{"data": [], "directed": false, "multigraph": false, "elements": {"nodes": [{"data": {"value": "Anne-Caroline JAMBAUD", "type": "Auteurs", "id": "Anne-Caroline JAMBAUD", "name": "Anne-Caroline JAMBAUD"}}, {"data": {"value": "Culture", "type": "Tags", "id": "Culture", "name": "Culture"}}, {"data": {"value": "Benjamin  PRADEL", "type": "Auteurs", "id": "Benjamin  PRADEL", "name": "Benjamin  PRADEL"}}, {"data": {"value": "Inclusion", "type": "Tags", "id": "Inclusion", "name": "Inclusion"}}, {"data": {"value": "Clivages", "type": "Tags", "id": "Clivages", "name": "Clivages"}}, {"data": {"value": "Pauvret\u00e9", "type": "Tags", "id": "Pauvret\u00e9", "name": "Pauvret\u00e9"}}, {"data": {"value": "Boris CHABANEL", "type": "Auteurs", "id": "Boris CHABANEL", "name": "Boris CHABANEL"}}, {"data": {"value": "Catherine DEBRAND", "type": "Auteurs", "id": "Catherine DEBRAND", "name": "Catherine DEBRAND"}}, {"data": {"value": "Emile HOOGE", "type": "Auteurs", "id": "Emile HOOGE", "name": "Emile HOOGE"}}, {"data": {"value": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "type": "Auteurs", "id": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "name": "C\u00e9dric POL\u00c8RE"}}, {"data": {"value": "Ludovic VI\u00c9VARD", "type": "Auteurs", "id": "Ludovic VI\u00c9VARD", "name": "Ludovic VI\u00c9VARD"}}, {"data": {"value": "Eve DENJEAN", "type": "Auteurs", "id": "Eve DENJEAN", "name": "Eve DENJEAN"}}, {"data": {"value": "Travail", "type": "Tags", "id": "Travail", "name": "Travail"}}, {"data": {"value": "Entreprise", "type": "Tags", "id": "Entreprise", "name": "Entreprise"}}, {"data": {"value": "Philippe DUJARDIN", "type": "Auteurs", "id": "Philippe DUJARDIN", "name": "Philippe DUJARDIN"}}, {"data": {"value": "Temps", "type": "Tags", "id": "Temps", "name": "Temps"}}, {"data": {"value": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "type": "Auteurs", "id": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "name": "Aur\u00e9lien BOUTAUD"}}, {"data": {"value": "Transition", "type": "Tags", "id": "Transition", "name": "Transition"}}, {"data": {"value": "Climat", "type": "Tags", "id": "Climat", "name": "Climat"}}, {"data": {"value": "Antonio A. CASILLI", "type": "Auteurs", "id": "Antonio A. CASILLI", "name": "Antonio A. CASILLI"}}, {"data": {"value": "Num\u00e9rique", "type": "Tags", "id": "Num\u00e9rique", "name": "Num\u00e9rique"}}, {"data": {"value": "Usage", "type": "Tags", "id": "Usage", "name": "Usage"}}, {"data": {"value": "Nicolas NOVA", "type": "Auteurs", "id": "Nicolas NOVA", "name": "Nicolas NOVA"}}, {"data": {"value": "Innovation", "type": "Tags", "id": "Innovation", "name": "Innovation"}}, {"data": {"value": "Claire HARPET", "type": "Auteurs", "id": "Claire HARPET", "name": "Claire HARPET"}}, {"data": {"value": "Philippe JURY", "type": "Auteurs", "id": "Philippe JURY", "name": "Philippe JURY"}}, {"data": {"value": "Solidarit\u00e9", "type": "Tags", "id": "Solidarit\u00e9", "name": "Solidarit\u00e9"}}, {"data": {"value": "Valeurs", "type": "Tags", "id": "Valeurs", "name": "Valeurs"}}, {"data": {"value": "\u00c9conomie", "type": "Tags", "id": "\u00c9conomie", "name": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"value": "Genevi\u00e8ve BERNARDIN", "type": "Auteurs", "id": "Genevi\u00e8ve BERNARDIN", "name": "Genevi\u00e8ve BERNARDIN"}}, {"data": {"value": "Cadre de vie", "type": "Tags", "id": "Cadre de vie", "name": "Cadre de vie"}}, {"data": {"value": "Julie JEAMMAUD", "type": "Auteurs", "id": "Julie JEAMMAUD", "name": "Julie JEAMMAUD"}}, {"data": {"value": "Citoyennet\u00e9", "type": "Tags", "id": "Citoyennet\u00e9", "name": "Citoyennet\u00e9"}}, {"data": {"value": "Veille M3", "type": "Tags", "id": "Veille M3", "name": "Veille M3"}}, {"data": {"value": "Jean-Marc BERTHET", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Marc BERTHET", "name": "Jean-Marc BERTHET"}}, {"data": {"value": "Coh\u00e9sion sociale", "type": "Tags", "id": "Coh\u00e9sion sociale", "name": "Coh\u00e9sion sociale"}}, {"data": {"value": "Biodiversit\u00e9", "type": "Tags", "id": "Biodiversit\u00e9", "name": "Biodiversit\u00e9"}}, {"data": {"value": "Catherine PANASSIER", "type": "Auteurs", "id": "Catherine PANASSIER", "name": "Catherine PANASSIER"}}, {"data": {"value": "Politique de la ville", "type": "Tags", "id": "Politique de la ville", "name": "Politique de la ville"}}, {"data": {"value": "Caroline JANUEL", "type": "Auteurs", "id": "Caroline JANUEL", "name": "Caroline JANUEL"}}, {"data": {"value": "Sant\u00e9", "type": "Tags", "id": "Sant\u00e9", "name": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"value": "Handicap", "type": "Tags", "id": "Handicap", "name": "Handicap"}}, {"data": {"value": "Marianne CHOUTEAU", "type": "Auteurs", "id": "Marianne CHOUTEAU", "name": "Marianne CHOUTEAU"}}, {"data": {"value": "Ressources", "type": "Tags", "id": "Ressources", "name": "Ressources"}}, {"data": {"value": "Prospective", "type": "Tags", "id": "Prospective", "name": "Prospective"}}, {"data": {"value": "\u00c9ducation", "type": "Tags", "id": "\u00c9ducation", "name": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"value": "Mobilit\u00e9", "type": "Tags", "id": "Mobilit\u00e9", "name": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"value": "Service public", "type": "Tags", "id": "Service public", "name": "Service public"}}, {"data": {"value": "Blandine CERISIER", "type": "Auteurs", "id": "Blandine CERISIER", "name": "Blandine CERISIER"}}, {"data": {"value": "Nicolas LEPR\u00caTRE", "type": "Auteurs", "id": "Nicolas LEPR\u00caTRE", "name": "Nicolas LEPR\u00caTRE"}}, {"data": {"value": "Genre", "type": "Tags", "id": "Genre", "name": "Genre"}}, {"data": {"value": "Anouk JORDAN", "type": "Auteurs", "id": "Anouk JORDAN", "name": "Anouk JORDAN"}}, {"data": {"value": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX", "type": "Auteurs", "id": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX", "name": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"value": "Julien CASALS", "type": "Auteurs", "id": "Julien CASALS", "name": "Julien CASALS"}}, {"data": {"value": "Insertion", "type": "Tags", "id": "Insertion", "name": "Insertion"}}, {"data": {"value": "Emmanuelle LAMBREY", "type": "Auteurs", "id": "Emmanuelle LAMBREY", "name": "Emmanuelle LAMBREY"}}, {"data": {"value": "International", "type": "Tags", "id": "International", "name": "International"}}, {"data": {"value": "Patricia BAUMANN", "type": "Auteurs", "id": "Patricia BAUMANN", "name": "Patricia BAUMANN"}}, {"data": {"value": "Jeunesse", "type": "Tags", "id": "Jeunesse", "name": "Jeunesse"}}, {"data": {"value": "David CHEVALLIER", "type": "Auteurs", "id": "David CHEVALLIER", "name": "David CHEVALLIER"}}, {"data": {"value": "Martine LONG", "type": "Auteurs", "id": "Martine LONG", "name": "Martine LONG"}}, {"data": {"value": "Institution", "type": "Tags", "id": "Institution", "name": "Institution"}}, {"data": {"value": "Finance", "type": "Tags", "id": "Finance", "name": "Finance"}}, {"data": {"value": "Geoffroy BING", "type": "Auteurs", "id": "Geoffroy BING", "name": "Geoffroy BING"}}, {"data": {"value": "Pens\u00e9es politiques", "type": "Tags", "id": "Pens\u00e9es politiques", "name": "Pens\u00e9es politiques"}}, {"data": {"value": "Lionel GASTINE", "type": "Auteurs", "id": "Lionel GASTINE", "name": "Lionel GASTINE"}}, {"data": {"value": "Fran\u00e7ois MAYSSAL", "type": "Auteurs", "id": "Fran\u00e7ois MAYSSAL", "name": "Fran\u00e7ois MAYSSAL"}}, {"data": {"value": "Jean-Jack QUEYRANNE", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Jack QUEYRANNE", "name": "Jean-Jack QUEYRANNE"}}, {"data": {"value": "La\u00efcit\u00e9", "type": "Tags", "id": "La\u00efcit\u00e9", "name": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"value": "\u00c9valuation", "type": "Tags", "id": "\u00c9valuation", "name": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"value": "Catherine FORET", "type": "Auteurs", "id": "Catherine FORET", "name": "Catherine FORET"}}, {"data": {"value": "Urbanisme", "type": "Tags", "id": "Urbanisme", "name": "Urbanisme"}}, {"data": {"value": "Grand Lyon", "type": "Tags", "id": "Grand Lyon", "name": "Grand Lyon"}}, {"data": {"value": "Justice", "type": "Tags", "id": "Justice", "name": "Justice"}}, {"data": {"value": "Ren\u00e9 RIZZARDO", "type": "Auteurs", "id": "Ren\u00e9 RIZZARDO", "name": "Ren\u00e9 RIZZARDO"}}, {"data": {"value": "Patrimoine", "type": "Tags", "id": "Patrimoine", "name": "Patrimoine"}}, {"data": {"value": "Attractivit\u00e9", "type": "Tags", "id": "Attractivit\u00e9", "name": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"value": "Val\u00e9rie PUGIN", "type": "Auteurs", "id": "Val\u00e9rie PUGIN", "name": "Val\u00e9rie PUGIN"}}, {"data": {"value": "Nicolas BALTENNECK", "type": "Auteurs", "id": "Nicolas BALTENNECK", "name": "Nicolas BALTENNECK"}}, {"data": {"value": "Jean FURTOS", "type": "Auteurs", "id": "Jean FURTOS", "name": "Jean FURTOS"}}, {"data": {"value": "Alexandre MONNIN", "type": "Auteurs", "id": "Alexandre MONNIN", "name": "Alexandre MONNIN"}}, {"data": {"value": "Benjamin LIPPENS", "type": "Auteurs", "id": "Benjamin LIPPENS", "name": "Benjamin LIPPENS"}}, {"data": {"value": "Elena DINGU-KYKLUND", "type": "Auteurs", "id": "Elena DINGU-KYKLUND", "name": "Elena DINGU-KYKLUND"}}, {"data": {"value": "Antoine COURMONT", "type": "Auteurs", "id": "Antoine COURMONT", "name": "Antoine COURMONT"}}, {"data": {"value": "Data", "type": "Tags", "id": "Data", "name": "Data"}}, {"data": {"value": "Yoan OLLIVIER", "type": "Auteurs", "id": "Yoan OLLIVIER", "name": "Yoan OLLIVIER"}}, {"data": {"value": "Arthur GRIMONPONT", "type": "Auteurs", "id": "Arthur GRIMONPONT", "name": "Arthur GRIMONPONT"}}, {"data": {"value": "D\u00e9veloppement durable", "type": "Tags", "id": "D\u00e9veloppement durable", "name": "D\u00e9veloppement durable"}}, {"data": {"value": "Sebastian ROCHE", "type": "Auteurs", "id": "Sebastian ROCHE", "name": "Sebastian ROCHE"}}, {"data": {"value": "Manon LOISEL", "type": "Auteurs", "id": "Manon LOISEL", "name": "Manon LOISEL"}}, {"data": {"value": "H\u00e9l\u00e8ne DELHAY", "type": "Auteurs", "id": "H\u00e9l\u00e8ne DELHAY", "name": "H\u00e9l\u00e8ne DELHAY"}}, {"data": {"value": "Nicolas JOURNO", "type": "Auteurs", "id": "Nicolas JOURNO", "name": "Nicolas JOURNO"}}, {"data": {"value": "Claire MARQUET", "type": "Auteurs", "id": "Claire MARQUET", "name": "Claire MARQUET"}}, {"data": {"value": "D\u00e9mocratie", "type": "Tags", "id": "D\u00e9mocratie", "name": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"value": "Jean-Loup MOLIN", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Loup MOLIN", "name": "Jean-Loup MOLIN"}}, {"data": {"value": "Nicolas RIO", "type": "Auteurs", "id": "Nicolas RIO", "name": "Nicolas RIO"}}, {"data": {"value": "Fabien GIRARDIN", "type": "Auteurs", "id": "Fabien GIRARDIN", "name": "Fabien GIRARDIN"}}, {"data": {"value": "\" HAUT CONSEIL \u00c0 LINT\u00c9GRATION\"", "type": "Auteurs", "id": "\" HAUT CONSEIL \u00c0 LINT\u00c9GRATION\"", "name": "\" HAUT CONSEIL \u00c0 LINT\u00c9GRATION\""}}, {"data": {"value": "Eddy MAAROUFI", "type": "Auteurs", "id": "Eddy MAAROUFI", "name": "Eddy MAAROUFI"}}, {"data": {"value": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC", "type": "Auteurs", "id": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC", "name": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"value": "Lucas PIESSAT", "type": "Auteurs", "id": "Lucas PIESSAT", "name": "Lucas PIESSAT"}}, {"data": {"value": "Gauthier BRAVAIS", "type": "Auteurs", "id": "Gauthier BRAVAIS", "name": "Gauthier BRAVAIS"}}, {"data": {"value": "Quentin VERNETTE", "type": "Auteurs", "id": "Quentin VERNETTE", "name": "Quentin VERNETTE"}}, {"data": {"value": "Recherche", "type": "Tags", "id": "Recherche", "name": "Recherche"}}, {"data": {"value": "Caroline HAMON", "type": "Auteurs", "id": "Caroline HAMON", "name": "Caroline HAMON"}}, {"data": {"value": "Isabelle BARAUD-SERFATY", "type": "Auteurs", "id": "Isabelle BARAUD-SERFATY", "name": "Isabelle BARAUD-SERFATY"}}, {"data": {"value": "Margot BALDASSI", "type": "Auteurs", "id": "Margot BALDASSI", "name": "Margot BALDASSI"}}, {"data": {"value": "Philippe GARGOV", "type": "Auteurs", "id": "Philippe GARGOV", "name": "Philippe GARGOV"}}, {"data": {"value": "Management", "type": "Tags", "id": "Management", "name": "Management"}}, {"data": {"value": "Matthieu BOURY", "type": "Auteurs", "id": "Matthieu BOURY", "name": "Matthieu BOURY"}}, {"data": {"value": "Gaspard LANDEL", "type": "Auteurs", "id": "Gaspard LANDEL", "name": "Gaspard LANDEL"}}, {"data": {"value": "Quentin ZARAGORI", "type": "Auteurs", "id": "Quentin ZARAGORI", "name": "Quentin ZARAGORI"}}, {"data": {"value": "Franck TANNERY", "type": "Auteurs", "id": "Franck TANNERY", "name": "Franck TANNERY"}}, {"data": {"value": "Pierre-Alain FOUR", "type": "Auteurs", "id": "Pierre-Alain FOUR", "name": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"value": "B\u00e9atrice MAURINES", "type": "Auteurs", "id": "B\u00e9atrice MAURINES", "name": "B\u00e9atrice MAURINES"}}, {"data": {"value": "Lilian PELLEGRINO", "type": "Auteurs", "id": "Lilian PELLEGRINO", "name": "Lilian PELLEGRINO"}}, {"data": {"value": "Val\u00e9rie DEFOY", "type": "Auteurs", "id": "Val\u00e9rie DEFOY", "name": "Val\u00e9rie DEFOY"}}, {"data": {"value": "Michel CAPRON", "type": "Auteurs", "id": "Michel CAPRON", "name": "Michel CAPRON"}}, {"data": {"value": "Laure BORNAREL", "type": "Auteurs", "id": "Laure BORNAREL", "name": "Laure BORNAREL"}}, {"data": {"value": "Bruno BENOIT", "type": "Auteurs", "id": "Bruno BENOIT", "name": "Bruno BENOIT"}}, {"data": {"value": "Florent CHEVREAU", "type": "Auteurs", "id": "Florent CHEVREAU", "name": "Florent CHEVREAU"}}, {"data": {"value": "Danielle GALEA", "type": "Auteurs", "id": "Danielle GALEA", "name": "Danielle GALEA"}}, {"data": {"value": "Carine PRADELLES", "type": "Auteurs", "id": "Carine PRADELLES", "name": "Carine PRADELLES"}}, {"data": {"value": "Ma\u00efder LAUSSUCQ", "type": "Auteurs", "id": "Ma\u00efder LAUSSUCQ", "name": "Ma\u00efder LAUSSUCQ"}}, {"data": {"value": "Jean-Yves BOULIN", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Yves BOULIN", "name": "Jean-Yves BOULIN"}}, {"data": {"value": "Mike RACO", "type": "Auteurs", "id": "Mike RACO", "name": "Mike RACO"}}, {"data": {"value": "Jean-Paul BRAVARD", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Paul BRAVARD", "name": "Jean-Paul BRAVARD"}}, {"data": {"value": "Patrick VIVERET", "type": "Auteurs", "id": "Patrick VIVERET", "name": "Patrick VIVERET"}}, {"data": {"value": "Thomas HAJDUKOWICZ", "type": "Auteurs", "id": "Thomas HAJDUKOWICZ", "name": "Thomas HAJDUKOWICZ"}}, {"data": {"value": "Jacques LEVY", "type": "Auteurs", "id": "Jacques LEVY", "name": "Jacques LEVY"}}, {"data": {"value": "Fran\u00e7ois DENIEUL", "type": "Auteurs", "id": "Fran\u00e7ois DENIEUL", "name": "Fran\u00e7ois DENIEUL"}}, {"data": {"value": "Christian LEF\u00c8VRE", "type": "Auteurs", "id": "Christian LEF\u00c8VRE", "name": "Christian LEF\u00c8VRE"}}, {"data": {"value": "St\u00e9phanie BEAUCHENE", "type": "Auteurs", "id": "St\u00e9phanie BEAUCHENE", "name": "St\u00e9phanie BEAUCHENE"}}, {"data": {"value": "Marie-Claire VILLEVAL", "type": "Auteurs", "id": "Marie-Claire VILLEVAL", "name": "Marie-Claire VILLEVAL"}}, {"data": {"value": "Manuel CASTELLS", "type": "Auteurs", "id": "Manuel CASTELLS", "name": "Manuel CASTELLS"}}, {"data": {"value": "Social", "type": "Tags", "id": "Social", "name": "Social"}}, {"data": {"value": "Brice DURY", "type": "Auteurs", "id": "Brice DURY", "name": "Brice DURY"}}, {"data": {"value": "Sophie KELLER", "type": "Auteurs", "id": "Sophie KELLER", "name": "Sophie KELLER"}}, {"data": {"value": "Fr\u00e9d\u00e9rique SONNET", "type": "Auteurs", "id": "Fr\u00e9d\u00e9rique SONNET", "name": "Fr\u00e9d\u00e9rique SONNET"}}, {"data": {"value": "St\u00e9phanie PORNIN", "type": "Auteurs", "id": "St\u00e9phanie PORNIN", "name": "St\u00e9phanie PORNIN"}}, {"data": {"value": "C\u00e9cile PEETERS", "type": "Auteurs", "id": "C\u00e9cile PEETERS", "name": "C\u00e9cile PEETERS"}}, {"data": {"value": "Justin FOLLENFANT", "type": "Auteurs", "id": "Justin FOLLENFANT", "name": "Justin FOLLENFANT"}}, {"data": {"value": "Martin FUSTER", "type": "Auteurs", "id": "Martin FUSTER", "name": "Martin FUSTER"}}, {"data": {"value": "Perrine TURGAULT", "type": "Auteurs", "id": "Perrine TURGAULT", "name": "Perrine TURGAULT"}}, {"data": {"value": "Cl\u00e9ment JOURDAN", "type": "Auteurs", "id": "Cl\u00e9ment JOURDAN", "name": "Cl\u00e9ment JOURDAN"}}, {"data": {"value": "Maylis NOUVELLON", "type": "Auteurs", "id": "Maylis NOUVELLON", "name": "Maylis NOUVELLON"}}, {"data": {"value": "No\u00e9mie COUILLARD", "type": "Auteurs", "id": "No\u00e9mie COUILLARD", "name": "No\u00e9mie COUILLARD"}}, {"data": {"value": "Bernard PR\u00c9EL", "type": "Auteurs", "id": "Bernard PR\u00c9EL", "name": "Bernard PR\u00c9EL"}}, {"data": {"value": "Sophie LARGEAU", "type": "Auteurs", "id": "Sophie LARGEAU", "name": "Sophie LARGEAU"}}, {"data": {"value": "Concertation", "type": "Tags", "id": "Concertation", "name": "Concertation"}}, {"data": {"value": "Jean-Nicolas BIRCK", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Nicolas BIRCK", "name": "Jean-Nicolas BIRCK"}}, {"data": {"value": "Marie Cl\u00e9mence LE PAPE", "type": "Auteurs", "id": "Marie Cl\u00e9mence LE PAPE", "name": "Marie Cl\u00e9mence LE PAPE"}}, {"data": {"value": "Ma\u00ebl DIEUDONN\u00c9", "type": "Auteurs", "id": "Ma\u00ebl DIEUDONN\u00c9", "name": "Ma\u00ebl DIEUDONN\u00c9"}}, {"data": {"value": "Eric CEDIEY", "type": "Auteurs", "id": "Eric CEDIEY", "name": "Eric CEDIEY"}}, {"data": {"value": "Arnaud FLORENTIN", "type": "Auteurs", "id": "Arnaud FLORENTIN", "name": "Arnaud FLORENTIN"}}, {"data": {"value": "\"CFEEDD COLLECTIF FRAN\u00c7AIS DE LEDUCATION \u00c0 LENVIRONNEMENT \"", "type": "Auteurs", "id": "\"CFEEDD COLLECTIF FRAN\u00c7AIS DE LEDUCATION \u00c0 LENVIRONNEMENT \"", "name": "\"CFEEDD COLLECTIF FRAN\u00c7AIS DE LEDUCATION \u00c0 LENVIRONNEMENT \""}}, {"data": {"value": "Antoine LAZARUS", "type": "Auteurs", "id": "Antoine LAZARUS", "name": "Antoine LAZARUS"}}, {"data": {"value": "Personnes \u00e2g\u00e9es", "type": "Tags", "id": "Personnes \u00e2g\u00e9es", "name": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"value": "Fran\u00e7ois ROBERT", "type": "Auteurs", "id": "Fran\u00e7ois ROBERT", "name": "Fran\u00e7ois ROBERT"}}, {"data": {"value": "Lo\u00efc BONNEVAL", "type": "Auteurs", "id": "Lo\u00efc BONNEVAL", "name": "Lo\u00efc BONNEVAL"}}, {"data": {"value": "Jean-Jacques WUNENBURGER", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Jacques WUNENBURGER", "name": "Jean-Jacques WUNENBURGER"}}, {"data": {"value": "Christine OLM", "type": "Auteurs", "id": "Christine OLM", "name": "Christine OLM"}}, {"data": {"value": "Daniel KAPLAN", "type": "Auteurs", "id": "Daniel KAPLAN", "name": "Daniel KAPLAN"}}, {"data": {"value": "Jean-Pascal BONHOTAL", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Pascal BONHOTAL", "name": "Jean-Pascal BONHOTAL"}}, {"data": {"value": "Philippe CORCUFF", "type": "Auteurs", "id": "Philippe CORCUFF", "name": "Philippe CORCUFF"}}, {"data": {"value": "Abdelhafid HAMMOUCHE", "type": "Auteurs", "id": "Abdelhafid HAMMOUCHE", "name": "Abdelhafid HAMMOUCHE"}}, {"data": {"value": "Sport", "type": "Tags", "id": "Sport", "name": "Sport"}}, {"data": {"value": " LALCA", "type": "Auteurs", "id": " LALCA", "name": " LALCA"}}, {"data": {"value": "Habitat", "type": "Tags", "id": "Habitat", "name": "Habitat"}}, {"data": {"value": "Mathilde DELAMARE", "type": "Auteurs", "id": "Mathilde DELAMARE", "name": "Mathilde DELAMARE"}}, {"data": {"value": "Jany DHERVILLEZ", "type": "Auteurs", "id": "Jany DHERVILLEZ", "name": "Jany DHERVILLEZ"}}, {"data": {"value": "Yannick L\u2019HORTY", "type": "Auteurs", "id": "Yannick L\u2019HORTY", "name": "Yannick L\u2019HORTY"}}, {"data": {"value": "Pierre GROSDEMOUGE", "type": "Auteurs", "id": "Pierre GROSDEMOUGE", "name": "Pierre GROSDEMOUGE"}}, {"data": {"value": "Ir\u00e8ne GAILLARD", "type": "Auteurs", "id": "Ir\u00e8ne GAILLARD", "name": "Ir\u00e8ne GAILLARD"}}, {"data": {"value": "Vanina MOLLO", "type": "Auteurs", "id": "Vanina MOLLO", "name": "Vanina MOLLO"}}, {"data": {"value": "Jean-Pierre VIGNAT", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Pierre VIGNAT", "name": "Jean-Pierre VIGNAT"}}, {"data": {"value": "S\u00e9curit\u00e9", "type": "Tags", "id": "S\u00e9curit\u00e9", "name": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"value": "Fatiha BELMESSOUS", "type": "Auteurs", "id": "Fatiha BELMESSOUS", "name": "Fatiha BELMESSOUS"}}, {"data": {"value": "Emmanuelle HENRY", "type": "Auteurs", "id": "Emmanuelle HENRY", "name": "Emmanuelle HENRY"}}, {"data": {"value": "Emmanuel THIMONIER-ROUZET", "type": "Auteurs", "id": "Emmanuel THIMONIER-ROUZET", "name": "Emmanuel THIMONIER-ROUZET"}}, {"data": {"value": "Mohamed EL MANKIBI", "type": "Auteurs", "id": "Mohamed EL MANKIBI", "name": "Mohamed EL MANKIBI"}}, {"data": {"value": "Paul COLONNA", "type": "Auteurs", "id": "Paul COLONNA", "name": "Paul COLONNA"}}, {"data": {"value": "Egizio VALCESCHINI", "type": "Auteurs", "id": "Egizio VALCESCHINI", "name": "Egizio VALCESCHINI"}}, {"data": {"value": "Virginie MILLIOT-BELMADANI", "type": "Auteurs", "id": "Virginie MILLIOT-BELMADANI", "name": "Virginie MILLIOT-BELMADANI"}}, {"data": {"value": "Emmanuel VIGNERON", "type": "Auteurs", "id": "Emmanuel VIGNERON", "name": "Emmanuel VIGNERON"}}, {"data": {"value": "Jean-Loup AMSELLE", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Loup AMSELLE", "name": "Jean-Loup AMSELLE"}}, {"data": {"value": "Caroline RICHEMONT", "type": "Auteurs", "id": "Caroline RICHEMONT", "name": "Caroline RICHEMONT"}}, {"data": {"value": "L\u00e9a PEYRON", "type": "Auteurs", "id": "L\u00e9a PEYRON", "name": "L\u00e9a PEYRON"}}, {"data": {"value": "Sandra JARRY", "type": "Auteurs", "id": "Sandra JARRY", "name": "Sandra JARRY"}}, {"data": {"value": "Claudio BOLZMAN", "type": "Auteurs", "id": "Claudio BOLZMAN", "name": "Claudio BOLZMAN"}}, {"data": {"value": "Delphine BALVET", "type": "Auteurs", "id": "Delphine BALVET", "name": "Delphine BALVET"}}, {"data": {"value": "St\u00e9phane AUTRAN", "type": "Auteurs", "id": "St\u00e9phane AUTRAN", "name": "St\u00e9phane AUTRAN"}}, {"data": {"value": "Lucie VERCHERE", "type": "Auteurs", "id": "Lucie VERCHERE", "name": "Lucie VERCHERE"}}, {"data": {"value": "Olivier GIVRE", "type": "Auteurs", "id": "Olivier GIVRE", "name": "Olivier GIVRE"}}, {"data": {"value": "Iv\u00e1n BAJOMI", "type": "Auteurs", "id": "Iv\u00e1n BAJOMI", "name": "Iv\u00e1n BAJOMI"}}, {"data": {"value": "Michel AGNAIEFF", "type": "Auteurs", "id": "Michel AGNAIEFF", "name": "Michel AGNAIEFF"}}, {"data": {"value": "Gilbert BERLIOZ", "type": "Auteurs", "id": "Gilbert BERLIOZ", "name": "Gilbert BERLIOZ"}}, {"data": {"value": "Jean-Luc VUILLEMENOT", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Luc VUILLEMENOT", "name": "Jean-Luc VUILLEMENOT"}}, {"data": {"value": "Val\u00e9rie SALA PALA", "type": "Auteurs", "id": "Val\u00e9rie SALA PALA", "name": "Val\u00e9rie SALA PALA"}}, {"data": {"value": "Ma\u00e9va BIGOT", "type": "Auteurs", "id": "Ma\u00e9va BIGOT", "name": "Ma\u00e9va BIGOT"}}, {"data": {"value": "M\u00e9lanie GAT", "type": "Auteurs", "id": "M\u00e9lanie GAT", "name": "M\u00e9lanie GAT"}}, {"data": {"value": "Diane GEFFROY", "type": "Auteurs", "id": "Diane GEFFROY", "name": "Diane GEFFROY"}}, {"data": {"value": "\u00c9galit\u00e9", "type": "Tags", "id": "\u00c9galit\u00e9", "name": "\u00c9galit\u00e9"}}, {"data": {"value": "Pierre DOMMERGUES", "type": "Auteurs", "id": "Pierre DOMMERGUES", "name": "Pierre DOMMERGUES"}}, {"data": {"value": "Christine DELFOUR", "type": "Auteurs", "id": "Christine DELFOUR", "name": "Christine DELFOUR"}}, {"data": {"value": "Laure ISNARD", "type": "Auteurs", "id": "Laure ISNARD", "name": "Laure ISNARD"}}, {"data": {"value": "Bernard BARRAQUE", "type": "Auteurs", "id": "Bernard BARRAQUE", "name": "Bernard BARRAQUE"}}, {"data": {"value": "Brigitte YVRAY-DANGUIS", "type": "Auteurs", "id": "Brigitte YVRAY-DANGUIS", "name": "Brigitte YVRAY-DANGUIS"}}, {"data": {"value": "Natacha ISRA\u00cbL", "type": "Auteurs", "id": "Natacha ISRA\u00cbL", "name": "Natacha ISRA\u00cbL"}}, {"data": {"value": "Fran\u00e7ois ASCHER", "type": "Auteurs", "id": "Fran\u00e7ois ASCHER", "name": "Fran\u00e7ois ASCHER"}}, {"data": {"value": "Bruno VOISIN", "type": "Auteurs", "id": "Bruno VOISIN", "name": "Bruno VOISIN"}}, {"data": {"value": "Fran\u00e7ois-R\u00e9gis GUILLAUME", "type": "Auteurs", "id": "Fran\u00e7ois-R\u00e9gis GUILLAUME", "name": "Fran\u00e7ois-R\u00e9gis GUILLAUME"}}, {"data": {"value": "Gilbert AUGER", "type": "Auteurs", "id": "Gilbert AUGER", "name": "Gilbert AUGER"}}, {"data": {"value": "Paul BOINO", "type": "Auteurs", "id": "Paul BOINO", "name": "Paul BOINO"}}, {"data": {"value": "Yannick BRUXELLE", "type": "Auteurs", "id": "Yannick BRUXELLE", "name": "Yannick BRUXELLE"}}, {"data": {"value": "Marie-Christine POUCHELLE", "type": "Auteurs", "id": "Marie-Christine POUCHELLE", "name": "Marie-Christine POUCHELLE"}}, {"data": {"value": "Serge TISSERON", "type": "Auteurs", "id": "Serge TISSERON", "name": "Serge TISSERON"}}, {"data": {"value": "David GRAND", "type": "Auteurs", "id": "David GRAND", "name": "David GRAND"}}, {"data": {"value": "Denis CLERC", "type": "Auteurs", "id": "Denis CLERC", "name": "Denis CLERC"}}, {"data": {"value": "Th\u00e9r\u00e8se LAFERRI\u00c8RE", "type": "Auteurs", "id": "Th\u00e9r\u00e8se LAFERRI\u00c8RE", "name": "Th\u00e9r\u00e8se LAFERRI\u00c8RE"}}, {"data": {"value": "Michel WIEVIORKA", "type": "Auteurs", "id": "Michel WIEVIORKA", "name": "Michel WIEVIORKA"}}, {"data": {"value": "Marie-Christine JAILLET", "type": "Auteurs", "id": "Marie-Christine JAILLET", "name": "Marie-Christine JAILLET"}}, {"data": {"value": "Sandrine BOUCHER", "type": "Auteurs", "id": "Sandrine BOUCHER", "name": "Sandrine BOUCHER"}}, {"data": {"value": "M\u00f3nica COSTA", "type": "Auteurs", "id": "M\u00f3nica COSTA", "name": "M\u00f3nica COSTA"}}, {"data": {"value": "Paulo Manuel COSTA", "type": "Auteurs", "id": "Paulo Manuel COSTA", "name": "Paulo Manuel COSTA"}}, {"data": {"value": "Micha\u00ebl FAURE", "type": "Auteurs", "id": "Micha\u00ebl FAURE", "name": "Micha\u00ebl FAURE"}}, {"data": {"value": "Dann METTIDJI", "type": "Auteurs", "id": "Dann METTIDJI", "name": "Dann METTIDJI"}}, {"data": {"value": "Bernard JOUVE", "type": "Auteurs", "id": "Bernard JOUVE", "name": "Bernard JOUVE"}}, {"data": {"value": "Danielle COLARDYN", "type": "Auteurs", "id": "Danielle COLARDYN", "name": "Danielle COLARDYN"}}, {"data": {"value": "Olivier COUSIN", "type": "Auteurs", "id": "Olivier COUSIN", "name": "Olivier COUSIN"}}, {"data": {"value": "Boris BEAUDE", "type": "Auteurs", "id": "Boris BEAUDE", "name": "Boris BEAUDE"}}, {"data": {"value": "Collectif ECONOMIE ET HUMANISME", "type": "Auteurs", "id": "Collectif ECONOMIE ET HUMANISME", "name": "Collectif ECONOMIE ET HUMANISME"}}, {"data": {"value": "Julie GAYRAL", "type": "Auteurs", "id": "Julie GAYRAL", "name": "Julie GAYRAL"}}, {"data": {"value": "Action publique", "type": "Tags", "id": "Action publique", "name": "Action publique"}}, {"data": {"value": "Delphine GRAVIER", "type": "Auteurs", "id": "Delphine GRAVIER", "name": "Delphine GRAVIER"}}, {"data": {"value": "Jean-Claude DECOURT", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Claude DECOURT", "name": "Jean-Claude DECOURT"}}, {"data": {"value": "Mathieu BRAND", "type": "Auteurs", "id": "Mathieu BRAND", "name": "Mathieu BRAND"}}, {"data": {"value": "Camille DUTHY", "type": "Auteurs", "id": "Camille DUTHY", "name": "Camille DUTHY"}}, {"data": {"value": "Hugues PUEL", "type": "Auteurs", "id": "Hugues PUEL", "name": "Hugues PUEL"}}, {"data": {"value": "Manon SCOTTO", "type": "Auteurs", "id": "Manon SCOTTO", "name": "Manon SCOTTO"}}, {"data": {"value": "Joseph YACOUB", "type": "Auteurs", "id": "Joseph YACOUB", "name": "Joseph YACOUB"}}, {"data": {"value": "Michel BOUVIER", "type": "Auteurs", "id": "Michel BOUVIER", "name": "Michel BOUVIER"}}, {"data": {"value": "Emmanuelle SANTELLI", "type": "Auteurs", "id": "Emmanuelle SANTELLI", "name": "Emmanuelle SANTELLI"}}, {"data": {"value": "Philippe VIDELIER", "type": "Auteurs", "id": "Philippe VIDELIER", "name": "Philippe VIDELIER"}}, {"data": {"value": "Patrick GUIHOT", "type": "Auteurs", "id": "Patrick GUIHOT", "name": "Patrick GUIHOT"}}, {"data": {"value": "Malou ALLAGNAT", "type": "Auteurs", "id": "Malou ALLAGNAT", "name": "Malou ALLAGNAT"}}, {"data": {"value": "cabinet SILO\u00c9", "type": "Auteurs", "id": "cabinet SILO\u00c9", "name": "cabinet SILO\u00c9"}}, {"data": {"value": "Ad\u00e8le SEYRIG", "type": "Auteurs", "id": "Ad\u00e8le SEYRIG", "name": "Ad\u00e8le SEYRIG"}}, {"data": {"value": "Jeanne CARTILLIER", "type": "Auteurs", "id": "Jeanne CARTILLIER", "name": "Jeanne CARTILLIER"}}, {"data": {"value": "Manu BODINIER", "type": "Auteurs", "id": "Manu BODINIER", "name": "Manu BODINIER"}}, {"data": {"value": "B\u00e9atrice CHARRE", "type": "Auteurs", "id": "B\u00e9atrice CHARRE", "name": "B\u00e9atrice CHARRE"}}, {"data": {"value": "Mireille LEMAHIEU", "type": "Auteurs", "id": "Mireille LEMAHIEU", "name": "Mireille LEMAHIEU"}}, {"data": {"value": "Gilles PINSON", "type": "Auteurs", "id": "Gilles PINSON", "name": "Gilles PINSON"}}, {"data": {"value": "Lionel ARNAUD", "type": "Auteurs", "id": "Lionel ARNAUD", "name": "Lionel ARNAUD"}}, {"data": {"value": "Marc BESSIN", "type": "Auteurs", "id": "Marc BESSIN", "name": "Marc BESSIN"}}, {"data": {"value": "Philippe CLERGEAU", "type": "Auteurs", "id": "Philippe CLERGEAU", "name": "Philippe CLERGEAU"}}, {"data": {"value": "Gilles JEANNOT", "type": "Auteurs", "id": "Gilles JEANNOT", "name": "Gilles JEANNOT"}}, {"data": {"value": "Chtristophe CHABROT", "type": "Auteurs", "id": "Chtristophe CHABROT", "name": "Chtristophe CHABROT"}}, {"data": {"value": "C\u00e9cile F\u00c9R\u00c9", "type": "Auteurs", "id": "C\u00e9cile F\u00c9R\u00c9", "name": "C\u00e9cile F\u00c9R\u00c9"}}, {"data": {"value": "Bruno FANTON", "type": "Auteurs", "id": "Bruno FANTON", "name": "Bruno FANTON"}}, {"data": {"value": "CCSPL  COMMISSION CONSULTATIVE DES SERVICES PUBLICS LOCAUX DU GRAND LYON", "type": "Auteurs", "id": "CCSPL  COMMISSION CONSULTATIVE DES SERVICES PUBLICS LOCAUX DU GRAND LYON", "name": "CCSPL  COMMISSION CONSULTATIVE DES SERVICES PUBLICS LOCAUX DU GRAND LYON"}}, {"data": {"value": "Bernard CHOCAT", "type": "Auteurs", "id": "Bernard CHOCAT", "name": "Bernard CHOCAT"}}, {"data": {"value": "Martine CHANAL", "type": "Auteurs", "id": "Martine CHANAL", "name": "Martine CHANAL"}}, {"data": {"value": "Benoit EYRAUD", "type": "Auteurs", "id": "Benoit EYRAUD", "name": "Benoit EYRAUD"}}, {"data": {"value": "Bruno MARZLOFF", "type": "Auteurs", "id": "Bruno MARZLOFF", "name": "Bruno MARZLOFF"}}, {"data": {"value": "St\u00e9phane BIENVENUE", "type": "Auteurs", "id": "St\u00e9phane BIENVENUE", "name": "St\u00e9phane BIENVENUE"}}, {"data": {"value": "Robert LAFORE", "type": "Auteurs", "id": "Robert LAFORE", "name": "Robert LAFORE"}}, {"data": {"value": "Michel RAFFIN", "type": "Auteurs", "id": "Michel RAFFIN", "name": "Michel RAFFIN"}}, {"data": {"value": "Christelle MOREL-JOURNEL", "type": "Auteurs", "id": "Christelle MOREL-JOURNEL", "name": "Christelle MOREL-JOURNEL"}}, {"data": {"value": "Attila BASKURT", "type": "Auteurs", "id": "Attila BASKURT", "name": "Attila BASKURT"}}, {"data": {"value": "Jean-Yves  TOUSSAINT", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Yves  TOUSSAINT", "name": "Jean-Yves  TOUSSAINT"}}, {"data": {"value": "Thomas COISPEL", "type": "Auteurs", "id": "Thomas COISPEL", "name": "Thomas COISPEL"}}, {"data": {"value": "Philippe GACHE", "type": "Auteurs", "id": "Philippe GACHE", "name": "Philippe GACHE"}}, {"data": {"value": "Mohamed BENABBOU", "type": "Auteurs", "id": "Mohamed BENABBOU", "name": "Mohamed BENABBOU"}}, {"data": {"value": "Nicolas BARR\u00c9", "type": "Auteurs", "id": "Nicolas BARR\u00c9", "name": "Nicolas BARR\u00c9"}}, {"data": {"value": "Cabinet TRAJECTOIRES REFLEX", "type": "Auteurs", "id": "Cabinet TRAJECTOIRES REFLEX", "name": "Cabinet TRAJECTOIRES REFLEX"}}, {"data": {"value": "Fran\u00e7ois RIO", "type": "Auteurs", "id": "Fran\u00e7ois RIO", "name": "Fran\u00e7ois RIO"}}, {"data": {"value": "Alain BYENAIM\u00c9", "type": "Auteurs", "id": "Alain BYENAIM\u00c9", "name": "Alain BYENAIM\u00c9"}}, {"data": {"value": "Th\u00e9o BATTAGLIA", "type": "Auteurs", "id": "Th\u00e9o BATTAGLIA", "name": "Th\u00e9o BATTAGLIA"}}, {"data": {"value": "\n   \tTh\u00e9o BATTAGLIA\n", "type": "Tags", "id": "\n   \tTh\u00e9o BATTAGLIA\n", "name": "\n   \tTh\u00e9o BATTAGLIA\n"}}, {"data": {"value": "Philippe MAZUEL", "type": "Auteurs", "id": "Philippe MAZUEL", "name": "Philippe MAZUEL"}}, {"data": {"value": "Pierre HOUSSAIS", "type": "Auteurs", "id": "Pierre HOUSSAIS", "name": "Pierre HOUSSAIS"}}, {"data": {"value": " Maryame AMAROUCHE", "type": "Auteurs", "id": " Maryame AMAROUCHE", "name": " Maryame AMAROUCHE"}}, {"data": {"value": "Marie SENG", "type": "Auteurs", "id": "Marie SENG", "name": "Marie SENG"}}, {"data": {"value": "Chlo\u00e9 SERME MORIN", "type": "Auteurs", "id": "Chlo\u00e9 SERME MORIN", "name": "Chlo\u00e9 SERME MORIN"}}, {"data": {"value": "Justine SWORDY-BORIE", "type": "Auteurs", "id": "Justine SWORDY-BORIE", "name": "Justine SWORDY-BORIE"}}, {"data": {"value": "Selene VILLALEJO COTA", "type": "Auteurs", "id": "Selene VILLALEJO COTA", "name": "Selene VILLALEJO COTA"}}, {"data": {"value": "Laura PANDELLE", "type": "Auteurs", "id": "Laura PANDELLE", "name": "Laura PANDELLE"}}, {"data": {"value": "Magali MARLIN", "type": "Auteurs", "id": "Magali MARLIN", "name": "Magali MARLIN"}}, {"data": {"value": "Julien THIBURCE", "type": "Auteurs", "id": "Julien THIBURCE", "name": "Julien THIBURCE"}}, {"data": {"value": "Emmanuel ARLOT", "type": "Auteurs", "id": "Emmanuel ARLOT", "name": "Emmanuel ARLOT"}}, {"data": {"value": "Fa\u00efza BOULKEROUA", "type": "Auteurs", "id": "Fa\u00efza BOULKEROUA", "name": "Fa\u00efza BOULKEROUA"}}, {"data": {"value": "Gilles FINCHELSTEIN", "type": "Auteurs", "id": "Gilles FINCHELSTEIN", "name": "Gilles FINCHELSTEIN"}}, {"data": {"value": "Fr\u00e9d\u00e9ric SEGUR", "type": "Auteurs", "id": "Fr\u00e9d\u00e9ric SEGUR", "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric SEGUR"}}, {"data": {"value": "Xavier BRISBOIS", "type": "Auteurs", "id": "Xavier BRISBOIS", "name": "Xavier BRISBOIS"}}, {"data": {"value": "Pauline VAN LAERE", "type": "Auteurs", "id": "Pauline VAN LAERE", "name": "Pauline VAN LAERE"}}, {"data": {"value": "Florence ABITBOL", "type": "Auteurs", "id": "Florence ABITBOL", "name": "Florence ABITBOL"}}, {"data": {"value": "Gilles GUILLOT", "type": "Auteurs", "id": "Gilles GUILLOT", "name": "Gilles GUILLOT"}}, {"data": {"value": "Emmanuel BOUTEFEU", "type": "Auteurs", "id": "Emmanuel BOUTEFEU", "name": "Emmanuel BOUTEFEU"}}, {"data": {"value": "Pierre BR\u00c9CHON", "type": "Auteurs", "id": "Pierre BR\u00c9CHON", "name": "Pierre BR\u00c9CHON"}}, {"data": {"value": "R\u00e9mi BARBIER", "type": "Auteurs", "id": "R\u00e9mi BARBIER", "name": "R\u00e9mi BARBIER"}}, {"data": {"value": "Fran\u00e7oise LORCERIE", "type": "Auteurs", "id": "Fran\u00e7oise LORCERIE", "name": "Fran\u00e7oise LORCERIE"}}, {"data": {"value": "Delphine CAVALLO", "type": "Auteurs", "id": "Delphine CAVALLO", "name": "Delphine CAVALLO"}}, {"data": {"value": "Alain HAYS", "type": "Auteurs", "id": "Alain HAYS", "name": "Alain HAYS"}}, {"data": {"value": "Sandra DECELLE", "type": "Auteurs", "id": "Sandra DECELLE", "name": "Sandra DECELLE"}}, {"data": {"value": "Fernand BERTEN", "type": "Auteurs", "id": "Fernand BERTEN", "name": "Fernand BERTEN"}}, {"data": {"value": "Edgar MORIN", "type": "Auteurs", "id": "Edgar MORIN", "name": "Edgar MORIN"}}, {"data": {"value": "Mich\u00e8le MASSON", "type": "Auteurs", "id": "Mich\u00e8le MASSON", "name": "Mich\u00e8le MASSON"}}, {"data": {"value": "Adeline CHARVET", "type": "Auteurs", "id": "Adeline CHARVET", "name": "Adeline CHARVET"}}, {"data": {"value": "Charlotte VISAGE", "type": "Auteurs", "id": "Charlotte VISAGE", "name": "Charlotte VISAGE"}}, {"data": {"value": "Yoann PUPAT", "type": "Auteurs", "id": "Yoann PUPAT", "name": "Yoann PUPAT"}}, {"data": {"value": "Jean-Louis DAYAN", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Louis DAYAN", "name": "Jean-Louis DAYAN"}}, {"data": {"value": "Hugues DE JOUVENEL", "type": "Auteurs", "id": "Hugues DE JOUVENEL", "name": "Hugues DE JOUVENEL"}}, {"data": {"value": "Dominique BOURG", "type": "Auteurs", "id": "Dominique BOURG", "name": "Dominique BOURG"}}, {"data": {"value": "Fr\u00e9d\u00e9ric NAUDON", "type": "Auteurs", "id": "Fr\u00e9d\u00e9ric NAUDON", "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric NAUDON"}}, {"data": {"value": "Beno\u00eet GUILLEMONT", "type": "Auteurs", "id": "Beno\u00eet GUILLEMONT", "name": "Beno\u00eet GUILLEMONT"}}, {"data": {"value": "Bruno BIGOURDAN", "type": "Auteurs", "id": "Bruno BIGOURDAN", "name": "Bruno BIGOURDAN"}}, {"data": {"value": "Juliette PINARD", "type": "Auteurs", "id": "Juliette PINARD", "name": "Juliette PINARD"}}, {"data": {"value": "Jocelyne BEARD", "type": "Auteurs", "id": "Jocelyne BEARD", "name": "Jocelyne BEARD"}}, {"data": {"value": "Julien TALPIN", "type": "Auteurs", "id": "Julien TALPIN", "name": "Julien TALPIN"}}, {"data": {"value": "Ethique", "type": "Tags", "id": "Ethique", "name": "Ethique"}}, {"data": {"value": "Roland GORI", "type": "Auteurs", "id": "Roland GORI", "name": "Roland GORI"}}, {"data": {"value": "Gilles CAYUELA", "type": "Auteurs", "id": "Gilles CAYUELA", "name": "Gilles CAYUELA"}}, {"data": {"value": "CES - CONSEIL \u00c9CONOMIQUE, SOCIAL", "type": "Auteurs", "id": "CES - CONSEIL \u00c9CONOMIQUE, SOCIAL", "name": "CES - CONSEIL \u00c9CONOMIQUE, SOCIAL"}}, {"data": {"value": " COMMUNAUT\u00c9 URBAINE DE LYON", "type": "Auteurs", "id": " COMMUNAUT\u00c9 URBAINE DE LYON", "name": " COMMUNAUT\u00c9 URBAINE DE LYON"}}, {"data": {"value": "Corinne HOOGE", "type": "Auteurs", "id": "Corinne HOOGE", "name": "Corinne HOOGE"}}, {"data": {"value": "Didier CAZELLES", "type": "Auteurs", "id": "Didier CAZELLES", "name": "Didier CAZELLES"}}, {"data": {"value": "Marc Antoine MESSER", "type": "Auteurs", "id": "Marc Antoine MESSER", "name": "Marc Antoine MESSER"}}, {"data": {"value": "Audrey PARVEX", "type": "Auteurs", "id": "Audrey PARVEX", "name": "Audrey PARVEX"}}, {"data": {"value": "Yannick PITTON", "type": "Auteurs", "id": "Yannick PITTON", "name": "Yannick PITTON"}}, {"data": {"value": "Lucie VERDURE", "type": "Auteurs", "id": "Lucie VERDURE", "name": "Lucie VERDURE"}}, {"data": {"value": "Gr\u00e9goire ROBIDA", "type": "Auteurs", "id": "Gr\u00e9goire ROBIDA", "name": "Gr\u00e9goire ROBIDA"}}, {"data": {"value": "Aisling HEALY", "type": "Auteurs", "id": "Aisling HEALY", "name": "Aisling HEALY"}}, {"data": {"value": "DPDP - DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC", "type": "Auteurs", "id": "DPDP - DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC", "name": "DPDP - DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"value": "Thomas KIRSZBAUM", "type": "Auteurs", "id": "Thomas KIRSZBAUM", "name": "Thomas KIRSZBAUM"}}, {"data": {"value": "Jean-Fran\u00e7ois ROUET", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Fran\u00e7ois ROUET", "name": "Jean-Fran\u00e7ois ROUET"}}, {"data": {"value": "Jean-Yves OTTMAN", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Yves OTTMAN", "name": "Jean-Yves OTTMAN"}}, {"data": {"value": "Anne-Sophie GORGE", "type": "Auteurs", "id": "Anne-Sophie GORGE", "name": "Anne-Sophie GORGE"}}, {"data": {"value": "\"CdD - CONSEIL DE D\u00c9VELOPPEMENT DE LAGGLOM\u00c9RATION LYONNAISE\"", "type": "Auteurs", "id": "\"CdD - CONSEIL DE D\u00c9VELOPPEMENT DE LAGGLOM\u00c9RATION LYONNAISE\"", "name": "\"CdD - CONSEIL DE D\u00c9VELOPPEMENT DE LAGGLOM\u00c9RATION LYONNAISE\""}}, {"data": {"value": "Elise ROCHE", "type": "Auteurs", "id": "Elise ROCHE", "name": "Elise ROCHE"}}, {"data": {"value": "Guillaume S\u00c9CHET", "type": "Auteurs", "id": "Guillaume S\u00c9CHET", "name": "Guillaume S\u00c9CHET"}}, {"data": {"value": "Emilie DEFOORT", "type": "Auteurs", "id": "Emilie DEFOORT", "name": "Emilie DEFOORT"}}, {"data": {"value": "St\u00e9phanie LEFORT-AUCHERE", "type": "Auteurs", "id": "St\u00e9phanie LEFORT-AUCHERE", "name": "St\u00e9phanie LEFORT-AUCHERE"}}, {"data": {"value": "Angela  LANTERI", "type": "Auteurs", "id": "Angela  LANTERI", "name": "Angela  LANTERI"}}, {"data": {"value": "Emploi", "type": "Tags", "id": "Emploi", "name": "Emploi"}}, {"data": {"value": "Christian BROMBERGER", "type": "Auteurs", "id": "Christian BROMBERGER", "name": "Christian BROMBERGER"}}, {"data": {"value": "Annabelle RICHARD", "type": "Auteurs", "id": "Annabelle RICHARD", "name": "Annabelle RICHARD"}}, {"data": {"value": "Alexis SPIRE", "type": "Auteurs", "id": "Alexis SPIRE", "name": "Alexis SPIRE"}}, {"data": {"value": "Idir CHERIEF", "type": "Auteurs", "id": "Idir CHERIEF", "name": "Idir CHERIEF"}}, {"data": {"value": "Andrea REA", "type": "Auteurs", "id": "Andrea REA", "name": "Andrea REA"}}, {"data": {"value": "Patrice MARIE", "type": "Auteurs", "id": "Patrice MARIE", "name": "Patrice MARIE"}}, {"data": {"value": "Natacha GONDRAN", "type": "Auteurs", "id": "Natacha GONDRAN", "name": "Natacha GONDRAN"}}, {"data": {"value": "Caroline MORICEAU", "type": "Auteurs", "id": "Caroline MORICEAU", "name": "Caroline MORICEAU"}}, {"data": {"value": "Laure PERRIN-VIDOZ", "type": "Auteurs", "id": "Laure PERRIN-VIDOZ", "name": "Laure PERRIN-VIDOZ"}}, {"data": {"value": "Martin GUESPEREAU", "type": "Auteurs", "id": "Martin GUESPEREAU", "name": "Martin GUESPEREAU"}}, {"data": {"value": "Julie FABRE", "type": "Auteurs", "id": "Julie FABRE", "name": "Julie FABRE"}}, {"data": {"value": "Florence LE NULZEC", "type": "Auteurs", "id": "Florence LE NULZEC", "name": "Florence LE NULZEC"}}, {"data": {"value": "Yves CROZET", "type": "Auteurs", "id": "Yves CROZET", "name": "Yves CROZET"}}, {"data": {"value": "Vincent DUBOIS", "type": "Auteurs", "id": "Vincent DUBOIS", "name": "Vincent DUBOIS"}}, {"data": {"value": "Bernard DREANO", "type": "Auteurs", "id": "Bernard DREANO", "name": "Bernard DREANO"}}, {"data": {"value": "Romain BEAUCHER", "type": "Auteurs", "id": "Romain BEAUCHER", "name": "Romain BEAUCHER"}}, {"data": {"value": "Sophie DE GAILLARD", "type": "Auteurs", "id": "Sophie DE GAILLARD", "name": "Sophie DE GAILLARD"}}, {"data": {"value": "Patrice AUBERTEL", "type": "Auteurs", "id": "Patrice AUBERTEL", "name": "Patrice AUBERTEL"}}, {"data": {"value": "Paul RAVEAUD", "type": "Auteurs", "id": "Paul RAVEAUD", "name": "Paul RAVEAUD"}}, {"data": {"value": "Th\u00e9r\u00e8se SPECTOR", "type": "Auteurs", "id": "Th\u00e9r\u00e8se SPECTOR", "name": "Th\u00e9r\u00e8se SPECTOR"}}, {"data": {"value": "Flavie FERCHAUD", "type": "Auteurs", "id": "Flavie FERCHAUD", "name": "Flavie FERCHAUD"}}, {"data": {"value": "Jean-Fran\u00e7ois TCHERNIA", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Fran\u00e7ois TCHERNIA", "name": "Jean-Fran\u00e7ois TCHERNIA"}}, {"data": {"value": "Didier VANONI", "type": "Auteurs", "id": "Didier VANONI", "name": "Didier VANONI"}}, {"data": {"value": "Ren\u00e9 MORNEX", "type": "Auteurs", "id": "Ren\u00e9 MORNEX", "name": "Ren\u00e9 MORNEX"}}, {"data": {"value": "Jean-Fran\u00e7ois DRAPERI", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Fran\u00e7ois DRAPERI", "name": "Jean-Fran\u00e7ois DRAPERI"}}, {"data": {"value": "Bertrand LABASSE", "type": "Auteurs", "id": "Bertrand LABASSE", "name": "Bertrand LABASSE"}}, {"data": {"value": "Philippe BILLET", "type": "Auteurs", "id": "Philippe BILLET", "name": "Philippe BILLET"}}, {"data": {"value": "Alain BATTEGAY", "type": "Auteurs", "id": "Alain BATTEGAY", "name": "Alain BATTEGAY"}}, {"data": {"value": "Ludovic ROGUET", "type": "Auteurs", "id": "Ludovic ROGUET", "name": "Ludovic ROGUET"}}, {"data": {"value": "Philippe CHAUDOIR", "type": "Auteurs", "id": "Philippe CHAUDOIR", "name": "Philippe CHAUDOIR"}}, {"data": {"value": "Abdel MOKTARI", "type": "Auteurs", "id": "Abdel MOKTARI", "name": "Abdel MOKTARI"}}, {"data": {"value": "Giorgio   DE AMBROGIO", "type": "Auteurs", "id": "Giorgio   DE AMBROGIO", "name": "Giorgio   DE AMBROGIO"}}, {"data": {"value": "p\u00f4le universitaire de Lyon GIP", "type": "Auteurs", "id": "p\u00f4le universitaire de Lyon GIP", "name": "p\u00f4le universitaire de Lyon GIP"}}, {"data": {"value": "Paul D.REITER", "type": "Auteurs", "id": "Paul D.REITER", "name": "Paul D.REITER"}}, {"data": {"value": "Sheila ROGERS", "type": "Auteurs", "id": "Sheila ROGERS", "name": "Sheila ROGERS"}}, {"data": {"value": "J\u00e9r\u00f4me SAINTE", "type": "Auteurs", "id": "J\u00e9r\u00f4me SAINTE", "name": "J\u00e9r\u00f4me SAINTE"}}, {"data": {"value": "Leila BOUTAMINE", "type": "Auteurs", "id": "Leila BOUTAMINE", "name": "Leila BOUTAMINE"}}, {"data": {"value": "Bernard MARET", "type": "Auteurs", "id": "Bernard MARET", "name": "Bernard MARET"}}, {"data": {"value": "Jean-Louis BAL", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Louis BAL", "name": "Jean-Louis BAL"}}, {"data": {"value": "Sylv\u00e8re ANGOT", "type": "Auteurs", "id": "Sylv\u00e8re ANGOT", "name": "Sylv\u00e8re ANGOT"}}, {"data": {"value": "Fran\u00e7ois GUERY", "type": "Auteurs", "id": "Fran\u00e7ois GUERY", "name": "Fran\u00e7ois GUERY"}}, {"data": {"value": "Brigitte AURIACOMBE", "type": "Auteurs", "id": "Brigitte AURIACOMBE", "name": "Brigitte AURIACOMBE"}}, {"data": {"value": "Mathieu BOSTYN", "type": "Auteurs", "id": "Mathieu BOSTYN", "name": "Mathieu BOSTYN"}}, {"data": {"value": "Henry GEORGE", "type": "Auteurs", "id": "Henry GEORGE", "name": "Henry GEORGE"}}, {"data": {"value": "Thierry BRUHAT", "type": "Auteurs", "id": "Thierry BRUHAT", "name": "Thierry BRUHAT"}}, {"data": {"value": "Jean-Philippe CLEMENT", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Philippe CLEMENT", "name": "Jean-Philippe CLEMENT"}}, {"data": {"value": "Paul MICHELET", "type": "Auteurs", "id": "Paul MICHELET", "name": "Paul MICHELET"}}, {"data": {"value": "Danielle BILLY-ROUIS", "type": "Auteurs", "id": "Danielle BILLY-ROUIS", "name": "Danielle BILLY-ROUIS"}}, {"data": {"value": "Richard CANTIN", "type": "Auteurs", "id": "Richard CANTIN", "name": "Richard CANTIN"}}, {"data": {"value": "Magali TALANDIER", "type": "Auteurs", "id": "Magali TALANDIER", "name": "Magali TALANDIER"}}, {"data": {"value": "Richard TOMLINS", "type": "Auteurs", "id": "Richard TOMLINS", "name": "Richard TOMLINS"}}, {"data": {"value": "Beate COLLET", "type": "Auteurs", "id": "Beate COLLET", "name": "Beate COLLET"}}, {"data": {"value": "Dominique CARDON", "type": "Auteurs", "id": "Dominique CARDON", "name": "Dominique CARDON"}}, {"data": {"value": " Nicole GOLANCZYK", "type": "Auteurs", "id": " Nicole GOLANCZYK", "name": " Nicole GOLANCZYK"}}, {"data": {"value": "Cl\u00e9ment RENAUD", "type": "Auteurs", "id": "Cl\u00e9ment RENAUD", "name": "Cl\u00e9ment RENAUD"}}, {"data": {"value": "Charlotte RECOQUILLON", "type": "Auteurs", "id": "Charlotte RECOQUILLON", "name": "Charlotte RECOQUILLON"}}, {"data": {"value": "Gabrielle FACK", "type": "Auteurs", "id": "Gabrielle FACK", "name": "Gabrielle FACK"}}, {"data": {"value": "Guillaume POITRINAL", "type": "Auteurs", "id": "Guillaume POITRINAL", "name": "Guillaume POITRINAL"}}, {"data": {"value": "Camille PERRET", "type": "Auteurs", "id": "Camille PERRET", "name": "Camille PERRET"}}, {"data": {"value": "Georges DECOURT", "type": "Auteurs", "id": "Georges DECOURT", "name": "Georges DECOURT"}}, {"data": {"value": "Pierre MICHEL", "type": "Auteurs", "id": "Pierre MICHEL", "name": "Pierre MICHEL"}}, {"data": {"value": "Philippe JARREAU", "type": "Auteurs", "id": "Philippe JARREAU", "name": "Philippe JARREAU"}}, {"data": {"value": "Pierre MARGOT-CATTIN", "type": "Auteurs", "id": "Pierre MARGOT-CATTIN", "name": "Pierre MARGOT-CATTIN"}}, {"data": {"value": "Beno\u00eet MEYRONIN", "type": "Auteurs", "id": "Beno\u00eet MEYRONIN", "name": "Beno\u00eet MEYRONIN"}}, {"data": {"value": "Camille GUEZENNEC", "type": "Auteurs", "id": "Camille GUEZENNEC", "name": "Camille GUEZENNEC"}}, {"data": {"value": "Guillaume MALOCHET", "type": "Auteurs", "id": "Guillaume MALOCHET", "name": "Guillaume MALOCHET"}}, {"data": {"value": "Philippe MEIRIEU", "type": "Auteurs", "id": "Philippe MEIRIEU", "name": "Philippe MEIRIEU"}}, {"data": {"value": "Jean-Paul DUMONTIER", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Paul DUMONTIER", "name": "Jean-Paul DUMONTIER"}}, {"data": {"value": "Martin VANIER", "type": "Auteurs", "id": "Martin VANIER", "name": "Martin VANIER"}}, {"data": {"value": "Jean NORMAND", "type": "Auteurs", "id": "Jean NORMAND", "name": "Jean NORMAND"}}, {"data": {"value": "Clara PERRIN", "type": "Auteurs", "id": "Clara PERRIN", "name": "Clara PERRIN"}}, {"data": {"value": "Diego MERMOUD-PLAZA", "type": "Auteurs", "id": "Diego MERMOUD-PLAZA", "name": "Diego MERMOUD-PLAZA"}}, {"data": {"value": "Stephan UTZ", "type": "Auteurs", "id": "Stephan UTZ", "name": "Stephan UTZ"}}, {"data": {"value": "Patrick SIMON", "type": "Auteurs", "id": "Patrick SIMON", "name": "Patrick SIMON"}}, {"data": {"value": "Jean-Claude BARTHEZ", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Claude BARTHEZ", "name": "Jean-Claude BARTHEZ"}}, {"data": {"value": "Fran\u00e7ois GRETHER", "type": "Auteurs", "id": "Fran\u00e7ois GRETHER", "name": "Fran\u00e7ois GRETHER"}}, {"data": {"value": "Bruno CARBONNET", "type": "Auteurs", "id": "Bruno CARBONNET", "name": "Bruno CARBONNET"}}, {"data": {"value": "Julia GUDEFIN", "type": "Auteurs", "id": "Julia GUDEFIN", "name": "Julia GUDEFIN"}}, {"data": {"value": "Philippe AIGRAIN", "type": "Auteurs", "id": "Philippe AIGRAIN", "name": "Philippe AIGRAIN"}}, {"data": {"value": "Fran\u00e7ois DUBET", "type": "Auteurs", "id": "Fran\u00e7ois DUBET", "name": "Fran\u00e7ois DUBET"}}, {"data": {"value": "Kim SAKHO", "type": "Auteurs", "id": "Kim SAKHO", "name": "Kim SAKHO"}}, {"data": {"value": "Herv\u00e9 CHAYGNEAUD-DUPUY", "type": "Auteurs", "id": "Herv\u00e9 CHAYGNEAUD-DUPUY", "name": "Herv\u00e9 CHAYGNEAUD-DUPUY"}}, {"data": {"value": "Cyria EMELIANOFF", "type": "Auteurs", "id": "Cyria EMELIANOFF", "name": "Cyria EMELIANOFF"}}, {"data": {"value": "Hans WERDM\u00d6LDER", "type": "Auteurs", "id": "Hans WERDM\u00d6LDER", "name": "Hans WERDM\u00d6LDER"}}, {"data": {"value": "Hubert GUILLAUD", "type": "Auteurs", "id": "Hubert GUILLAUD", "name": "Hubert GUILLAUD"}}, {"data": {"value": "Manon MOLINS", "type": "Auteurs", "id": "Manon MOLINS", "name": "Manon MOLINS"}}, {"data": {"value": "Marine ALBAREDE", "type": "Auteurs", "id": "Marine ALBAREDE", "name": "Marine ALBAREDE"}}, {"data": {"value": "C\u00e9line ROZENBLAT", "type": "Auteurs", "id": "C\u00e9line ROZENBLAT", "name": "C\u00e9line ROZENBLAT"}}, {"data": {"value": "Patricia CICILLE", "type": "Auteurs", "id": "Patricia CICILLE", "name": "Patricia CICILLE"}}, {"data": {"value": "Laurent ARON", "type": "Auteurs", "id": "Laurent ARON", "name": "Laurent ARON"}}, {"data": {"value": "Abdellatif CHAOUITE", "type": "Auteurs", "id": "Abdellatif CHAOUITE", "name": "Abdellatif CHAOUITE"}}, {"data": {"value": "Nicolas DUVOUX", "type": "Auteurs", "id": "Nicolas DUVOUX", "name": "Nicolas DUVOUX"}}, {"data": {"value": "\u00c9tienne RODIN", "type": "Auteurs", "id": "\u00c9tienne RODIN", "name": "\u00c9tienne RODIN"}}, {"data": {"value": "Andr\u00e9 MICOUD", "type": "Auteurs", "id": "Andr\u00e9 MICOUD", "name": "Andr\u00e9 MICOUD"}}, {"data": {"value": "Elisabeth PERROT", "type": "Auteurs", "id": "Elisabeth PERROT", "name": "Elisabeth PERROT"}}, {"data": {"value": "Anne FORNEROD", "type": "Auteurs", "id": "Anne FORNEROD", "name": "Anne FORNEROD"}}, {"data": {"value": "Fr\u00e9d\u00e9ric BERTRAND", "type": "Auteurs", "id": "Fr\u00e9d\u00e9ric BERTRAND", "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric BERTRAND"}}, {"data": {"value": "H\u00e9l\u00e8ne REIGNER", "type": "Auteurs", "id": "H\u00e9l\u00e8ne REIGNER", "name": "H\u00e9l\u00e8ne REIGNER"}}, {"data": {"value": "Aldo NAOURI", "type": "Auteurs", "id": "Aldo NAOURI", "name": "Aldo NAOURI"}}, {"data": {"value": "John WRENCH", "type": "Auteurs", "id": "John WRENCH", "name": "John WRENCH"}}, {"data": {"value": "Thierry THEURILLAT", "type": "Auteurs", "id": "Thierry THEURILLAT", "name": "Thierry THEURILLAT"}}, {"data": {"value": "Robert JONAC", "type": "Auteurs", "id": "Robert JONAC", "name": "Robert JONAC"}}, {"data": {"value": "Adelina MIRANDA", "type": "Auteurs", "id": "Adelina MIRANDA", "name": "Adelina MIRANDA"}}, {"data": {"value": "Surrendra SANTOKHI", "type": "Auteurs", "id": "Surrendra SANTOKHI", "name": "Surrendra SANTOKHI"}}, {"data": {"value": "Val\u00e9rie BUTHION", "type": "Auteurs", "id": "Val\u00e9rie BUTHION", "name": "Val\u00e9rie BUTHION"}}, {"data": {"value": "Gilles BROCARD", "type": "Auteurs", "id": "Gilles BROCARD", "name": "Gilles BROCARD"}}, {"data": {"value": "Chris BEYER", "type": "Auteurs", "id": "Chris BEYER", "name": "Chris BEYER"}}, {"data": {"value": "Emilie RICHARD", "type": "Auteurs", "id": "Emilie RICHARD", "name": "Emilie RICHARD"}}, {"data": {"value": "Dominique ROYOUX", "type": "Auteurs", "id": "Dominique ROYOUX", "name": "Dominique ROYOUX"}}, {"data": {"value": "Vincent BERTHET", "type": "Auteurs", "id": "Vincent BERTHET", "name": "Vincent BERTHET"}}, {"data": {"value": "Astrid HOPFENSITZ", "type": "Auteurs", "id": "Astrid HOPFENSITZ", "name": "Astrid HOPFENSITZ"}}, {"data": {"value": "Jaques-Antoine MALAREWICZ", "type": "Auteurs", "id": "Jaques-Antoine MALAREWICZ", "name": "Jaques-Antoine MALAREWICZ"}}, {"data": {"value": "Thomas FAILLEBIN", "type": "Auteurs", "id": "Thomas FAILLEBIN", "name": "Thomas FAILLEBIN"}}, {"data": {"value": "Guy POUZARD", "type": "Auteurs", "id": "Guy POUZARD", "name": "Guy POUZARD"}}, {"data": {"value": "Philippe STEINER", "type": "Auteurs", "id": "Philippe STEINER", "name": "Philippe STEINER"}}, {"data": {"value": "Sociovision COFREMCA", "type": "Auteurs", "id": "Sociovision COFREMCA", "name": "Sociovision COFREMCA"}}, {"data": {"value": "Marie-Elizabeth NICOLEAU", "type": "Auteurs", "id": "Marie-Elizabeth NICOLEAU", "name": "Marie-Elizabeth NICOLEAU"}}, {"data": {"value": "Alain BENINI", "type": "Auteurs", "id": "Alain BENINI", "name": "Alain BENINI"}}, {"data": {"value": "M\u00e9lissa POUPELLOZ", "type": "Auteurs", "id": "M\u00e9lissa POUPELLOZ", "name": "M\u00e9lissa POUPELLOZ"}}, {"data": {"value": "Lila COMBE", "type": "Auteurs", "id": "Lila COMBE", "name": "Lila COMBE"}}, {"data": {"value": "Anna Paula BEJA HORTA", "type": "Auteurs", "id": "Anna Paula BEJA HORTA", "name": "Anna Paula BEJA HORTA"}}, {"data": {"value": "Joana MIRANDA", "type": "Auteurs", "id": "Joana MIRANDA", "name": "Joana MIRANDA"}}, {"data": {"value": "Luciano LOIACONO-CLOUET", "type": "Auteurs", "id": "Luciano LOIACONO-CLOUET", "name": "Luciano LOIACONO-CLOUET"}}, {"data": {"value": "Michel COTE", "type": "Auteurs", "id": "Michel COTE", "name": "Michel COTE"}}, {"data": {"value": "Antoine ROYER", "type": "Auteurs", "id": "Antoine ROYER", "name": "Antoine ROYER"}}, {"data": {"value": "Pascal BEAU", "type": "Auteurs", "id": "Pascal BEAU", "name": "Pascal BEAU"}}, {"data": {"value": "Philippe DURANCE", "type": "Auteurs", "id": "Philippe DURANCE", "name": "Philippe DURANCE"}}, {"data": {"value": "Pierre BORDELEAU", "type": "Auteurs", "id": "Pierre BORDELEAU", "name": "Pierre BORDELEAU"}}, {"data": {"value": "Philippe GOUJON", "type": "Auteurs", "id": "Philippe GOUJON", "name": "Philippe GOUJON"}}, {"data": {"value": "Pablo JENSEN", "type": "Auteurs", "id": "Pablo JENSEN", "name": "Pablo JENSEN"}}, {"data": {"value": "Jean-Stephan CLERC", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Stephan CLERC", "name": "Jean-Stephan CLERC"}}, {"data": {"value": "Pierre MICHEL_", "type": "Auteurs", "id": "Pierre MICHEL_", "name": "Pierre MICHEL_"}}, {"data": {"value": "Antoine FLEURY", "type": "Auteurs", "id": "Antoine FLEURY", "name": "Antoine FLEURY"}}, {"data": {"value": "No\u00e9 DELARGILLI\u00c8RE", "type": "Auteurs", "id": "No\u00e9 DELARGILLI\u00c8RE", "name": "No\u00e9 DELARGILLI\u00c8RE"}}, {"data": {"value": "Matias GOMEZ", "type": "Auteurs", "id": "Matias GOMEZ", "name": "Matias GOMEZ"}}, {"data": {"value": "Philippe EST\u00c8BE", "type": "Auteurs", "id": "Philippe EST\u00c8BE", "name": "Philippe EST\u00c8BE"}}, {"data": {"value": "Marc GUILLAUME", "type": "Auteurs", "id": "Marc GUILLAUME", "name": "Marc GUILLAUME"}}, {"data": {"value": "Kamil HAJJI", "type": "Auteurs", "id": "Kamil HAJJI", "name": "Kamil HAJJI"}}, {"data": {"value": "\"Association Nationale DES DIRECTEURS DE LEDUCATION DES VILLES DE FRANCE\"", "type": "Auteurs", "id": "\"Association Nationale DES DIRECTEURS DE LEDUCATION DES VILLES DE FRANCE\"", "name": "\"Association Nationale DES DIRECTEURS DE LEDUCATION DES VILLES DE FRANCE\""}}, {"data": {"value": "Deborah GALIMBERTI", "type": "Auteurs", "id": "Deborah GALIMBERTI", "name": "Deborah GALIMBERTI"}}, {"data": {"value": "Jean-Marie AUZIAS", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Marie AUZIAS", "name": "Jean-Marie AUZIAS"}}, {"data": {"value": "Olivier MARTEL", "type": "Auteurs", "id": "Olivier MARTEL", "name": "Olivier MARTEL"}}, {"data": {"value": "Anne PINCHART", "type": "Auteurs", "id": "Anne PINCHART", "name": "Anne PINCHART"}}, {"data": {"value": "Jean-Louis MICHELOT", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Louis MICHELOT", "name": "Jean-Louis MICHELOT"}}, {"data": {"value": "Marie-Clotilde MEILLERAND", "type": "Auteurs", "id": "Marie-Clotilde MEILLERAND", "name": "Marie-Clotilde MEILLERAND"}}, {"data": {"value": "Fanny VIRY", "type": "Auteurs", "id": "Fanny VIRY", "name": "Fanny VIRY"}}, {"data": {"value": "Alain BOURGAREL", "type": "Auteurs", "id": "Alain BOURGAREL", "name": "Alain BOURGAREL"}}, {"data": {"value": "Alice TAGGER", "type": "Auteurs", "id": "Alice TAGGER", "name": "Alice TAGGER"}}, {"data": {"value": "Olivier OULLIER", "type": "Auteurs", "id": "Olivier OULLIER", "name": "Olivier OULLIER"}}, {"data": {"value": "Vivienne BOLSIUS", "type": "Auteurs", "id": "Vivienne BOLSIUS", "name": "Vivienne BOLSIUS"}}, {"data": {"value": "Maaike OSIECK", "type": "Auteurs", "id": "Maaike OSIECK", "name": "Maaike OSIECK"}}, {"data": {"value": "Andr\u00e9 GIORDAN", "type": "Auteurs", "id": "Andr\u00e9 GIORDAN", "name": "Andr\u00e9 GIORDAN"}}, {"data": {"value": "Marc CHAMBOLLE", "type": "Auteurs", "id": "Marc CHAMBOLLE", "name": "Marc CHAMBOLLE"}}, {"data": {"value": "Marc JEANNEROD", "type": "Auteurs", "id": "Marc JEANNEROD", "name": "Marc JEANNEROD"}}, {"data": {"value": "Jean-Michel DELEUIL", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Michel DELEUIL", "name": "Jean-Michel DELEUIL"}}, {"data": {"value": "Laura DESMARIS", "type": "Auteurs", "id": "Laura DESMARIS", "name": "Laura DESMARIS"}}, {"data": {"value": "Marc URHY", "type": "Auteurs", "id": "Marc URHY", "name": "Marc URHY"}}, {"data": {"value": "Jean-Paul ARVEILLER", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Paul ARVEILLER", "name": "Jean-Paul ARVEILLER"}}, {"data": {"value": "Logistique", "type": "Tags", "id": "Logistique", "name": "Logistique"}}, {"data": {"value": "Edmond HERV\u00c9", "type": "Auteurs", "id": "Edmond HERV\u00c9", "name": "Edmond HERV\u00c9"}}, {"data": {"value": "G\u00e9rard BERTOLINI", "type": "Auteurs", "id": "G\u00e9rard BERTOLINI", "name": "G\u00e9rard BERTOLINI"}}, {"data": {"value": "B\u00e9toule FEKKAR-LAMBIOTTE", "type": "Auteurs", "id": "B\u00e9toule FEKKAR-LAMBIOTTE", "name": "B\u00e9toule FEKKAR-LAMBIOTTE"}}, {"data": {"value": "G\u00e9rard SOUSI", "type": "Auteurs", "id": "G\u00e9rard SOUSI", "name": "G\u00e9rard SOUSI"}}, {"data": {"value": "G\u00e9rard DEFOIS", "type": "Auteurs", "id": "G\u00e9rard DEFOIS", "name": "G\u00e9rard DEFOIS"}}, {"data": {"value": "R\u00e9mi DORMOIS", "type": "Auteurs", "id": "R\u00e9mi DORMOIS", "name": "R\u00e9mi DORMOIS"}}, {"data": {"value": "Marie-France ANTONA", "type": "Auteurs", "id": "Marie-France ANTONA", "name": "Marie-France ANTONA"}}, {"data": {"value": "Antoine BAILLY", "type": "Auteurs", "id": "Antoine BAILLY", "name": "Antoine BAILLY"}}, {"data": {"value": "Paul MOREAU", "type": "Auteurs", "id": "Paul MOREAU", "name": "Paul MOREAU"}}, {"data": {"value": "Sophie BOISSARD", "type": "Auteurs", "id": "Sophie BOISSARD", "name": "Sophie BOISSARD"}}, {"data": {"value": "Eurocit\u00e9s  EDURC", "type": "Auteurs", "id": "Eurocit\u00e9s  EDURC", "name": "Eurocit\u00e9s  EDURC"}}, {"data": {"value": "Mohamed Ch\u00e9rif FERJANI", "type": "Auteurs", "id": "Mohamed Ch\u00e9rif FERJANI", "name": "Mohamed Ch\u00e9rif FERJANI"}}, {"data": {"value": "Gilbert CETTE", "type": "Auteurs", "id": "Gilbert CETTE", "name": "Gilbert CETTE"}}, {"data": {"value": "Jocelyne CESARI", "type": "Auteurs", "id": "Jocelyne CESARI", "name": "Jocelyne CESARI"}}, {"data": {"value": "Denis CERCLET", "type": "Auteurs", "id": "Denis CERCLET", "name": "Denis CERCLET"}}, {"data": {"value": "Fr\u00e9d\u00e9rique BRUYAS", "type": "Auteurs", "id": "Fr\u00e9d\u00e9rique BRUYAS", "name": "Fr\u00e9d\u00e9rique BRUYAS"}}, {"data": {"value": "Bernard PELLECUER", "type": "Auteurs", "id": "Bernard PELLECUER", "name": "Bernard PELLECUER"}}, {"data": {"value": "Robert REVAT", "type": "Auteurs", "id": "Robert REVAT", "name": "Robert REVAT"}}, {"data": {"value": "\u00c9ric HEILMANN", "type": "Auteurs", "id": "\u00c9ric HEILMANN", "name": "\u00c9ric HEILMANN"}}, {"data": {"value": "Benjamin BADIA", "type": "Auteurs", "id": "Benjamin BADIA", "name": "Benjamin BADIA"}}, {"data": {"value": "Patrick DESCHAMPS", "type": "Auteurs", "id": "Patrick DESCHAMPS", "name": "Patrick DESCHAMPS"}}, {"data": {"value": "Marie-Amandine VERMILLON", "type": "Auteurs", "id": "Marie-Amandine VERMILLON", "name": "Marie-Amandine VERMILLON"}}, {"data": {"value": "Olivier BLEYS", "type": "Auteurs", "id": "Olivier BLEYS", "name": "Olivier BLEYS"}}, {"data": {"value": "Siegfried Zhiqiang WU", "type": "Auteurs", "id": "Siegfried Zhiqiang WU", "name": "Siegfried Zhiqiang WU"}}, {"data": {"value": " INSEE - RH\u00d4NE-ALPES ", "type": "Auteurs", "id": " INSEE - RH\u00d4NE-ALPES ", "name": " INSEE - RH\u00d4NE-ALPES "}}, {"data": {"value": "Marianne GUEROIS", "type": "Auteurs", "id": "Marianne GUEROIS", "name": "Marianne GUEROIS"}}, {"data": {"value": "Fabien PAULUS", "type": "Auteurs", "id": "Fabien PAULUS", "name": "Fabien PAULUS"}}, {"data": {"value": "Enrico ALLASINO", "type": "Auteurs", "id": "Enrico ALLASINO", "name": "Enrico ALLASINO"}}, {"data": {"value": "Elinor KELLY", "type": "Auteurs", "id": "Elinor KELLY", "name": "Elinor KELLY"}}, {"data": {"value": "COSF -  COMIT\u00c9 OLYMPIQUE SPORTIF FRAN\u00c7AIS", "type": "Auteurs", "id": "COSF -  COMIT\u00c9 OLYMPIQUE SPORTIF FRAN\u00c7AIS", "name": "COSF -  COMIT\u00c9 OLYMPIQUE SPORTIF FRAN\u00c7AIS"}}, {"data": {"value": "Jo\u00ebl GOMBIN", "type": "Auteurs", "id": "Jo\u00ebl GOMBIN", "name": "Jo\u00ebl GOMBIN"}}, {"data": {"value": "Diane THIERRY", "type": "Auteurs", "id": "Diane THIERRY", "name": "Diane THIERRY"}}, {"data": {"value": "Yves CHALAS", "type": "Auteurs", "id": "Yves CHALAS", "name": "Yves CHALAS"}}, {"data": {"value": "Vinciane DESPRET", "type": "Auteurs", "id": "Vinciane DESPRET", "name": "Vinciane DESPRET"}}, {"data": {"value": "Claire B\u00c9LISLE", "type": "Auteurs", "id": "Claire B\u00c9LISLE", "name": "Claire B\u00c9LISLE"}}, {"data": {"value": "Sophie BODY-GENDROT", "type": "Auteurs", "id": "Sophie BODY-GENDROT", "name": "Sophie BODY-GENDROT"}}, {"data": {"value": "Serge BRUNEAU", "type": "Auteurs", "id": "Serge BRUNEAU", "name": "Serge BRUNEAU"}}, {"data": {"value": "Luc FARALDI", "type": "Auteurs", "id": "Luc FARALDI", "name": "Luc FARALDI"}}, {"data": {"value": "Delphine SCIARRINO", "type": "Auteurs", "id": "Delphine SCIARRINO", "name": "Delphine SCIARRINO"}}, {"data": {"value": "Ludivine SCIARRINO", "type": "Auteurs", "id": "Ludivine SCIARRINO", "name": "Ludivine SCIARRINO"}}, {"data": {"value": "Nicolas SOULIER", "type": "Auteurs", "id": "Nicolas SOULIER", "name": "Nicolas SOULIER"}}, {"data": {"value": "Pierre WINICKI", "type": "Auteurs", "id": "Pierre WINICKI", "name": "Pierre WINICKI"}}, {"data": {"value": "Diane SAMAMA", "type": "Auteurs", "id": "Diane SAMAMA", "name": "Diane SAMAMA"}}, {"data": {"value": "Roland JOUVENT", "type": "Auteurs", "id": "Roland JOUVENT", "name": "Roland JOUVENT"}}, {"data": {"value": "Claude BREVAN", "type": "Auteurs", "id": "Claude BREVAN", "name": "Claude BREVAN"}}, {"data": {"value": "Dominique LAROUSSE", "type": "Auteurs", "id": "Dominique LAROUSSE", "name": "Dominique LAROUSSE"}}, {"data": {"value": "Catherine TRAUTMANN", "type": "Auteurs", "id": "Catherine TRAUTMANN", "name": "Catherine TRAUTMANN"}}, {"data": {"value": "Luc BAPTISTE", "type": "Auteurs", "id": "Luc BAPTISTE", "name": "Luc BAPTISTE"}}, {"data": {"value": "Anne-Sophie CLEMEN\u00c7ON", "type": "Auteurs", "id": "Anne-Sophie CLEMEN\u00c7ON", "name": "Anne-Sophie CLEMEN\u00c7ON"}}, {"data": {"value": "Jean-Michel BONVIN", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Michel BONVIN", "name": "Jean-Michel BONVIN"}}, {"data": {"value": "Olivier GALLAND", "type": "Auteurs", "id": "Olivier GALLAND", "name": "Olivier GALLAND"}}, {"data": {"value": "Anne-C\u00e9cile RAGOT", "type": "Auteurs", "id": "Anne-C\u00e9cile RAGOT", "name": "Anne-C\u00e9cile RAGOT"}}, {"data": {"value": "Patrice RAYMOND", "type": "Auteurs", "id": "Patrice RAYMOND", "name": "Patrice RAYMOND"}}, {"data": {"value": "\"Groupe dInitiatives Pour lInt\u00e9gration dans la Ville GIPIV\"", "type": "Auteurs", "id": "\"Groupe dInitiatives Pour lInt\u00e9gration dans la Ville GIPIV\"", "name": "\"Groupe dInitiatives Pour lInt\u00e9gration dans la Ville GIPIV\""}}, {"data": {"value": "Cyrille HARPET", "type": "Auteurs", "id": "Cyrille HARPET", "name": "Cyrille HARPET"}}, {"data": {"value": "Olivier CHAVANON", "type": "Auteurs", "id": "Olivier CHAVANON", "name": "Olivier CHAVANON"}}, {"data": {"value": " LA MAISON DU FLEUVE RH\u00d4NE", "type": "Auteurs", "id": " LA MAISON DU FLEUVE RH\u00d4NE", "name": " LA MAISON DU FLEUVE RH\u00d4NE"}}, {"data": {"value": "Kamla CHOWDHRY", "type": "Auteurs", "id": "Kamla CHOWDHRY", "name": "Kamla CHOWDHRY"}}, {"data": {"value": "Pascal BAVOUX", "type": "Auteurs", "id": "Pascal BAVOUX", "name": "Pascal BAVOUX"}}, {"data": {"value": "Jean-Michel FOURNIAU", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Michel FOURNIAU", "name": "Jean-Michel FOURNIAU"}}, {"data": {"value": "J\u00e9r\u00f4me BINDE", "type": "Auteurs", "id": "J\u00e9r\u00f4me BINDE", "name": "J\u00e9r\u00f4me BINDE"}}, {"data": {"value": "Dominique LESTEL", "type": "Auteurs", "id": "Dominique LESTEL", "name": "Dominique LESTEL"}}, {"data": {"value": "Jean BOISSONNAT", "type": "Auteurs", "id": "Jean BOISSONNAT", "name": "Jean BOISSONNAT"}}, {"data": {"value": "Didier LIVIO", "type": "Auteurs", "id": "Didier LIVIO", "name": "Didier LIVIO"}}, {"data": {"value": "Marine DOUCHY", "type": "Auteurs", "id": "Marine DOUCHY", "name": "Marine DOUCHY"}}, {"data": {"value": "Elina LUMBROSO", "type": "Auteurs", "id": "Elina LUMBROSO", "name": "Elina LUMBROSO"}}, {"data": {"value": "Marina VALENTE", "type": "Auteurs", "id": "Marina VALENTE", "name": "Marina VALENTE"}}, {"data": {"value": "Ga\u00ebtan BRISEPIERRE", "type": "Auteurs", "id": "Ga\u00ebtan BRISEPIERRE", "name": "Ga\u00ebtan BRISEPIERRE"}}, {"data": {"value": "Catherine GRANDCLEMENT", "type": "Auteurs", "id": "Catherine GRANDCLEMENT", "name": "Catherine GRANDCLEMENT"}}, {"data": {"value": "Vincent RENAULD", "type": "Auteurs", "id": "Vincent RENAULD", "name": "Vincent RENAULD"}}, {"data": {"value": "Olivier ROUSSEL", "type": "Auteurs", "id": "Olivier ROUSSEL", "name": "Olivier ROUSSEL"}}, {"data": {"value": "Jean-Baptiste LESTRA", "type": "Auteurs", "id": "Jean-Baptiste LESTRA", "name": "Jean-Baptiste LESTRA"}}, {"data": {"value": "Chris YOUN\u00c8S", "type": "Auteurs", "id": "Chris YOUN\u00c8S", "name": "Chris YOUN\u00c8S"}}, {"data": {"value": "Fran\u00e7oise SION", "type": "Auteurs", "id": "Fran\u00e7oise SION", "name": "Fran\u00e7oise SION"}}, {"data": {"value": "Yves LAMBERT", "type": "Auteurs", "id": "Yves LAMBERT", "name": "Yves LAMBERT"}}, {"data": {"value": "Herv\u00e9 LE BRAS", "type": "Auteurs", "id": "Herv\u00e9 LE BRAS", "name": "Herv\u00e9 LE BRAS"}}, {"data": {"value": "Sylvie  BOUTAUDOU", "type": "Auteurs", "id": "Sylvie  BOUTAUDOU", "name": "Sylvie  BOUTAUDOU"}}, {"data": {"value": "G\u00e9rard HYTTE", "type": "Auteurs", "id": "G\u00e9rard HYTTE", "name": "G\u00e9rard HYTTE"}}, {"data": {"value": "Andr\u00e9 GORZ", "type": "Auteurs", "id": "Andr\u00e9 GORZ", "name": "Andr\u00e9 GORZ"}}, {"data": {"value": "Olivier BLANDIN", "type": "Auteurs", "id": "Olivier BLANDIN", "name": "Olivier BLANDIN"}}, {"data": {"value": "Serge POUTS-LAJUS", "type": "Auteurs", "id": "Serge POUTS-LAJUS", "name": "Serge POUTS-LAJUS"}}, {"data": {"value": "Marielle RICHIE-MAGNIER", "type": "Auteurs", "id": "Marielle RICHIE-MAGNIER", "name": "Marielle RICHIE-MAGNIER"}}, {"data": {"value": "Pierre MOEGLIN", "type": "Auteurs", "id": "Pierre MOEGLIN", "name": "Pierre MOEGLIN"}}, {"data": {"value": "St\u00e9phane CORDOBES", "type": "Auteurs", "id": "St\u00e9phane CORDOBES", "name": "St\u00e9phane CORDOBES"}}, {"data": {"value": "Chris OLIVIER", "type": "Auteurs", "id": "Chris OLIVIER", "name": "Chris OLIVIER"}}, {"data": {"value": "Raymond CURTET", "type": "Auteurs", "id": "Raymond CURTET", "name": "Raymond CURTET"}}, {"data": {"value": "V\u00e9ronique GRANGER", "type": "Auteurs", "id": "V\u00e9ronique GRANGER", "name": "V\u00e9ronique GRANGER"}}, {"data": {"value": "(LMDE) LA MUTUELLE DES ETUDIANTS", "type": "Auteurs", "id": "(LMDE) LA MUTUELLE DES ETUDIANTS", "name": "(LMDE) LA MUTUELLE DES ETUDIANTS"}}, {"data": {"value": " N\u00c9GAWATT", "type": "Auteurs", "id": " N\u00c9GAWATT", "name": " N\u00c9GAWATT"}}, {"data": {"value": "Nicolas MATYJASIK", "type": "Auteurs", "id": "Nicolas MATYJASIK", "name": "Nicolas MATYJASIK"}}, {"data": {"value": "Paul ARI\u00c8S", "type": "Auteurs", "id": "Paul ARI\u00c8S", "name": "Paul ARI\u00c8S"}}, {"data": {"value": "Dieter GRAU", "type": "Auteurs", "id": "Dieter GRAU", "name": "Dieter GRAU"}}, {"data": {"value": "Jessica READ", "type": "Auteurs", "id": "Jessica READ", "name": "Jessica READ"}}, {"data": {"value": "Annie COLLOVALD", "type": "Auteurs", "id": "Annie COLLOVALD", "name": "Annie COLLOVALD"}}, {"data": {"value": "\u00c9lise HO-PUN-CHEUNG", "type": "Auteurs", "id": "\u00c9lise HO-PUN-CHEUNG", "name": "\u00c9lise HO-PUN-CHEUNG"}}, {"data": {"value": "Yannick LEMEL", "type": "Auteurs", "id": "Yannick LEMEL", "name": "Yannick LEMEL"}}, {"data": {"value": "Gro Harlem BRUNDTLAND", "type": "Auteurs", "id": "Gro Harlem BRUNDTLAND", "name": "Gro Harlem BRUNDTLAND"}}, {"data": {"value": "Benoit GODIN", "type": "Auteurs", "id": "Benoit GODIN", "name": "Benoit GODIN"}}, {"data": {"value": "Fran\u00e7ois GRATEAU", "type": "Auteurs", "id": "Fran\u00e7ois GRATEAU", "name": "Fran\u00e7ois GRATEAU"}}, {"data": {"value": "Magdalena NIN-OTT", "type": "Auteurs", "id": "Magdalena NIN-OTT", "name": "Magdalena NIN-OTT"}}, {"data": {"value": "Antoine LIGIER", "type": "Auteurs", "id": "Antoine LIGIER", "name": "Antoine LIGIER"}}, {"data": {"value": "Patrick LUSSON", "type": "Auteurs", "id": "Patrick LUSSON", "name": "Patrick LUSSON"}}, {"data": {"value": "Victor CHOMENTOWSKI", "type": "Auteurs", "id": "Victor CHOMENTOWSKI", "name": "Victor CHOMENTOWSKI"}}, {"data": {"value": "Bruno DURIEZ", "type": "Auteurs", "id": "Bruno DURIEZ", "name": "Bruno DURIEZ"}}, {"data": {"value": "Jean GADREY", "type": "Auteurs", "id": "Jean GADREY", "name": "Jean GADREY"}}, {"data": {"value": "Val\u00e9rie PEUGEOT", "type": "Auteurs", "id": "Val\u00e9rie PEUGEOT", "name": "Val\u00e9rie PEUGEOT"}}, {"data": {"value": "Marie JOMARD", "type": "Auteurs", "id": "Marie JOMARD", "name": "Marie JOMARD"}}, {"data": {"value": "Thomas FAIST", "type": "Auteurs", "id": "Thomas FAIST", "name": "Thomas FAIST"}}, {"data": {"value": "Guillaume GOURGUES", "type": "Auteurs", "id": "Guillaume GOURGUES", "name": "Guillaume GOURGUES"}}, {"data": {"value": "Pierre CALAME", "type": "Auteurs", "id": "Pierre CALAME", "name": "Pierre CALAME"}}, {"data": {"value": "Val\u00e9rie DRAMARD", "type": "Auteurs", "id": "Val\u00e9rie DRAMARD", "name": "Val\u00e9rie DRAMARD"}}, {"data": {"value": "Gilles GARRIGOS", "type": "Auteurs", "id": "Gilles GARRIGOS", "name": "Gilles GARRIGOS"}}, {"data": {"value": "Gilles MARION", "type": "Auteurs", "id": "Gilles MARION", "name": "Gilles MARION"}}, {"data": {"value": "Dominique LORRAIN", "type": "Auteurs", "id": "Dominique LORRAIN", "name": "Dominique LORRAIN"}}, {"data": {"value": "Nicolas MERCAT", "type": "Auteurs", "id": "Nicolas MERCAT", "name": "Nicolas MERCAT"}}, {"data": {"value": "Laurent LABORDE-TASTET", "type": "Auteurs", "id": "Laurent LABORDE-TASTET", "name": "Laurent LABORDE-TASTET"}}], "edges": [{"data": {"weight": 29, "source": "Anne-Caroline JAMBAUD", "target": "Culture"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Anne-Caroline JAMBAUD", "target": "Num\u00e9rique"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Anne-Caroline JAMBAUD", "target": "Innovation"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Anne-Caroline JAMBAUD", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Anne-Caroline JAMBAUD", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Anne-Caroline JAMBAUD", "target": "Usage"}}, {"data": {"weight": 13, "source": "Anne-Caroline JAMBAUD", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Anne-Caroline JAMBAUD", "target": "Data"}}, {"data": {"weight": 11, "source": "Anne-Caroline JAMBAUD", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Anne-Caroline JAMBAUD", "target": "Temps"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Anne-Caroline JAMBAUD", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Anne-Caroline JAMBAUD", "target": "\u00c9galit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Anne-Caroline JAMBAUD", "target": "Genre"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Anne-Caroline JAMBAUD", "target": "Valeurs"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Anne-Caroline JAMBAUD", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Anne-Caroline JAMBAUD", "target": "Citoyennet\u00e9"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Anne-Caroline JAMBAUD", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Anne-Caroline JAMBAUD", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Anne-Caroline JAMBAUD", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Anne-Caroline JAMBAUD", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Anne-Caroline JAMBAUD", "target": "Inclusion"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Culture", "target": "Catherine DEBRAND"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Culture", "target": "Emile HOOGE"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Culture", "target": "C\u00e9dric POL\u00c8RE"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Culture", "target": "Ludovic VI\u00c9VARD"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Culture", "target": "Eve DENJEAN"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Culture", "target": "Philippe DUJARDIN"}}, {"data": {"weight": 25, "source": "Culture", "target": "Julie JEAMMAUD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Culture", "target": "Jean-Marc BERTHET"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Culture", "target": "Catherine PANASSIER"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Culture", "target": "Caroline JANUEL"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Culture", "target": "Marianne CHOUTEAU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Culture", "target": "Anouk JORDAN"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Culture", "target": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Culture", "target": "Catherine FORET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Culture", "target": "Ren\u00e9 RIZZARDO"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Culture", "target": "Eddy MAAROUFI"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Culture", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Culture", "target": "Lucas PIESSAT"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Culture", "target": "Margot BALDASSI"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Culture", "target": "Philippe GARGOV"}}, {"data": {"weight": 66, "source": "Culture", "target": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Culture", "target": "Bruno BENOIT"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Culture", "target": "Thomas HAJDUKOWICZ"}}, {"data": {"weight": 11, "source": "Culture", "target": "Sophie KELLER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Culture", "target": "Jean-Jacques WUNENBURGER"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Culture", "target": "Pierre GROSDEMOUGE"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Culture", "target": "Virginie MILLIOT-BELMADANI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Culture", "target": "Delphine BALVET"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Culture", "target": "St\u00e9phane AUTRAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Culture", "target": "Marie-Christine POUCHELLE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Culture", "target": "Michel WIEVIORKA"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Culture", "target": "Dann METTIDJI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Culture", "target": "Gilles PINSON"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Culture", "target": "Lionel ARNAUD"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Culture", "target": "Thomas COISPEL"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Culture", "target": "Julien THIBURCE"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Culture", "target": "Emmanuel ARLOT"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Culture", "target": "Florence ABITBOL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Culture", "target": "Gilles GUILLOT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Culture", "target": "Beno\u00eet GUILLEMONT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Culture", "target": "DPDP - DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Culture", "target": "St\u00e9phanie LEFORT-AUCHERE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Culture", "target": "Patrice MARIE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Culture", "target": "Ludovic ROGUET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Culture", "target": "Michel COTE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Culture", "target": "Denis CERCLET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Culture", "target": "Magdalena NIN-OTT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Culture", "target": "Antoine LIGIER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Culture", "target": "Gilles GARRIGOS"}}, {"data": {"weight": 13, "source": "Benjamin  PRADEL", "target": "Inclusion"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Benjamin  PRADEL", "target": "Clivages"}}, {"data": {"weight": 13, "source": "Benjamin  PRADEL", "target": "Pauvret\u00e9"}}, {"data": {"weight": 17, "source": "Benjamin  PRADEL", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Benjamin  PRADEL", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 31, "source": "Benjamin  PRADEL", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Benjamin  PRADEL", "target": "Solidarit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 11, "source": "Benjamin  PRADEL", "target": "Temps"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Benjamin  PRADEL", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Benjamin  PRADEL", "target": "Num\u00e9rique"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Benjamin  PRADEL", "target": "Transition"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Benjamin  PRADEL", "target": "Innovation"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Benjamin  PRADEL", "target": "Valeurs"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Benjamin  PRADEL", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Benjamin  PRADEL", "target": "Usage"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Inclusion", "target": "Boris CHABANEL"}}, {"data": {"weight": 29, "source": "Inclusion", "target": "C\u00e9dric POL\u00c8RE"}}, {"data": {"weight": 23, "source": "Inclusion", "target": "Ludovic VI\u00c9VARD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Philippe DUJARDIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Aur\u00e9lien BOUTAUD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Claire HARPET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Philippe JURY"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Inclusion", "target": "Julie JEAMMAUD"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Inclusion", "target": "Jean-Marc BERTHET"}}, {"data": {"weight": 17, "source": "Inclusion", "target": "Catherine PANASSIER"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Inclusion", "target": "Caroline JANUEL"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Inclusion", "target": "Nicolas LEPR\u00caTRE"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Inclusion", "target": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"weight": 22, "source": "Inclusion", "target": "David CHEVALLIER"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Inclusion", "target": "Geoffroy BING"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Inclusion", "target": "Catherine FORET"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Inclusion", "target": "Val\u00e9rie PUGIN"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Inclusion", "target": "Jean FURTOS"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Inclusion", "target": "Benjamin LIPPENS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Elena DINGU-KYKLUND"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Inclusion", "target": "Sebastian ROCHE"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Inclusion", "target": "Jean-Loup MOLIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "\" HAUT CONSEIL \u00c0 LINT\u00c9GRATION\""}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Inclusion", "target": "Isabelle BARAUD-SERFATY"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Inclusion", "target": "Margot BALDASSI"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Inclusion", "target": "Philippe GARGOV"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Inclusion", "target": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Laure BORNAREL"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Inclusion", "target": "Brice DURY"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Inclusion", "target": "Justin FOLLENFANT"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Inclusion", "target": "Maylis NOUVELLON"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Inclusion", "target": "No\u00e9mie COUILLARD"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Inclusion", "target": "Marie Cl\u00e9mence LE PAPE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Inclusion", "target": "Ma\u00ebl DIEUDONN\u00c9"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Inclusion", "target": "Eric CEDIEY"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Inclusion", "target": "Christine OLM"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Inclusion", "target": " LALCA"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Inclusion", "target": "Pierre GROSDEMOUGE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Inclusion", "target": "Jean-Loup AMSELLE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Inclusion", "target": "Claudio BOLZMAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "St\u00e9phane AUTRAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Iv\u00e1n BAJOMI"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Inclusion", "target": "Val\u00e9rie SALA PALA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Bruno VOISIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Fran\u00e7ois-R\u00e9gis GUILLAUME"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Gilbert AUGER"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Inclusion", "target": "David GRAND"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Michel WIEVIORKA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "M\u00f3nica COSTA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Paulo Manuel COSTA"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Inclusion", "target": "Dann METTIDJI"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Inclusion", "target": "Camille DUTHY"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Inclusion", "target": "Emmanuelle SANTELLI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Martine CHANAL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Benoit EYRAUD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "St\u00e9phane BIENVENUE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Inclusion", "target": "Cabinet TRAJECTOIRES REFLEX"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Inclusion", "target": "Pierre HOUSSAIS"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Inclusion", "target": "Julien THIBURCE"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Inclusion", "target": "Yoann PUPAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Bruno BIGOURDAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Julien TALPIN"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Inclusion", "target": "Thomas KIRSZBAUM"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Alain BATTEGAY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "J\u00e9r\u00f4me SAINTE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Leila BOUTAMINE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Patrick SIMON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Fran\u00e7ois DUBET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Hans WERDM\u00d6LDER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Abdellatif CHAOUITE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Anna Paula BEJA HORTA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Joana MIRANDA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Jean-Stephan CLERC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Pierre MICHEL_"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Laura DESMARIS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Marc URHY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Mohamed Ch\u00e9rif FERJANI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Enrico ALLASINO"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Elinor KELLY"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Inclusion", "target": "\"Groupe dInitiatives Pour lInt\u00e9gration dans la Ville GIPIV\""}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Chris OLIVIER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Inclusion", "target": "Thomas FAIST"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Clivages", "target": "Boris CHABANEL"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Clivages", "target": "C\u00e9dric POL\u00c8RE"}}, {"data": {"weight": 21, "source": "Clivages", "target": "Ludovic VI\u00c9VARD"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "Clivages", "target": "Aur\u00e9lien BOUTAUD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Clivages", "target": "Catherine PANASSIER"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Clivages", "target": "Nicolas LEPR\u00caTRE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Clivages", "target": "Catherine FORET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Clivages", "target": "Benjamin LIPPENS"}}, {"data": {"weight": 17, "source": "Clivages", "target": "Sebastian ROCHE"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Clivages", "target": "Manon LOISEL"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Clivages", "target": "Jean-Loup MOLIN"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Clivages", "target": "Nicolas RIO"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Clivages", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Clivages", "target": "Isabelle BARAUD-SERFATY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Clivages", "target": "Michel WIEVIORKA"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Clivages", "target": "Yoann PUPAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Clivages", "target": "Bernard DREANO"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "C\u00e9dric POL\u00c8RE"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "Ludovic VI\u00c9VARD"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "Nicolas LEPR\u00caTRE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "David CHEVALLIER"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "Jean-Loup MOLIN"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "Isabelle BARAUD-SERFATY"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "Margot BALDASSI"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "Philippe GARGOV"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "Quentin ZARAGORI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "Sophie KELLER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "Denis CLERC"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "Cabinet TRAJECTOIRES REFLEX"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "Patrice RAYMOND"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "Chris OLIVIER"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Travail"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Entreprise"}}, {"data": {"weight": 29, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Transition"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Climat"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Coh\u00e9sion sociale"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Num\u00e9rique"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 89, "source": "Boris CHABANEL", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Management"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Innovation"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Data"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Insertion"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Ressources"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Boris CHABANEL", "target": "D\u00e9veloppement durable"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Solidarit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Usage"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Biodiversit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Valeurs"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Boris CHABANEL", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Justice"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Boris CHABANEL", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Boris CHABANEL", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Boris CHABANEL", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Boris CHABANEL", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Boris CHABANEL", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 13, "source": "Catherine DEBRAND", "target": "Travail"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Catherine DEBRAND", "target": "Entreprise"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Catherine DEBRAND", "target": "Num\u00e9rique"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Catherine DEBRAND", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Catherine DEBRAND", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Catherine DEBRAND", "target": "Management"}}, {"data": {"weight": 11, "source": "Catherine DEBRAND", "target": "Valeurs"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Catherine DEBRAND", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Catherine DEBRAND", "target": "Usage"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Catherine DEBRAND", "target": "Transition"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Catherine DEBRAND", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Catherine DEBRAND", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Catherine DEBRAND", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Catherine DEBRAND", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Catherine DEBRAND", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Catherine DEBRAND", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 15, "source": "Emile HOOGE", "target": "Travail"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Emile HOOGE", "target": "Entreprise"}}, {"data": {"weight": 15, "source": "Emile HOOGE", "target": "Valeurs"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Emile HOOGE", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Emile HOOGE", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Emile HOOGE", "target": "Num\u00e9rique"}}, {"data": {"weight": 11, "source": "Emile HOOGE", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 17, "source": "Emile HOOGE", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Emile HOOGE", "target": "Management"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Emile HOOGE", "target": "Innovation"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Emile HOOGE", "target": "Transition"}}, {"data": {"weight": 13, "source": "Emile HOOGE", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Emile HOOGE", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Emile HOOGE", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Emile HOOGE", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Emile HOOGE", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Emile HOOGE", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Emile HOOGE", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Emile HOOGE", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Emile HOOGE", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Emile HOOGE", "target": "D\u00e9veloppement durable"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Emile HOOGE", "target": "Ressources"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Emile HOOGE", "target": "Usage"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Emile HOOGE", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Emile HOOGE", "target": "Citoyennet\u00e9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Emile HOOGE", "target": "Solidarit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Emile HOOGE", "target": "Data"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Emile HOOGE", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 22, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Travail"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Entreprise"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Citoyennet\u00e9"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 17, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Valeurs"}}, {"data": {"weight": 19, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 26, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Coh\u00e9sion sociale"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 26, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 11, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Pens\u00e9es politiques"}}, {"data": {"weight": 11, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Num\u00e9rique"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Management"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 21, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Genre"}}, {"data": {"weight": 13, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Handicap"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Solidarit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Usage"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Insertion"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Innovation"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Habitat"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Biodiversit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "\u00c9galit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "C\u00e9dric POL\u00c8RE", "target": "Justice"}}, {"data": {"weight": 13, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Travail"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Entreprise"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Pens\u00e9es politiques"}}, {"data": {"weight": 21, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Valeurs"}}, {"data": {"weight": 11, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 38, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Num\u00e9rique"}}, {"data": {"weight": 33, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Innovation"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Data"}}, {"data": {"weight": 11, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Transition"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 35, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Management"}}, {"data": {"weight": 23, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 26, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Coh\u00e9sion sociale"}}, {"data": {"weight": 13, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Solidarit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 11, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Citoyennet\u00e9"}}, {"data": {"weight": 21, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Usage"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Genre"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Handicap"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Biodiversit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Ressources"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Sport"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Habitat"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Ludovic VI\u00c9VARD", "target": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Eve DENJEAN", "target": "Travail"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Eve DENJEAN", "target": "Entreprise"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Eve DENJEAN", "target": "Num\u00e9rique"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Eve DENJEAN", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Eve DENJEAN", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Eve DENJEAN", "target": "Management"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Eve DENJEAN", "target": "Valeurs"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Eve DENJEAN", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Eve DENJEAN", "target": "Transition"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Eve DENJEAN", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Eve DENJEAN", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Eve DENJEAN", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Travail", "target": "Aur\u00e9lien BOUTAUD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Travail", "target": "Nicolas NOVA"}}, {"data": {"weight": 22, "source": "Travail", "target": "Julie JEAMMAUD"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Travail", "target": "Catherine PANASSIER"}}, {"data": {"weight": 11, "source": "Travail", "target": "Caroline JANUEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Travail", "target": "Nicolas LEPR\u00caTRE"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Travail", "target": "Anouk JORDAN"}}, {"data": {"weight": 11, "source": "Travail", "target": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Travail", "target": "Julien CASALS"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Travail", "target": "Geoffroy BING"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Travail", "target": "Lionel GASTINE"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Travail", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Travail", "target": "Caroline HAMON"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Travail", "target": "Gaspard LANDEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Travail", "target": "Jean-Yves BOULIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Travail", "target": "Eric CEDIEY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Travail", "target": "Christine OLM"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Travail", "target": "Pierre GROSDEMOUGE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Travail", "target": "L\u00e9a PEYRON"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Travail", "target": "Lucie VERCHERE"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Travail", "target": "Dann METTIDJI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Travail", "target": "Gilles JEANNOT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Travail", "target": "Bruno BIGOURDAN"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Travail", "target": "DPDP - DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Travail", "target": "Jean-Fran\u00e7ois TCHERNIA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Travail", "target": "Hubert GUILLAUD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Travail", "target": "Elisabeth PERROT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Travail", "target": "John WRENCH"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Travail", "target": "Patrick DESCHAMPS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Travail", "target": "\"Groupe dInitiatives Pour lInt\u00e9gration dans la Ville GIPIV\""}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Travail", "target": "Jean BOISSONNAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Travail", "target": "Andr\u00e9 GORZ"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Travail", "target": "Marie JOMARD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Entreprise", "target": "Aur\u00e9lien BOUTAUD"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Entreprise", "target": "Julie JEAMMAUD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Entreprise", "target": "Catherine PANASSIER"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Entreprise", "target": "Caroline JANUEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Entreprise", "target": "Marianne CHOUTEAU"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Entreprise", "target": "Nicolas LEPR\u00caTRE"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Entreprise", "target": "Anouk JORDAN"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Entreprise", "target": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Entreprise", "target": "Julien CASALS"}}, {"data": {"weight": 32, "source": "Entreprise", "target": "Geoffroy BING"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Entreprise", "target": "Lionel GASTINE"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Entreprise", "target": "Fran\u00e7ois MAYSSAL"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Entreprise", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Entreprise", "target": "Matthieu BOURY"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Entreprise", "target": "Gaspard LANDEL"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Entreprise", "target": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Entreprise", "target": "Michel CAPRON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Entreprise", "target": "Bruno BENOIT"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Entreprise", "target": "Christian LEF\u00c8VRE"}}, {"data": {"weight": 34, "source": "Entreprise", "target": "Sophie KELLER"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Entreprise", "target": "Cl\u00e9ment JOURDAN"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Entreprise", "target": "St\u00e9phane AUTRAN"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Entreprise", "target": "Natacha ISRA\u00cbL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Entreprise", "target": "Dann METTIDJI"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Entreprise", "target": "Manon SCOTTO"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Entreprise", "target": "Th\u00e9o BATTAGLIA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Entreprise", "target": "Didier CAZELLES"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Entreprise", "target": "Jean-Yves OTTMAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Entreprise", "target": "Idir CHERIEF"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Entreprise", "target": "Caroline MORICEAU"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Entreprise", "target": "Laure PERRIN-VIDOZ"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Entreprise", "target": "\u00c9tienne RODIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Entreprise", "target": "Alice TAGGER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Entreprise", "target": "Delphine SCIARRINO"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Entreprise", "target": "Ludivine SCIARRINO"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Entreprise", "target": "Didier LIVIO"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Philippe DUJARDIN", "target": "Temps"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Philippe DUJARDIN", "target": "Solidarit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Philippe DUJARDIN", "target": "Pens\u00e9es politiques"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Philippe DUJARDIN", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Philippe DUJARDIN", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Philippe DUJARDIN", "target": "Valeurs"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Philippe DUJARDIN", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Philippe DUJARDIN", "target": "Coh\u00e9sion sociale"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Philippe DUJARDIN", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Philippe DUJARDIN", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Philippe DUJARDIN", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Philippe DUJARDIN", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Philippe DUJARDIN", "target": "Transition"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Temps", "target": "Julie JEAMMAUD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Temps", "target": "Catherine PANASSIER"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Temps", "target": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Temps", "target": "Emmanuelle LAMBREY"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Temps", "target": "Catherine FORET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Temps", "target": "Isabelle BARAUD-SERFATY"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Temps", "target": "Florent CHEVREAU"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Temps", "target": "Danielle GALEA"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Temps", "target": "Carine PRADELLES"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Temps", "target": "Ma\u00efder LAUSSUCQ"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Temps", "target": "Jean-Yves BOULIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Temps", "target": "Bernard PR\u00c9EL"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Temps", "target": "Lucie VERCHERE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Temps", "target": "Pierre DOMMERGUES"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Temps", "target": "Christine DELFOUR"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Temps", "target": "Marc BESSIN"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Temps", "target": "Bruno MARZLOFF"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Temps", "target": "Gilles FINCHELSTEIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Temps", "target": "CES - CONSEIL \u00c9CONOMIQUE, SOCIAL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Temps", "target": "Fran\u00e7ois GUERY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Temps", "target": "Guillaume POITRINAL"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Temps", "target": "Camille PERRET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Temps", "target": "Beno\u00eet MEYRONIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Temps", "target": "Jean-Michel DELEUIL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Temps", "target": "Edmond HERV\u00c9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Temps", "target": "Sophie BOISSARD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Temps", "target": "Claude BREVAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Temps", "target": "Dominique LAROUSSE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Temps", "target": "Cyrille HARPET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Temps", "target": "Didier LIVIO"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Temps", "target": "Paul ARI\u00c8S"}}, {"data": {"weight": 47, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "Transition"}}, {"data": {"weight": 33, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "Climat"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "Solidarit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "Valeurs"}}, {"data": {"weight": 47, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 51, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "Biodiversit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "D\u00e9veloppement durable"}}, {"data": {"weight": 15, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "Coh\u00e9sion sociale"}}, {"data": {"weight": 62, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "Ressources"}}, {"data": {"weight": 44, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "Veille M3"}}, {"data": {"weight": 37, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "Usage"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "Sport"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "Num\u00e9rique"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "Innovation"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "Management"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Aur\u00e9lien BOUTAUD", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Transition", "target": "Nicolas NOVA"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Transition", "target": "Claire HARPET"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Transition", "target": "Philippe JURY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Catherine PANASSIER"}}, {"data": {"weight": 58, "source": "Transition", "target": "Caroline JANUEL"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Transition", "target": "Nicolas LEPR\u00caTRE"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Transition", "target": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Transition", "target": "Julien CASALS"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Transition", "target": "Geoffroy BING"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Transition", "target": "Alexandre MONNIN"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Transition", "target": "Arthur GRIMONPONT"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Transition", "target": "Nicolas JOURNO"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Transition", "target": "Claire MARQUET"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Transition", "target": "Eddy MAAROUFI"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Transition", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 17, "source": "Transition", "target": "Lucas PIESSAT"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Transition", "target": "Gauthier BRAVAIS"}}, {"data": {"weight": 35, "source": "Transition", "target": "Caroline HAMON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Isabelle BARAUD-SERFATY"}}, {"data": {"weight": 17, "source": "Transition", "target": "Quentin ZARAGORI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Michel CAPRON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Bruno BENOIT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Mike RACO"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Patrick VIVERET"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Transition", "target": "Thomas HAJDUKOWICZ"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Transition", "target": "Brice DURY"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Transition", "target": "Sophie KELLER"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Transition", "target": "Fr\u00e9d\u00e9rique SONNET"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Transition", "target": "Perrine TURGAULT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "\"CFEEDD COLLECTIF FRAN\u00c7AIS DE LEDUCATION \u00c0 LENVIRONNEMENT \""}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Transition", "target": "Paul COLONNA"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Transition", "target": "Egizio VALCESCHINI"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Transition", "target": "Ma\u00e9va BIGOT"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Transition", "target": "M\u00e9lanie GAT"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Transition", "target": "Diane GEFFROY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Sandrine BOUCHER"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Transition", "target": "Collectif ECONOMIE ET HUMANISME"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Transition", "target": "Julie GAYRAL"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Transition", "target": "Camille DUTHY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "cabinet SILO\u00c9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Transition", "target": "CCSPL  COMMISSION CONSULTATIVE DES SERVICES PUBLICS LOCAUX DU GRAND LYON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Bernard CHOCAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Nicolas BARR\u00c9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Alain HAYS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": " COMMUNAUT\u00c9 URBAINE DE LYON"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Transition", "target": "Marc Antoine MESSER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Audrey PARVEX"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Yannick PITTON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Lucie VERDURE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Gr\u00e9goire ROBIDA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "DPDP - DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "\"CdD - CONSEIL DE D\u00c9VELOPPEMENT DE LAGGLOM\u00c9RATION LYONNAISE\""}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Jean-Fran\u00e7ois DRAPERI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Abdel MOKTARI"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Transition", "target": "Giorgio   DE AMBROGIO"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Richard CANTIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Gabrielle FACK"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Pierre MICHEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Philippe MEIRIEU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Diego MERMOUD-PLAZA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Stephan UTZ"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Andr\u00e9 MICOUD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Vincent BERTHET"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Transition", "target": "No\u00e9 DELARGILLI\u00c8RE"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Transition", "target": "Kamil HAJJI"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Transition", "target": "Olivier MARTEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Fanny VIRY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Olivier ROUSSEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Herv\u00e9 LE BRAS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Transition", "target": "Gro Harlem BRUNDTLAND"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Climat", "target": "Claire HARPET"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Climat", "target": "Philippe JURY"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Climat", "target": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Climat", "target": "Julien CASALS"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Climat", "target": "Eddy MAAROUFI"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Climat", "target": "Caroline HAMON"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Climat", "target": "Philippe GARGOV"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Climat", "target": "Matthieu BOURY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Climat", "target": "Gaspard LANDEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Climat", "target": "Quentin ZARAGORI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Climat", "target": "Olivier GIVRE"}}, {"data": {"weight": 11, "source": "Climat", "target": "Malou ALLAGNAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Climat", "target": "Nicolas BARR\u00c9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Climat", "target": "Dominique BOURG"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Climat", "target": "\"CdD - CONSEIL DE D\u00c9VELOPPEMENT DE LAGGLOM\u00c9RATION LYONNAISE\""}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Climat", "target": "Angela  LANTERI"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Climat", "target": "Natacha GONDRAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Climat", "target": "Gabrielle FACK"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Climat", "target": "Chris BEYER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Climat", "target": "Emilie RICHARD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Climat", "target": "Dominique ROYOUX"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Climat", "target": "Vincent BERTHET"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Climat", "target": "Antoine ROYER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Climat", "target": "Siegfried Zhiqiang WU"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Antonio A. CASILLI", "target": "Num\u00e9rique"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Antonio A. CASILLI", "target": "Usage"}}, {"data": {"weight": 54, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Nicolas NOVA"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Julie JEAMMAUD"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Catherine PANASSIER"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Caroline JANUEL"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Marianne CHOUTEAU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Nicolas LEPR\u00caTRE"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Anouk JORDAN"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Geoffroy BING"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Lionel GASTINE"}}, {"data": {"weight": 33, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Fran\u00e7ois MAYSSAL"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Catherine FORET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Alexandre MONNIN"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Antoine COURMONT"}}, {"data": {"weight": 25, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Yoan OLLIVIER"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Arthur GRIMONPONT"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Jean-Loup MOLIN"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Eddy MAAROUFI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Isabelle BARAUD-SERFATY"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Margot BALDASSI"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Philippe GARGOV"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Matthieu BOURY"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Manuel CASTELLS"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Sophie KELLER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Christine OLM"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Daniel KAPLAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Pierre GROSDEMOUGE"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Caroline RICHEMONT"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Natacha ISRA\u00cbL"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Serge TISSERON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Th\u00e9r\u00e8se LAFERRI\u00c8RE"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Boris BEAUDE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Patrick GUIHOT"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Bruno FANTON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Bruno MARZLOFF"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Emmanuel ARLOT"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Florence ABITBOL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Fernand BERTEN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Jean-Fran\u00e7ois ROUET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Elise ROCHE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Guillaume S\u00c9CHET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Emilie DEFOORT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Bertrand LABASSE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Jean-Philippe CLEMENT"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Dominique CARDON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Beno\u00eet MEYRONIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Elisabeth PERROT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Diane SAMAMA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Roland JOUVENT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Sylvie  BOUTAUDOU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Serge POUTS-LAJUS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Marielle RICHIE-MAGNIER"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Num\u00e9rique", "target": "\u00c9lise HO-PUN-CHEUNG"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Val\u00e9rie PEUGEOT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Usage", "target": "Nicolas NOVA"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Usage", "target": "Genevi\u00e8ve BERNARDIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Usage", "target": "Julie JEAMMAUD"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Usage", "target": "Catherine PANASSIER"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Usage", "target": "Caroline JANUEL"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Usage", "target": "Marianne CHOUTEAU"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Usage", "target": "Julien CASALS"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Usage", "target": "Geoffroy BING"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Usage", "target": "Fran\u00e7ois MAYSSAL"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Usage", "target": "Catherine FORET"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Usage", "target": "Benjamin LIPPENS"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Usage", "target": "Yoan OLLIVIER"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Usage", "target": "Arthur GRIMONPONT"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Usage", "target": "Sebastian ROCHE"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Usage", "target": "Nicolas JOURNO"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Usage", "target": "Claire MARQUET"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Usage", "target": "Jean-Loup MOLIN"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Usage", "target": "Nicolas RIO"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Usage", "target": "Eddy MAAROUFI"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Usage", "target": "Philippe GARGOV"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Usage", "target": "Matthieu BOURY"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Usage", "target": "Quentin ZARAGORI"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Usage", "target": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Usage", "target": "Laure BORNAREL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Usage", "target": "Marie-Claire VILLEVAL"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Usage", "target": "Brice DURY"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Usage", "target": "Cl\u00e9ment JOURDAN"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Usage", "target": "Ir\u00e8ne GAILLARD"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Usage", "target": "Vanina MOLLO"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Usage", "target": "Sandra JARRY"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Usage", "target": "Gilbert BERLIOZ"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Usage", "target": "M\u00e9lanie GAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Usage", "target": "Laure ISNARD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Usage", "target": "Bernard BARRAQUE"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Usage", "target": "Michel WIEVIORKA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Usage", "target": "Sandrine BOUCHER"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Usage", "target": "Dann METTIDJI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Usage", "target": "Boris BEAUDE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Usage", "target": "Bruno MARZLOFF"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Usage", "target": "R\u00e9mi BARBIER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Usage", "target": "Fr\u00e9d\u00e9ric NAUDON"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Usage", "target": "Alexis SPIRE"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Usage", "target": "Vincent DUBOIS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Usage", "target": "Flavie FERCHAUD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Usage", "target": "Dominique CARDON"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Usage", "target": "Clara PERRIN"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Usage", "target": "Bruno CARBONNET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Usage", "target": "Julia GUDEFIN"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Usage", "target": "Anne FORNEROD"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Usage", "target": "Fr\u00e9d\u00e9ric BERTRAND"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Usage", "target": "Astrid HOPFENSITZ"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Usage", "target": "Philippe STEINER"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Usage", "target": "Olivier OULLIER"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Usage", "target": "Robert REVAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Usage", "target": "Pascal BAVOUX"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Usage", "target": "Ga\u00ebtan BRISEPIERRE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Usage", "target": "Catherine GRANDCLEMENT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Usage", "target": "Vincent RENAULD"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Nicolas NOVA", "target": "Innovation"}}, {"data": {"weight": 48, "source": "Nicolas NOVA", "target": "Veille M3"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Nicolas NOVA", "target": "Ressources"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Nicolas NOVA", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Nicolas NOVA", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Nicolas NOVA", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Nicolas NOVA", "target": "Solidarit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Nicolas NOVA", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Nicolas NOVA", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Nicolas NOVA", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Nicolas NOVA", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Nicolas NOVA", "target": "Sport"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Nicolas NOVA", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Nicolas NOVA", "target": "Data"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Nicolas NOVA", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Nicolas NOVA", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Innovation", "target": "Catherine PANASSIER"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Innovation", "target": "Caroline JANUEL"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Innovation", "target": "Marianne CHOUTEAU"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Innovation", "target": "Nicolas LEPR\u00caTRE"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Innovation", "target": "Anouk JORDAN"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Innovation", "target": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Innovation", "target": "Julien CASALS"}}, {"data": {"weight": 32, "source": "Innovation", "target": "Geoffroy BING"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Innovation", "target": "Lionel GASTINE"}}, {"data": {"weight": 37, "source": "Innovation", "target": "Fran\u00e7ois MAYSSAL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Innovation", "target": "Catherine FORET"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Innovation", "target": "Alexandre MONNIN"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Innovation", "target": "Antoine COURMONT"}}, {"data": {"weight": 25, "source": "Innovation", "target": "Yoan OLLIVIER"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Innovation", "target": "Fabien GIRARDIN"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Innovation", "target": "Eddy MAAROUFI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Innovation", "target": "Matthieu BOURY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Innovation", "target": "Quentin ZARAGORI"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Innovation", "target": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"weight": 33, "source": "Innovation", "target": "Sophie KELLER"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Innovation", "target": "Cl\u00e9ment JOURDAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Innovation", "target": "Daniel KAPLAN"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Innovation", "target": "St\u00e9phane AUTRAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Innovation", "target": "Lucie VERCHERE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Innovation", "target": "M\u00e9lanie GAT"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Innovation", "target": "Natacha ISRA\u00cbL"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Innovation", "target": "Boris BEAUDE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Innovation", "target": "Gilles JEANNOT"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Innovation", "target": "Bruno MARZLOFF"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Innovation", "target": "Th\u00e9o BATTAGLIA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Innovation", "target": "Philippe MAZUEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Innovation", "target": "Laura PANDELLE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Innovation", "target": "Magali MARLIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Innovation", "target": "Gilles FINCHELSTEIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Innovation", "target": "Gilles GUILLOT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Innovation", "target": "Andrea REA"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Innovation", "target": "Caroline MORICEAU"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Innovation", "target": "Laure PERRIN-VIDOZ"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Innovation", "target": "Flavie FERCHAUD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Innovation", "target": "Jean-Philippe CLEMENT"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Innovation", "target": "Hubert GUILLAUD"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Innovation", "target": "Manon MOLINS"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Innovation", "target": "Marine ALBAREDE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Innovation", "target": "Anne FORNEROD"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Innovation", "target": "Vivienne BOLSIUS"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Innovation", "target": "Maaike OSIECK"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Innovation", "target": "Olivier ROUSSEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Innovation", "target": "Sylvie  BOUTAUDOU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Innovation", "target": "Nicolas MATYJASIK"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Innovation", "target": "Benoit GODIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Innovation", "target": "Val\u00e9rie PEUGEOT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Claire HARPET", "target": "Solidarit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Claire HARPET", "target": "Valeurs"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Claire HARPET", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Claire HARPET", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Claire HARPET", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Claire HARPET", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Claire HARPET", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Philippe JURY", "target": "Solidarit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Philippe JURY", "target": "Valeurs"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Philippe JURY", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Philippe JURY", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Philippe JURY", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Philippe JURY", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Catherine PANASSIER"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Caroline JANUEL"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Nicolas LEPR\u00caTRE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "David CHEVALLIER"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Geoffroy BING"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Catherine FORET"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Jean-Loup MOLIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Lucas PIESSAT"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Isabelle BARAUD-SERFATY"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Margot BALDASSI"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Philippe GARGOV"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Laure BORNAREL"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Bruno BENOIT"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Maylis NOUVELLON"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "No\u00e9mie COUILLARD"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Eric CEDIEY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Philippe CORCUFF"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Solidarit\u00e9", "target": " LALCA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Yannick L\u2019HORTY"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Pierre GROSDEMOUGE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Jean-Loup AMSELLE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Claudio BOLZMAN"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Olivier GIVRE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Fran\u00e7ois ASCHER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Gilbert AUGER"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "David GRAND"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Denis CLERC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "M\u00f3nica COSTA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Paulo Manuel COSTA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Collectif ECONOMIE ET HUMANISME"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Emmanuelle SANTELLI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Manu BODINIER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Gilles PINSON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "C\u00e9cile F\u00c9R\u00c9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Bruno FANTON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Martine CHANAL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Benoit EYRAUD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "St\u00e9phane BIENVENUE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Cabinet TRAJECTOIRES REFLEX"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Thomas KIRSZBAUM"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Jean-Fran\u00e7ois DRAPERI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Abdel MOKTARI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Camille GUEZENNEC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Guillaume MALOCHET"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Martin VANIER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Cyria EMELIANOFF"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Hubert GUILLAUD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Abdellatif CHAOUITE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Nicolas DUVOUX"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "H\u00e9l\u00e8ne REIGNER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Val\u00e9rie BUTHION"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Anna Paula BEJA HORTA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Joana MIRANDA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Jean-Stephan CLERC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Pierre MICHEL_"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Philippe EST\u00c8BE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Deborah GALIMBERTI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "R\u00e9mi DORMOIS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Jean-Michel BONVIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Anne-C\u00e9cile RAGOT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Patrice RAYMOND"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "\"Groupe dInitiatives Pour lInt\u00e9gration dans la Ville GIPIV\""}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Chris OLIVIER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Victor CHOMENTOWSKI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Val\u00e9rie PEUGEOT"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Valeurs", "target": "Julie JEAMMAUD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Jean-Marc BERTHET"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Valeurs", "target": "Catherine PANASSIER"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Valeurs", "target": "Caroline JANUEL"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Valeurs", "target": "Marianne CHOUTEAU"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Valeurs", "target": "Nicolas LEPR\u00caTRE"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Valeurs", "target": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Valeurs", "target": "Julien CASALS"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Valeurs", "target": "Catherine FORET"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Valeurs", "target": "Alexandre MONNIN"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Valeurs", "target": "Sebastian ROCHE"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Valeurs", "target": "Manon LOISEL"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Valeurs", "target": "Jean-Loup MOLIN"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Valeurs", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Valeurs", "target": "Lucas PIESSAT"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Valeurs", "target": "Caroline HAMON"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Valeurs", "target": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Valeurs", "target": "Bruno BENOIT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Fran\u00e7ois DENIEUL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "St\u00e9phanie BEAUCHENE"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Valeurs", "target": "Justin FOLLENFANT"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Valeurs", "target": "Martin FUSTER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Fran\u00e7ois ASCHER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Gilbert AUGER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Michel WIEVIORKA"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Valeurs", "target": "Collectif ECONOMIE ET HUMANISME"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Valeurs", "target": "Julie GAYRAL"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Valeurs", "target": "Camille DUTHY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Hugues PUEL"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Valeurs", "target": "Pierre BR\u00c9CHON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Sandra DECELLE"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Valeurs", "target": "Yoann PUPAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Corinne HOOGE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Valeurs", "target": "Marc Antoine MESSER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Audrey PARVEX"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Yannick PITTON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Lucie VERDURE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Gr\u00e9goire ROBIDA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Christian BROMBERGER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Yves CROZET"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Valeurs", "target": "Jean-Fran\u00e7ois TCHERNIA"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Valeurs", "target": "Bertrand LABASSE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Philippe CHAUDOIR"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Valeurs", "target": "Georges DECOURT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Philippe JARREAU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Diego MERMOUD-PLAZA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Stephan UTZ"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Fran\u00e7ois DUBET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Sociovision COFREMCA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Jean-Marie AUZIAS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "G\u00e9rard DEFOIS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Pierre WINICKI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Olivier GALLAND"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Kamla CHOWDHRY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "J\u00e9r\u00f4me BINDE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Yves LAMBERT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Valeurs", "target": "Yannick LEMEL"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "\u00c9conomie", "target": "Julie JEAMMAUD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Catherine PANASSIER"}}, {"data": {"weight": 15, "source": "\u00c9conomie", "target": "Caroline JANUEL"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "\u00c9conomie", "target": "Anouk JORDAN"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "\u00c9conomie", "target": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"weight": 11, "source": "\u00c9conomie", "target": "Julien CASALS"}}, {"data": {"weight": 15, "source": "\u00c9conomie", "target": "Geoffroy BING"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "\u00c9conomie", "target": "Fran\u00e7ois MAYSSAL"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "\u00c9conomie", "target": "Arthur GRIMONPONT"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "\u00c9conomie", "target": "Eddy MAAROUFI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 11, "source": "\u00c9conomie", "target": "Caroline HAMON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Bruno BENOIT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Mike RACO"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Jean-Paul BRAVARD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Christian LEF\u00c8VRE"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "\u00c9conomie", "target": "Sophie KELLER"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9conomie", "target": "Justin FOLLENFANT"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9conomie", "target": "Martin FUSTER"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "\u00c9conomie", "target": "Arnaud FLORENTIN"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9conomie", "target": "Pierre GROSDEMOUGE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Laure ISNARD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Bernard BARRAQUE"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "\u00c9conomie", "target": "Natacha ISRA\u00cbL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Collectif ECONOMIE ET HUMANISME"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "cabinet SILO\u00c9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9conomie", "target": "Bernard CHOCAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "R\u00e9mi BARBIER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Jean-Louis DAYAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Fr\u00e9d\u00e9ric NAUDON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Bruno BIGOURDAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": " COMMUNAUT\u00c9 URBAINE DE LYON"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9conomie", "target": "Annabelle RICHARD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Jean-Fran\u00e7ois DRAPERI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Abdel MOKTARI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Paul D.REITER"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9conomie", "target": "Magali TALANDIER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": " Nicole GOLANCZYK"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Guillaume POITRINAL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Camille GUEZENNEC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Guillaume MALOCHET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "\u00c9tienne RODIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Deborah GALIMBERTI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Marie-Amandine VERMILLON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Anne-C\u00e9cile RAGOT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Patrice RAYMOND"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Olivier BLANDIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Paul ARI\u00c8S"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Jean GADREY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9conomie", "target": "Val\u00e9rie PEUGEOT"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Genevi\u00e8ve BERNARDIN", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Genevi\u00e8ve BERNARDIN", "target": "Biodiversit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Genevi\u00e8ve BERNARDIN", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Genevi\u00e8ve BERNARDIN", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Cadre de vie", "target": "Julie JEAMMAUD"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Cadre de vie", "target": "Jean-Marc BERTHET"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Cadre de vie", "target": "Catherine PANASSIER"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Cadre de vie", "target": "Caroline JANUEL"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Cadre de vie", "target": "Marianne CHOUTEAU"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Cadre de vie", "target": "Nicolas LEPR\u00caTRE"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Cadre de vie", "target": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Cadre de vie", "target": "Julien CASALS"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Cadre de vie", "target": "Geoffroy BING"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Cadre de vie", "target": "Catherine FORET"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Cadre de vie", "target": "Benjamin LIPPENS"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Cadre de vie", "target": "Sebastian ROCHE"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Cadre de vie", "target": "Nicolas JOURNO"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Cadre de vie", "target": "Claire MARQUET"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Cadre de vie", "target": "Eddy MAAROUFI"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Cadre de vie", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Cadre de vie", "target": "Lucas PIESSAT"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Cadre de vie", "target": "Gauthier BRAVAIS"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Cadre de vie", "target": "Caroline HAMON"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Cadre de vie", "target": "Philippe GARGOV"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Matthieu BOURY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Gaspard LANDEL"}}, {"data": {"weight": 15, "source": "Cadre de vie", "target": "Quentin ZARAGORI"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Cadre de vie", "target": "B\u00e9atrice MAURINES"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Cadre de vie", "target": "Lilian PELLEGRINO"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Cadre de vie", "target": "Bruno BENOIT"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Cadre de vie", "target": "Florent CHEVREAU"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Cadre de vie", "target": "Danielle GALEA"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Cadre de vie", "target": "Carine PRADELLES"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Cadre de vie", "target": "Ma\u00efder LAUSSUCQ"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Cadre de vie", "target": "Jean-Paul BRAVARD"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Cadre de vie", "target": "St\u00e9phanie BEAUCHENE"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Cadre de vie", "target": "Brice DURY"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Cadre de vie", "target": "Sophie KELLER"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Cadre de vie", "target": "Fr\u00e9d\u00e9rique SONNET"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Cadre de vie", "target": "St\u00e9phanie PORNIN"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Cadre de vie", "target": "C\u00e9cile PEETERS"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Cadre de vie", "target": "Justin FOLLENFANT"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Cadre de vie", "target": "Martin FUSTER"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Cadre de vie", "target": "Perrine TURGAULT"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Cadre de vie", "target": "Pierre GROSDEMOUGE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Cadre de vie", "target": "Jean-Pierre VIGNAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Caroline RICHEMONT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "St\u00e9phane AUTRAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Jean-Luc VUILLEMENOT"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Cadre de vie", "target": "Ma\u00e9va BIGOT"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Cadre de vie", "target": "M\u00e9lanie GAT"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Cadre de vie", "target": "Diane GEFFROY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Fran\u00e7ois ASCHER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Bruno VOISIN"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Cadre de vie", "target": "Dann METTIDJI"}}, {"data": {"weight": 11, "source": "Cadre de vie", "target": "Camille DUTHY"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Cadre de vie", "target": "Manon SCOTTO"}}, {"data": {"weight": 11, "source": "Cadre de vie", "target": "Malou ALLAGNAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "cabinet SILO\u00c9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Cadre de vie", "target": "B\u00e9atrice CHARRE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Cadre de vie", "target": "Mireille LEMAHIEU"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Cadre de vie", "target": "Fran\u00e7ois RIO"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Cadre de vie", "target": "Fr\u00e9d\u00e9ric SEGUR"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Emmanuel BOUTEFEU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Pierre BR\u00c9CHON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Alain HAYS"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Cadre de vie", "target": "Sandra DECELLE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Mich\u00e8le MASSON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Didier CAZELLES"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Cadre de vie", "target": "\"CdD - CONSEIL DE D\u00c9VELOPPEMENT DE LAGGLOM\u00c9RATION LYONNAISE\""}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Elise ROCHE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Guillaume S\u00c9CHET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Emilie DEFOORT"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Cadre de vie", "target": "Angela  LANTERI"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Cadre de vie", "target": "Florence LE NULZEC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Bertrand LABASSE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "J\u00e9r\u00f4me SAINTE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Leila BOUTAMINE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Bernard MARET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Richard CANTIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Elisabeth PERROT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Chris BEYER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Emilie RICHARD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Dominique ROYOUX"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Jaques-Antoine MALAREWICZ"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Thomas FAILLEBIN"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Cadre de vie", "target": "Antoine ROYER"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Cadre de vie", "target": "No\u00e9 DELARGILLI\u00c8RE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Matias GOMEZ"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Cadre de vie", "target": "Kamil HAJJI"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Cadre de vie", "target": "Anne PINCHART"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Antoine BAILLY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Paul MOREAU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Denis CERCLET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Siegfried Zhiqiang WU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Marianne GUEROIS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Fabien PAULUS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Nicolas SOULIER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Pascal BAVOUX"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Fran\u00e7oise SION"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Bruno DURIEZ"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Cadre de vie", "target": "Val\u00e9rie DRAMARD"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Julie JEAMMAUD", "target": "Citoyennet\u00e9"}}, {"data": {"weight": 37, "source": "Julie JEAMMAUD", "target": "Veille M3"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Julie JEAMMAUD", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Julie JEAMMAUD", "target": "Management"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Julie JEAMMAUD", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Julie JEAMMAUD", "target": "Coh\u00e9sion sociale"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Julie JEAMMAUD", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Julie JEAMMAUD", "target": "Sport"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Julie JEAMMAUD", "target": "Genre"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Julie JEAMMAUD", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Julie JEAMMAUD", "target": "Emploi"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Julie JEAMMAUD", "target": "Ressources"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Julie JEAMMAUD", "target": "Logistique"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Jean-Marc BERTHET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Caroline JANUEL"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Marianne CHOUTEAU"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Emmanuelle LAMBREY"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "David CHEVALLIER"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Catherine FORET"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Benjamin LIPPENS"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Sebastian ROCHE"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Jean-Loup MOLIN"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Eddy MAAROUFI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Lucas PIESSAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Franck TANNERY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Bruno BENOIT"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Justin FOLLENFANT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Jean-Pascal BONHOTAL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Abdelhafid HAMMOUCHE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Olivier GIVRE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Michel AGNAIEFF"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Bruno VOISIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Paul BOINO"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Sandrine BOUCHER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Ad\u00e8le SEYRIG"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Jeanne CARTILLIER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Manu BODINIER"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Chtristophe CHABROT"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Julien THIBURCE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Fa\u00efza BOULKEROUA"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Yoann PUPAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Sophie DE GAILLARD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Beate COLLET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Pablo JENSEN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Fanny VIRY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Laura DESMARIS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Marc URHY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "G\u00e9rard SOUSI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Luc FARALDI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Guillaume GOURGUES"}}, {"data": {"weight": 26, "source": "Veille M3", "target": "Caroline JANUEL"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Veille M3", "target": "Nicolas LEPR\u00caTRE"}}, {"data": {"weight": 50, "source": "Veille M3", "target": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"weight": 22, "source": "Veille M3", "target": "Alexandre MONNIN"}}, {"data": {"weight": 11, "source": "Veille M3", "target": "Arthur GRIMONPONT"}}, {"data": {"weight": 48, "source": "Veille M3", "target": "Eddy MAAROUFI"}}, {"data": {"weight": 40, "source": "Veille M3", "target": "Lucas PIESSAT"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Veille M3", "target": "Quentin VERNETTE"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Veille M3", "target": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Veille M3", "target": "Caroline RICHEMONT"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Veille M3", "target": "Corinne HOOGE"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Jean-Marc BERTHET", "target": "Coh\u00e9sion sociale"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Jean-Marc BERTHET", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Jean-Marc BERTHET", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Jean-Marc BERTHET", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Jean-Marc BERTHET", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Jean-Marc BERTHET", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Jean-Marc BERTHET", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Jean-Marc BERTHET", "target": "Ressources"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Jean-Marc BERTHET", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Jean-Marc BERTHET", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Jean-Marc BERTHET", "target": "Habitat"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Jean-Marc BERTHET", "target": "Biodiversit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Catherine PANASSIER"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Nicolas LEPR\u00caTRE"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Jean-Jack QUEYRANNE"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Catherine FORET"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Alexandre MONNIN"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Benjamin LIPPENS"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Sebastian ROCHE"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Manon LOISEL"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Jean-Loup MOLIN"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Nicolas RIO"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Eddy MAAROUFI"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Matthieu BOURY"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Sophie KELLER"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Justin FOLLENFANT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Martin FUSTER"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Pierre GROSDEMOUGE"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Virginie MILLIOT-BELMADANI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "St\u00e9phane AUTRAN"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Dann METTIDJI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Lionel ARNAUD"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Julien THIBURCE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Yoann PUPAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "DPDP - DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "\"CdD - CONSEIL DE D\u00c9VELOPPEMENT DE LAGGLOM\u00c9RATION LYONNAISE\""}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Richard TOMLINS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Pierre MARGOT-CATTIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Patrick SIMON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Fran\u00e7ois DUBET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Abdellatif CHAOUITE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Adelina MIRANDA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Elinor KELLY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Olivier CHAVANON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Yannick LEMEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Magdalena NIN-OTT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Antoine LIGIER"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Catherine PANASSIER"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Caroline JANUEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Marianne CHOUTEAU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Emmanuelle LAMBREY"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Alexandre MONNIN"}}, {"data": {"weight": 22, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Arthur GRIMONPONT"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Eddy MAAROUFI"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Lucas PIESSAT"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Gauthier BRAVAIS"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "B\u00e9atrice MAURINES"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Lilian PELLEGRINO"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Bruno BENOIT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "St\u00e9phanie BEAUCHENE"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Paul COLONNA"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Egizio VALCESCHINI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Delphine BALVET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Jean-Luc VUILLEMENOT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Collectif ECONOMIE ET HUMANISME"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "cabinet SILO\u00c9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Philippe CLERGEAU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Bernard CHOCAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Michel RAFFIN"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Fr\u00e9d\u00e9ric SEGUR"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Emmanuel BOUTEFEU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Alain HAYS"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Sandra DECELLE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Adeline CHARVET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Charlotte VISAGE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Dominique BOURG"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Bruno BIGOURDAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Didier CAZELLES"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "\"CdD - CONSEIL DE D\u00c9VELOPPEMENT DE LAGGLOM\u00c9RATION LYONNAISE\""}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Natacha GONDRAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Florence LE NULZEC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Bernard MARET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Andr\u00e9 MICOUD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Jaques-Antoine MALAREWICZ"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Anne PINCHART"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Jean-Louis MICHELOT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Marc CHAMBOLLE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Yves CHALAS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Vinciane DESPRET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Dominique LESTEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Fran\u00e7oise SION"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "G\u00e9rard HYTTE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "V\u00e9ronique GRANGER"}}, {"data": {"weight": 13, "source": "Catherine PANASSIER", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Catherine PANASSIER", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Catherine PANASSIER", "target": "Handicap"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Catherine PANASSIER", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Catherine PANASSIER", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Catherine PANASSIER", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Catherine PANASSIER", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Catherine PANASSIER", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Catherine PANASSIER", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Catherine PANASSIER", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Catherine PANASSIER", "target": "\u00c9galit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Catherine PANASSIER", "target": "Pens\u00e9es politiques"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Catherine PANASSIER", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Catherine PANASSIER", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Catherine PANASSIER", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Catherine PANASSIER", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Catherine PANASSIER", "target": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Catherine PANASSIER", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Catherine PANASSIER", "target": "Justice"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Catherine PANASSIER", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Politique de la ville", "target": "Caroline JANUEL"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Politique de la ville", "target": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Politique de la ville", "target": "Patricia BAUMANN"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Politique de la ville", "target": "Catherine FORET"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Politique de la ville", "target": "Benjamin LIPPENS"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Politique de la ville", "target": "Fabien GIRARDIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Politique de la ville", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Politique de la ville", "target": "Margot BALDASSI"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Politique de la ville", "target": "Philippe GARGOV"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Politique de la ville", "target": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Politique de la ville", "target": "Sophie KELLER"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Politique de la ville", "target": "Justin FOLLENFANT"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Politique de la ville", "target": "Martin FUSTER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Politique de la ville", "target": "Fran\u00e7ois ROBERT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Politique de la ville", "target": "Lo\u00efc BONNEVAL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Politique de la ville", "target": "Abdelhafid HAMMOUCHE"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Politique de la ville", "target": "Pierre GROSDEMOUGE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Politique de la ville", "target": "Fatiha BELMESSOUS"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Politique de la ville", "target": "Val\u00e9rie SALA PALA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Politique de la ville", "target": "Marie-Christine JAILLET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Politique de la ville", "target": "Camille DUTHY"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Politique de la ville", "target": "Malou ALLAGNAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Politique de la ville", "target": "Bruno FANTON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Politique de la ville", "target": "Beno\u00eet GUILLEMONT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Politique de la ville", "target": " COMMUNAUT\u00c9 URBAINE DE LYON"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Politique de la ville", "target": "DPDP - DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Politique de la ville", "target": "Thomas KIRSZBAUM"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Politique de la ville", "target": "Alain BATTEGAY"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Politique de la ville", "target": "Giorgio   DE AMBROGIO"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Politique de la ville", "target": "Lila COMBE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Politique de la ville", "target": "Philippe EST\u00c8BE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Politique de la ville", "target": "Claude BREVAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Politique de la ville", "target": "Dominique LAROUSSE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Politique de la ville", "target": "\"Groupe dInitiatives Pour lInt\u00e9gration dans la Ville GIPIV\""}}, {"data": {"weight": 19, "source": "Caroline JANUEL", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Caroline JANUEL", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Caroline JANUEL", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Caroline JANUEL", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Caroline JANUEL", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Caroline JANUEL", "target": "Data"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Caroline JANUEL", "target": "Management"}}, {"data": {"weight": 17, "source": "Caroline JANUEL", "target": "Ressources"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Caroline JANUEL", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Caroline JANUEL", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Caroline JANUEL", "target": "Justice"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Caroline JANUEL", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Caroline JANUEL", "target": "D\u00e9veloppement durable"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Caroline JANUEL", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Caroline JANUEL", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Caroline JANUEL", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Caroline JANUEL", "target": "Handicap"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Caroline JANUEL", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Caroline JANUEL", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Caroline JANUEL", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Caroline JANUEL", "target": "Emploi"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Sant\u00e9", "target": "Marianne CHOUTEAU"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Sant\u00e9", "target": "Nicolas LEPR\u00caTRE"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Sant\u00e9", "target": "Anouk JORDAN"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Sant\u00e9", "target": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "David CHEVALLIER"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Sant\u00e9", "target": "Geoffroy BING"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "Lionel GASTINE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Sant\u00e9", "target": "Jean FURTOS"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Sant\u00e9", "target": "Alexandre MONNIN"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Sant\u00e9", "target": "Arthur GRIMONPONT"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Sant\u00e9", "target": "Eddy MAAROUFI"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Sant\u00e9", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Sant\u00e9", "target": "Lucas PIESSAT"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Sant\u00e9", "target": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"weight": 15, "source": "Sant\u00e9", "target": "Laure BORNAREL"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Sant\u00e9", "target": "Bruno BENOIT"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Sant\u00e9", "target": "Brice DURY"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Sant\u00e9", "target": "Sophie KELLER"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Sant\u00e9", "target": "St\u00e9phanie PORNIN"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Sant\u00e9", "target": "C\u00e9cile PEETERS"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Sant\u00e9", "target": "Maylis NOUVELLON"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Sant\u00e9", "target": "No\u00e9mie COUILLARD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "Antoine LAZARUS"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Sant\u00e9", "target": "Christine OLM"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "Jany DHERVILLEZ"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Sant\u00e9", "target": "Pierre GROSDEMOUGE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Sant\u00e9", "target": "Jean-Pierre VIGNAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "Emmanuel VIGNERON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "Brigitte YVRAY-DANGUIS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "Marie-Christine POUCHELLE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Sant\u00e9", "target": "B\u00e9atrice CHARRE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Sant\u00e9", "target": "Mireille LEMAHIEU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "Bruno FANTON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "Fa\u00efza BOULKEROUA"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Sant\u00e9", "target": "Sandra DECELLE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": " COMMUNAUT\u00c9 URBAINE DE LYON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "Patrice MARIE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "Ren\u00e9 MORNEX"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "p\u00f4le universitaire de Lyon GIP"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "Thierry BRUHAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "Jean NORMAND"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "Val\u00e9rie BUTHION"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "Marie-Elizabeth NICOLEAU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "Alain BENINI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "Pascal BEAU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "Marc JEANNEROD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "Jean-Paul ARVEILLER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "Antoine BAILLY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "Anne-Sophie CLEMEN\u00c7ON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "(LMDE) LA MUTUELLE DES ETUDIANTS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "Gro Harlem BRUNDTLAND"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sant\u00e9", "target": "Fran\u00e7ois GRATEAU"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Handicap", "target": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Handicap", "target": "Geoffroy BING"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Handicap", "target": "Nicolas BALTENNECK"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Handicap", "target": "Jean FURTOS"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Handicap", "target": "Laure BORNAREL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Handicap", "target": "Bruno BENOIT"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Handicap", "target": "Brice DURY"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Handicap", "target": "St\u00e9phanie PORNIN"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Handicap", "target": "C\u00e9cile PEETERS"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Handicap", "target": "Jean-Pierre VIGNAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Handicap", "target": "Brigitte YVRAY-DANGUIS"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Handicap", "target": "Camille DUTHY"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Handicap", "target": "B\u00e9atrice CHARRE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Handicap", "target": "Mireille LEMAHIEU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Handicap", "target": "Elise ROCHE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Handicap", "target": "Guillaume S\u00c9CHET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Handicap", "target": "Emilie DEFOORT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Handicap", "target": "Pierre MARGOT-CATTIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Handicap", "target": "Luciano LOIACONO-CLOUET"}}, {"data": {"weight": 31, "source": "Marianne CHOUTEAU", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 22, "source": "Marianne CHOUTEAU", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Marianne CHOUTEAU", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Marianne CHOUTEAU", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Marianne CHOUTEAU", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Marianne CHOUTEAU", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Marianne CHOUTEAU", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Ressources", "target": "Nicolas LEPR\u00caTRE"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "Ressources", "target": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "Catherine FORET"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Ressources", "target": "Alexandre MONNIN"}}, {"data": {"weight": 30, "source": "Ressources", "target": "Manon LOISEL"}}, {"data": {"weight": 27, "source": "Ressources", "target": "H\u00e9l\u00e8ne DELHAY"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Ressources", "target": "Eddy MAAROUFI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 11, "source": "Ressources", "target": "Lucas PIESSAT"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Ressources", "target": "Gauthier BRAVAIS"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Ressources", "target": "Philippe GARGOV"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "Bruno BENOIT"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Ressources", "target": "Jean-Paul BRAVARD"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Ressources", "target": "Thomas HAJDUKOWICZ"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Ressources", "target": "St\u00e9phanie BEAUCHENE"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Ressources", "target": "Perrine TURGAULT"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Ressources", "target": "Arnaud FLORENTIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "Laure ISNARD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "Bernard BARRAQUE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "Sandrine BOUCHER"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Ressources", "target": "Julie GAYRAL"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Ressources", "target": "Mathieu BRAND"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "CCSPL  COMMISSION CONSULTATIVE DES SERVICES PUBLICS LOCAUX DU GRAND LYON"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Ressources", "target": "Bernard CHOCAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "Michel RAFFIN"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Ressources", "target": "Thomas COISPEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "R\u00e9mi BARBIER"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Ressources", "target": "Sandra DECELLE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "Fr\u00e9d\u00e9ric NAUDON"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Ressources", "target": "Didier CAZELLES"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Ressources", "target": "Annabelle RICHARD"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Ressources", "target": "Natacha GONDRAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "Martin GUESPEREAU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "Julie FABRE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "Philippe BILLET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "Paul D.REITER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "Paul MICHELET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "Fran\u00e7ois GRETHER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "Julia GUDEFIN"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Ressources", "target": "Herv\u00e9 CHAYGNEAUD-DUPUY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "Robert JONAC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "Gilles BROCARD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "Pablo JENSEN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "Jean-Louis MICHELOT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "Marc CHAMBOLLE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "Marie-Amandine VERMILLON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "Siegfried Zhiqiang WU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "Herv\u00e9 LE BRAS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "G\u00e9rard HYTTE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "Dieter GRAU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Ressources", "target": "Jessica READ"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Prospective", "target": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Prospective", "target": "Geoffroy BING"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Prospective", "target": "Manon LOISEL"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Prospective", "target": "Jean-Loup MOLIN"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Prospective", "target": "Nicolas RIO"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Prospective", "target": "Eddy MAAROUFI"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Prospective", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Prospective", "target": "Lucas PIESSAT"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Prospective", "target": "Gauthier BRAVAIS"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Prospective", "target": "Quentin VERNETTE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Prospective", "target": "Isabelle BARAUD-SERFATY"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Prospective", "target": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Prospective", "target": "Laure BORNAREL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Prospective", "target": "Fran\u00e7ois DENIEUL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Prospective", "target": "Manuel CASTELLS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Prospective", "target": "Brigitte YVRAY-DANGUIS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Prospective", "target": "Fran\u00e7ois ASCHER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Prospective", "target": "Bernard JOUVE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Prospective", "target": "CCSPL  COMMISSION CONSULTATIVE DES SERVICES PUBLICS LOCAUX DU GRAND LYON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Prospective", "target": "Jean-Louis DAYAN"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Prospective", "target": "Hugues DE JOUVENEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Prospective", "target": "DPDP - DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Prospective", "target": "Philippe DURANCE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Prospective", "target": "St\u00e9phane CORDOBES"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Prospective", "target": "Patrick LUSSON"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9ducation", "target": "Anouk JORDAN"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "\u00c9ducation", "target": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Julien CASALS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Emmanuelle LAMBREY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Geoffroy BING"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "\u00c9ducation", "target": "Lionel GASTINE"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "\u00c9ducation", "target": "Fran\u00e7ois MAYSSAL"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "\u00c9ducation", "target": "Val\u00e9rie PUGIN"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "\u00c9ducation", "target": "Sebastian ROCHE"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "\u00c9ducation", "target": "Jean-Loup MOLIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Eddy MAAROUFI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "\u00c9ducation", "target": "Lucas PIESSAT"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "\u00c9ducation", "target": "Gauthier BRAVAIS"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9ducation", "target": "Caroline HAMON"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "\u00c9ducation", "target": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Bruno BENOIT"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9ducation", "target": "Marie Cl\u00e9mence LE PAPE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9ducation", "target": "Ma\u00ebl DIEUDONN\u00c9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "\"CFEEDD COLLECTIF FRAN\u00c7AIS DE LEDUCATION \u00c0 LENVIRONNEMENT \""}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "M\u00e9lanie GAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Fran\u00e7ois-R\u00e9gis GUILLAUME"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9ducation", "target": "Yannick BRUXELLE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Th\u00e9r\u00e8se LAFERRI\u00c8RE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Danielle COLARDYN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Olivier COUSIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Collectif ECONOMIE ET HUMANISME"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Delphine GRAVIER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Patrick GUIHOT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Gilles PINSON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "St\u00e9phane BIENVENUE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Christelle MOREL-JOURNEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Attila BASKURT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Jean-Yves  TOUSSAINT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Fran\u00e7oise LORCERIE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Delphine CAVALLO"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Fernand BERTEN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Edgar MORIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "CES - CONSEIL \u00c9CONOMIQUE, SOCIAL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Jean-Fran\u00e7ois ROUET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "\"CdD - CONSEIL DE D\u00c9VELOPPEMENT DE LAGGLOM\u00c9RATION LYONNAISE\""}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Bertrand LABASSE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Jean-Louis BAL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Danielle BILLY-ROUIS"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "\u00c9ducation", "target": "Cl\u00e9ment RENAUD"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9ducation", "target": "Philippe MEIRIEU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Fran\u00e7ois DUBET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Cyria EMELIANOFF"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9ducation", "target": "Anne FORNEROD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Aldo NAOURI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Guy POUZARD"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9ducation", "target": "M\u00e9lissa POUPELLOZ"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Pierre BORDELEAU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Pierre MICHEL_"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "\"Association Nationale DES DIRECTEURS DE LEDUCATION DES VILLES DE FRANCE\""}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9ducation", "target": "Olivier MARTEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Alain BOURGAREL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Andr\u00e9 GIORDAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Marc JEANNEROD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Claire B\u00c9LISLE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Luc BAPTISTE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "J\u00e9r\u00f4me BINDE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Serge POUTS-LAJUS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Marielle RICHIE-MAGNIER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": "Pierre MOEGLIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9ducation", "target": " N\u00c9GAWATT"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Emmanuelle LAMBREY"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Fran\u00e7ois MAYSSAL"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Yoan OLLIVIER"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Nicolas JOURNO"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Claire MARQUET"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Fabien GIRARDIN"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Lucas PIESSAT"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Gauthier BRAVAIS"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Caroline HAMON"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Isabelle BARAUD-SERFATY"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Philippe GARGOV"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Quentin ZARAGORI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Jean-Yves BOULIN"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "St\u00e9phanie BEAUCHENE"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Brice DURY"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Sophie KELLER"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Fr\u00e9d\u00e9rique SONNET"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "St\u00e9phane AUTRAN"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Lucie VERCHERE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Sandrine BOUCHER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Bernard JOUVE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Jean-Claude DECOURT"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "C\u00e9cile F\u00c9R\u00c9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Bruno MARZLOFF"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Michel RAFFIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Philippe GACHE"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Xavier BRISBOIS"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Pauline VAN LAERE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Sandra DECELLE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "DPDP - DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "\"CdD - CONSEIL DE D\u00c9VELOPPEMENT DE LAGGLOM\u00c9RATION LYONNAISE\""}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Guy POUZARD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Nicolas SOULIER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Marine DOUCHY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Elina LUMBROSO"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Marina VALENTE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Olivier BLANDIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Nicolas MERCAT"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Service public", "target": "Nicolas LEPR\u00caTRE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Julien CASALS"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Service public", "target": "Geoffroy BING"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Lionel GASTINE"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Service public", "target": "Fran\u00e7ois MAYSSAL"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Service public", "target": "Benjamin LIPPENS"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Service public", "target": "Yoan OLLIVIER"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Service public", "target": "Sebastian ROCHE"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Service public", "target": "Nicolas RIO"}}, {"data": {"weight": 19, "source": "Service public", "target": "Eddy MAAROUFI"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Service public", "target": "Caroline HAMON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Isabelle BARAUD-SERFATY"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Service public", "target": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Service public", "target": "Brice DURY"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Service public", "target": "Jean-Nicolas BIRCK"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Christine OLM"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Service public", "target": "Pierre GROSDEMOUGE"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Service public", "target": "Ir\u00e8ne GAILLARD"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Service public", "target": "Vanina MOLLO"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Caroline RICHEMONT"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Service public", "target": "Sandra JARRY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "St\u00e9phane AUTRAN"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Service public", "target": "Lucie VERCHERE"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Service public", "target": "Gilbert BERLIOZ"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Service public", "target": "Michel WIEVIORKA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Ad\u00e8le SEYRIG"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Jeanne CARTILLIER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Gilles JEANNOT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "CCSPL  COMMISSION CONSULTATIVE DES SERVICES PUBLICS LOCAUX DU GRAND LYON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Laura PANDELLE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Magali MARLIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Gilles FINCHELSTEIN"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Service public", "target": "Sandra DECELLE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Roland GORI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Didier CAZELLES"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Service public", "target": "\"CdD - CONSEIL DE D\u00c9VELOPPEMENT DE LAGGLOM\u00c9RATION LYONNAISE\""}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Service public", "target": "Alexis SPIRE"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Service public", "target": "Vincent DUBOIS"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Service public", "target": "Romain BEAUCHER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Patrice AUBERTEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Paul RAVEAUD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Th\u00e9r\u00e8se SPECTOR"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Didier VANONI"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Service public", "target": "Sylv\u00e8re ANGOT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Brigitte AURIACOMBE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Martin VANIER"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Service public", "target": "Bruno CARBONNET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Julia GUDEFIN"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Service public", "target": "Hubert GUILLAUD"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Service public", "target": "Manon MOLINS"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Service public", "target": "Marine ALBAREDE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Service public", "target": "Anne FORNEROD"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Service public", "target": "Fr\u00e9d\u00e9ric BERTRAND"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Fanny VIRY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Alice TAGGER"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Service public", "target": "Olivier OULLIER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Sophie BOISSARD"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Service public", "target": "Robert REVAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Benjamin BADIA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Marie-Amandine VERMILLON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Jean-Baptiste LESTRA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "St\u00e9phane CORDOBES"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Nicolas MATYJASIK"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Victor CHOMENTOWSKI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Service public", "target": "Nicolas MERCAT"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Blandine CERISIER", "target": "Genre"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Nicolas LEPR\u00caTRE", "target": "Genre"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Nicolas LEPR\u00caTRE", "target": "Sport"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Nicolas LEPR\u00caTRE", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Nicolas LEPR\u00caTRE", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Nicolas LEPR\u00caTRE", "target": "D\u00e9veloppement durable"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Nicolas LEPR\u00caTRE", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Nicolas LEPR\u00caTRE", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Genre", "target": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Genre", "target": "Julien CASALS"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Genre", "target": "Jean-Loup MOLIN"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Genre", "target": "Eddy MAAROUFI"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Genre", "target": "Margot BALDASSI"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Genre", "target": "Quentin ZARAGORI"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Genre", "target": "Kim SAKHO"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Genre", "target": "Patrick DESCHAMPS"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Anouk JORDAN", "target": "Management"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Anouk JORDAN", "target": "Insertion"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Anouk JORDAN", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Anouk JORDAN", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX", "target": "Justice"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX", "target": "Management"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 17, "source": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX", "target": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX", "target": "Sport"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sylvie  MAURIS-DEMOURIOUX", "target": "Data"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Julien CASALS", "target": "Insertion"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Julien CASALS", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Julien CASALS", "target": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Julien CASALS", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Julien CASALS", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Julien CASALS", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Julien CASALS", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Insertion", "target": "Lionel GASTINE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Insertion", "target": "Eddy MAAROUFI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Insertion", "target": "Quentin ZARAGORI"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Insertion", "target": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Insertion", "target": "Sophie KELLER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Insertion", "target": "Yannick L\u2019HORTY"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Insertion", "target": "Pierre GROSDEMOUGE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Insertion", "target": "Virginie MILLIOT-BELMADANI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Insertion", "target": "Bruno BIGOURDAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Insertion", "target": "Jean-Yves OTTMAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Insertion", "target": "\"Groupe dInitiatives Pour lInt\u00e9gration dans la Ville GIPIV\""}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Emmanuelle LAMBREY", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Emmanuelle LAMBREY", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Emmanuelle LAMBREY", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Emmanuelle LAMBREY", "target": "Justice"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Geoffroy BING"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "International", "target": "Fran\u00e7ois MAYSSAL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Elena DINGU-KYKLUND"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "International", "target": "Yoan OLLIVIER"}}, {"data": {"weight": 21, "source": "International", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Bruno BENOIT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Jacques LEVY"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "International", "target": "Christian LEF\u00c8VRE"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "International", "target": "Eric CEDIEY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Claudio BOLZMAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Iv\u00e1n BAJOMI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Michel AGNAIEFF"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "International", "target": "Val\u00e9rie SALA PALA"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "International", "target": "Pierre DOMMERGUES"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "International", "target": "Christine DELFOUR"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "M\u00f3nica COSTA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Paulo Manuel COSTA"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "International", "target": "Bernard JOUVE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "International", "target": "Collectif ECONOMIE ET HUMANISME"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Joseph YACOUB"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Lionel ARNAUD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Nicolas BARR\u00c9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": " Maryame AMAROUCHE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Marie SENG"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Chlo\u00e9 SERME MORIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Justine SWORDY-BORIE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Selene VILLALEJO COTA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Gilles GUILLOT"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "International", "target": "CES - CONSEIL \u00c9CONOMIQUE, SOCIAL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Andrea REA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Sophie DE GAILLARD"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "International", "target": "Giorgio   DE AMBROGIO"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Sheila ROGERS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Richard TOMLINS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": " Nicole GOLANCZYK"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Charlotte RECOQUILLON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Hans WERDM\u00d6LDER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "C\u00e9line ROZENBLAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Patricia CICILLE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Andr\u00e9 MICOUD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Elisabeth PERROT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "John WRENCH"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Thierry THEURILLAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Adelina MIRANDA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Surrendra SANTOKHI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Anna Paula BEJA HORTA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Joana MIRANDA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Luciano LOIACONO-CLOUET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Jean-Stephan CLERC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Pierre MICHEL_"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Antoine FLEURY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Deborah GALIMBERTI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Edmond HERV\u00c9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Eurocit\u00e9s  EDURC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Mohamed Ch\u00e9rif FERJANI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Enrico ALLASINO"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Elinor KELLY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Marine DOUCHY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Elina LUMBROSO"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Marina VALENTE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Fran\u00e7oise SION"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Dieter GRAU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Jessica READ"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Thomas FAIST"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "International", "target": "Laurent LABORDE-TASTET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patricia BAUMANN", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Jeunesse", "target": "Geoffroy BING"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Jeunesse", "target": "Lionel GASTINE"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Jeunesse", "target": "Fran\u00e7ois MAYSSAL"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Jeunesse", "target": "Catherine FORET"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Jeunesse", "target": "Val\u00e9rie PUGIN"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Jeunesse", "target": "Benjamin LIPPENS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Jeunesse", "target": "Sebastian ROCHE"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Jeunesse", "target": "Jean-Loup MOLIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Jeunesse", "target": "Eddy MAAROUFI"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Jeunesse", "target": "Lucas PIESSAT"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Jeunesse", "target": "Gauthier BRAVAIS"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Jeunesse", "target": "Caroline HAMON"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Jeunesse", "target": "Gaspard LANDEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Jeunesse", "target": "Quentin ZARAGORI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Jeunesse", "target": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"weight": 11, "source": "Jeunesse", "target": "Sophie KELLER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Jeunesse", "target": "Emmanuelle HENRY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Jeunesse", "target": "Emmanuel THIMONIER-ROUZET"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Jeunesse", "target": "Virginie MILLIOT-BELMADANI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Jeunesse", "target": "Olivier GIVRE"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Jeunesse", "target": "Serge TISSERON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Jeunesse", "target": "Sandrine BOUCHER"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Jeunesse", "target": "Dann METTIDJI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Jeunesse", "target": "Camille DUTHY"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Jeunesse", "target": "Fran\u00e7ois RIO"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Jeunesse", "target": "Philippe MAZUEL"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Jeunesse", "target": "Julien THIBURCE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Jeunesse", "target": "CES - CONSEIL \u00c9CONOMIQUE, SOCIAL"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Jeunesse", "target": "Cl\u00e9ment RENAUD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Jeunesse", "target": "Elisabeth PERROT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Jeunesse", "target": "Aldo NAOURI"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Jeunesse", "target": "M\u00e9lissa POUPELLOZ"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Jeunesse", "target": "Olivier GALLAND"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Jeunesse", "target": "(LMDE) LA MUTUELLE DES ETUDIANTS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Jeunesse", "target": "Nicolas MATYJASIK"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Jeunesse", "target": "Marie JOMARD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "David CHEVALLIER", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Martine LONG", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Martine LONG", "target": "Finance"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Institution", "target": "Geoffroy BING"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Institution", "target": "Catherine FORET"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Institution", "target": "Alexandre MONNIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": "Benjamin LIPPENS"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Institution", "target": "Antoine COURMONT"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Institution", "target": "Yoan OLLIVIER"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Institution", "target": "Sebastian ROCHE"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Institution", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": "Franck TANNERY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": "Christian LEF\u00c8VRE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": "Jean-Pascal BONHOTAL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": "Mathilde DELAMARE"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Institution", "target": "St\u00e9phane AUTRAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": "Brigitte YVRAY-DANGUIS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": "Fran\u00e7ois ASCHER"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Institution", "target": "Paul BOINO"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Institution", "target": "Yannick BRUXELLE"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Institution", "target": "Bernard JOUVE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": "Collectif ECONOMIE ET HUMANISME"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Institution", "target": "Chtristophe CHABROT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": "Robert LAFORE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": "Michel RAFFIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": " COMMUNAUT\u00c9 URBAINE DE LYON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": "Didier CAZELLES"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": "Anne-Sophie GORGE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": "\"CdD - CONSEIL DE D\u00c9VELOPPEMENT DE LAGGLOM\u00c9RATION LYONNAISE\""}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Institution", "target": "Florence LE NULZEC"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Institution", "target": "Romain BEAUCHER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": "Sheila ROGERS"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Institution", "target": "Sylv\u00e8re ANGOT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": "Paul MICHELET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": "Beno\u00eet MEYRONIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": "Martin VANIER"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Institution", "target": "Jean-Marie AUZIAS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": "G\u00e9rard BERTOLINI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": "Eurocit\u00e9s  EDURC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": "Gilbert CETTE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": "Fr\u00e9d\u00e9rique BRUYAS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": "Bernard PELLECUER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": "COSF -  COMIT\u00c9 OLYMPIQUE SPORTIF FRAN\u00c7AIS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Institution", "target": "Patrice RAYMOND"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Institution", "target": "\u00c9lise HO-PUN-CHEUNG"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Finance", "target": "Eddy MAAROUFI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Finance", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Finance", "target": "Bruno BENOIT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Finance", "target": "Marie-Claire VILLEVAL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Finance", "target": "Michel BOUVIER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Finance", "target": "Gilles PINSON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Finance", "target": "Idir CHERIEF"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Finance", "target": "Jean-Fran\u00e7ois DRAPERI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Finance", "target": "Camille GUEZENNEC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Finance", "target": "Guillaume MALOCHET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Finance", "target": "Thierry THEURILLAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Finance", "target": "Philippe STEINER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Finance", "target": "Deborah GALIMBERTI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Finance", "target": "G\u00e9rard SOUSI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Finance", "target": "R\u00e9mi DORMOIS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Finance", "target": "Victor CHOMENTOWSKI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Finance", "target": "Dominique LORRAIN"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "Geoffroy BING", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Geoffroy BING", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Geoffroy BING", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Geoffroy BING", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Geoffroy BING", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Geoffroy BING", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Geoffroy BING", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Geoffroy BING", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Pens\u00e9es politiques", "target": "Jean-Loup MOLIN"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Pens\u00e9es politiques", "target": "Bruno BENOIT"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Pens\u00e9es politiques", "target": "Patrick VIVERET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Pens\u00e9es politiques", "target": "Eric CEDIEY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Pens\u00e9es politiques", "target": "Gilles FINCHELSTEIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Pens\u00e9es politiques", "target": "Philippe AIGRAIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Pens\u00e9es politiques", "target": "Surrendra SANTOKHI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Pens\u00e9es politiques", "target": "Jo\u00ebl GOMBIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Pens\u00e9es politiques", "target": "Diane THIERRY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Pens\u00e9es politiques", "target": "Chris YOUN\u00c8S"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Pens\u00e9es politiques", "target": "Annie COLLOVALD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Pens\u00e9es politiques", "target": "Pierre CALAME"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Fran\u00e7ois MAYSSAL", "target": "Data"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Fran\u00e7ois MAYSSAL", "target": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Jean-Jack QUEYRANNE", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "La\u00efcit\u00e9", "target": "Benjamin LIPPENS"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "La\u00efcit\u00e9", "target": "Sebastian ROCHE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "La\u00efcit\u00e9", "target": "Jean-Loup MOLIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "La\u00efcit\u00e9", "target": "\" HAUT CONSEIL \u00c0 LINT\u00c9GRATION\""}}, {"data": {"weight": 1, "source": "La\u00efcit\u00e9", "target": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "La\u00efcit\u00e9", "target": "St\u00e9phane AUTRAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "La\u00efcit\u00e9", "target": "Michel WIEVIORKA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "La\u00efcit\u00e9", "target": "Joseph YACOUB"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "La\u00efcit\u00e9", "target": "St\u00e9phane BIENVENUE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "La\u00efcit\u00e9", "target": "Pierre BR\u00c9CHON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "La\u00efcit\u00e9", "target": "Patrick SIMON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "La\u00efcit\u00e9", "target": "Andr\u00e9 MICOUD"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "La\u00efcit\u00e9", "target": "Anne FORNEROD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "La\u00efcit\u00e9", "target": "B\u00e9toule FEKKAR-LAMBIOTTE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "La\u00efcit\u00e9", "target": "G\u00e9rard DEFOIS"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "La\u00efcit\u00e9", "target": "Mohamed Ch\u00e9rif FERJANI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "La\u00efcit\u00e9", "target": "Jocelyne CESARI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "La\u00efcit\u00e9", "target": "Olivier CHAVANON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "La\u00efcit\u00e9", "target": "Yves LAMBERT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "La\u00efcit\u00e9", "target": "Bruno DURIEZ"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9valuation", "target": "Val\u00e9rie PUGIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9valuation", "target": "Eddy MAAROUFI"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9valuation", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9valuation", "target": "Quentin ZARAGORI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9valuation", "target": "M\u00e9lanie GAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9valuation", "target": "Sandra DECELLE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9valuation", "target": "Olivier OULLIER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9valuation", "target": "Pierre WINICKI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9valuation", "target": "(LMDE) LA MUTUELLE DES ETUDIANTS"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Catherine FORET", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 25, "source": "Catherine FORET", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 19, "source": "Catherine FORET", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Catherine FORET", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Catherine FORET", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Catherine FORET", "target": "Habitat"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Catherine FORET", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Catherine FORET", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Urbanisme", "target": "Fabien GIRARDIN"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Urbanisme", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Urbanisme", "target": "Lucas PIESSAT"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Urbanisme", "target": "Gauthier BRAVAIS"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Urbanisme", "target": "Quentin VERNETTE"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Urbanisme", "target": "Isabelle BARAUD-SERFATY"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Urbanisme", "target": "Margot BALDASSI"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Urbanisme", "target": "Philippe GARGOV"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Urbanisme", "target": "Florent CHEVREAU"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Urbanisme", "target": "Danielle GALEA"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Urbanisme", "target": "Carine PRADELLES"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Urbanisme", "target": "Ma\u00efder LAUSSUCQ"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Urbanisme", "target": "St\u00e9phanie BEAUCHENE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Urbanisme", "target": "Brice DURY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Sophie KELLER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Fran\u00e7ois ROBERT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Lo\u00efc BONNEVAL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Jany DHERVILLEZ"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Urbanisme", "target": "Pierre GROSDEMOUGE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Fatiha BELMESSOUS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Emmanuelle HENRY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Emmanuel THIMONIER-ROUZET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Mohamed EL MANKIBI"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Urbanisme", "target": "L\u00e9a PEYRON"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Urbanisme", "target": "St\u00e9phane AUTRAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Fran\u00e7ois ASCHER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Paul BOINO"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Micha\u00ebl FAURE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Bernard JOUVE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Gilles PINSON"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Urbanisme", "target": "Philippe CLERGEAU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Bruno MARZLOFF"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Christelle MOREL-JOURNEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": " Maryame AMAROUCHE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Marie SENG"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Chlo\u00e9 SERME MORIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Justine SWORDY-BORIE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Selene VILLALEJO COTA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Alain HAYS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Sandra DECELLE"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Urbanisme", "target": "Juliette PINARD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Jocelyne BEARD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Gilles CAYUELA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "DPDP - DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "\"CdD - CONSEIL DE D\u00c9VELOPPEMENT DE LAGGLOM\u00c9RATION LYONNAISE\""}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Urbanisme", "target": "Florence LE NULZEC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Flavie FERCHAUD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Mathieu BOSTYN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Henry GEORGE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Jean-Philippe CLEMENT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Richard CANTIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Dominique CARDON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Charlotte RECOQUILLON"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Urbanisme", "target": "Camille PERRET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Pierre MICHEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Beno\u00eet MEYRONIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Jean-Paul DUMONTIER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Fran\u00e7ois GRETHER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Elisabeth PERROT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Thomas FAILLEBIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Marie-Elizabeth NICOLEAU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Alain BENINI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Lila COMBE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Antoine FLEURY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Matias GOMEZ"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Urbanisme", "target": "Vivienne BOLSIUS"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Urbanisme", "target": "Maaike OSIECK"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Siegfried Zhiqiang WU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Marianne GUEROIS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Fabien PAULUS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Yves CHALAS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Nicolas SOULIER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Anne-Sophie CLEMEN\u00c7ON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Pascal BAVOUX"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Marine DOUCHY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Elina LUMBROSO"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Marina VALENTE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Ga\u00ebtan BRISEPIERRE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Catherine GRANDCLEMENT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Vincent RENAULD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Olivier ROUSSEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Jean-Baptiste LESTRA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "G\u00e9rard HYTTE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "Raymond CURTET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Urbanisme", "target": "V\u00e9ronique GRANGER"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Grand Lyon", "target": "Eddy MAAROUFI"}}, {"data": {"weight": 27, "source": "Grand Lyon", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Grand Lyon", "target": "Lucas PIESSAT"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Grand Lyon", "target": "Gauthier BRAVAIS"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Grand Lyon", "target": "Caroline HAMON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Grand Lyon", "target": "Matthieu BOURY"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Grand Lyon", "target": "Gaspard LANDEL"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Grand Lyon", "target": "Quentin ZARAGORI"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Grand Lyon", "target": "Franck TANNERY"}}, {"data": {"weight": 22, "source": "Grand Lyon", "target": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Grand Lyon", "target": "Val\u00e9rie DEFOY"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Grand Lyon", "target": "Bruno BENOIT"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Grand Lyon", "target": "Cl\u00e9ment JOURDAN"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Grand Lyon", "target": "Pierre GROSDEMOUGE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Grand Lyon", "target": "Caroline RICHEMONT"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Grand Lyon", "target": "St\u00e9phane AUTRAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Grand Lyon", "target": "Bruno VOISIN"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Grand Lyon", "target": "Paul BOINO"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Grand Lyon", "target": "Julie GAYRAL"}}, {"data": {"weight": 13, "source": "Grand Lyon", "target": "Malou ALLAGNAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Grand Lyon", "target": "Bruno FANTON"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Grand Lyon", "target": "Sandra DECELLE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Grand Lyon", "target": "Bruno BIGOURDAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Grand Lyon", "target": " COMMUNAUT\u00c9 URBAINE DE LYON"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Grand Lyon", "target": "DPDP - DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Grand Lyon", "target": "Angela  LANTERI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Grand Lyon", "target": "Florence LE NULZEC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Grand Lyon", "target": " Nicole GOLANCZYK"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Grand Lyon", "target": "Martin VANIER"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Grand Lyon", "target": "Herv\u00e9 CHAYGNEAUD-DUPUY"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Grand Lyon", "target": "Antoine ROYER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Grand Lyon", "target": "Pierre MICHEL_"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Grand Lyon", "target": "Jean-Marie AUZIAS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Grand Lyon", "target": "G\u00e9rard DEFOIS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Grand Lyon", "target": "Marie-France ANTONA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Grand Lyon", "target": "Magdalena NIN-OTT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Grand Lyon", "target": "Antoine LIGIER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Grand Lyon", "target": "Patrick LUSSON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Grand Lyon", "target": "Gilles MARION"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Grand Lyon", "target": "Laurent LABORDE-TASTET"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Justice", "target": "Nicolas RIO"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Justice", "target": "Micha\u00ebl FAURE"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Justice", "target": "Mathieu BRAND"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Justice", "target": "J\u00e9r\u00f4me SAINTE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Justice", "target": "Leila BOUTAMINE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Justice", "target": "Georges DECOURT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Justice", "target": "John WRENCH"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Patrimoine", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 26, "source": "Patrimoine", "target": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Laure BORNAREL"}}, {"data": {"weight": 33, "source": "Patrimoine", "target": "Bruno BENOIT"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Patrimoine", "target": "Thomas HAJDUKOWICZ"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Jacques LEVY"}}, {"data": {"weight": 5, "source": "Patrimoine", "target": "St\u00e9phanie BEAUCHENE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Mathilde DELAMARE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Emmanuel VIGNERON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Delphine BALVET"}}, {"data": {"weight": 13, "source": "Patrimoine", "target": "St\u00e9phane AUTRAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Paul BOINO"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Patrimoine", "target": "Philippe VIDELIER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Emmanuel ARLOT"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Patrimoine", "target": "Sandra DECELLE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Bruno BIGOURDAN"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Patrimoine", "target": "Jocelyne BEARD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Gilles CAYUELA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Corinne HOOGE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Didier CAZELLES"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Florence LE NULZEC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Yves CROZET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Ren\u00e9 MORNEX"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Philippe CHAUDOIR"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Philippe JARREAU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Jean-Paul DUMONTIER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Jean NORMAND"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Patrimoine", "target": "Jean-Claude BARTHEZ"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Robert JONAC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Michel COTE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Jean-Marie AUZIAS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Marie-Clotilde MEILLERAND"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Marie-France ANTONA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Denis CERCLET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Olivier BLEYS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Patrimoine", "target": "Raymond CURTET"}}, {"data": {"weight": 17, "source": "Attractivit\u00e9", "target": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Attractivit\u00e9", "target": "Franck TANNERY"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Attractivit\u00e9", "target": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Attractivit\u00e9", "target": "Bruno BENOIT"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Attractivit\u00e9", "target": "St\u00e9phanie BEAUCHENE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Attractivit\u00e9", "target": "Virginie MILLIOT-BELMADANI"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Attractivit\u00e9", "target": "Paul BOINO"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Attractivit\u00e9", "target": "Michel RAFFIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Attractivit\u00e9", "target": "Emmanuel ARLOT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Attractivit\u00e9", "target": "Sandra DECELLE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Attractivit\u00e9", "target": " Nicole GOLANCZYK"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Attractivit\u00e9", "target": "C\u00e9line ROZENBLAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Attractivit\u00e9", "target": "Patricia CICILLE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Attractivit\u00e9", "target": "Laurent ARON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Attractivit\u00e9", "target": "Pierre MICHEL_"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Attractivit\u00e9", "target": " LA MAISON DU FLEUVE RH\u00d4NE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Attractivit\u00e9", "target": "Gilles MARION"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Alexandre MONNIN", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Benjamin LIPPENS", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Benjamin LIPPENS", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Antoine COURMONT", "target": "Data"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Data", "target": "Yoan OLLIVIER"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Data", "target": "Fabien GIRARDIN"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Data", "target": "Caroline HAMON"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Data", "target": "Margot BALDASSI"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Data", "target": "Philippe GARGOV"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Data", "target": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Data", "target": "Hubert GUILLAUD"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Data", "target": "Manon MOLINS"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Data", "target": "Marine ALBAREDE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Data", "target": "Sylvie  BOUTAUDOU"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Yoan OLLIVIER", "target": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Arthur GRIMONPONT", "target": "D\u00e9veloppement durable"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Arthur GRIMONPONT", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Arthur GRIMONPONT", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "D\u00e9veloppement durable", "target": "Manon LOISEL"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "D\u00e9veloppement durable", "target": "Julie GAYRAL"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "D\u00e9veloppement durable", "target": "CCSPL  COMMISSION CONSULTATIVE DES SERVICES PUBLICS LOCAUX DU GRAND LYON"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "D\u00e9veloppement durable", "target": "Marc Antoine MESSER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "D\u00e9veloppement durable", "target": "Audrey PARVEX"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "D\u00e9veloppement durable", "target": "Yannick PITTON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "D\u00e9veloppement durable", "target": "Lucie VERDURE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "D\u00e9veloppement durable", "target": "Gr\u00e9goire ROBIDA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "D\u00e9veloppement durable", "target": "Diego MERMOUD-PLAZA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "D\u00e9veloppement durable", "target": "Stephan UTZ"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "D\u00e9veloppement durable", "target": "Herv\u00e9 CHAYGNEAUD-DUPUY"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Sebastian ROCHE", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 9, "source": "Sebastian ROCHE", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Manon LOISEL", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Jean-Loup MOLIN"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Nicolas RIO"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Jean-Nicolas BIRCK"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Pierre GROSDEMOUGE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Bernard JOUVE"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Chtristophe CHABROT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Alain BYENAIM\u00c9"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Pierre HOUSSAIS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Gilles FINCHELSTEIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Julien TALPIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Aisling HEALY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Anne-Sophie GORGE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Beate COLLET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Marc GUILLAUME"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Fanny VIRY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Jo\u00ebl GOMBIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Diane THIERRY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Luc FARALDI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Catherine TRAUTMANN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Jean-Michel FOURNIAU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Annie COLLOVALD"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "\u00c9lise HO-PUN-CHEUNG"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Guillaume GOURGUES"}}, {"data": {"weight": 11, "source": "Eddy MAAROUFI", "target": "Sport"}}, {"data": {"weight": 7, "source": "Eddy MAAROUFI", "target": "Habitat"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Eddy MAAROUFI", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Eddy MAAROUFI", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "DPDP -  DIRECTION DE LA PROSPECTIVE ET DU DIALOGUE PUBLIC", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Lucas PIESSAT", "target": "Ethique"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Lucas PIESSAT", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Lucas PIESSAT", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Gauthier BRAVAIS", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 23, "source": "Recherche", "target": "Pierre-Alain FOUR"}}, {"data": {"weight": 17, "source": "Recherche", "target": "Val\u00e9rie DEFOY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Recherche", "target": "Laure BORNAREL"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Recherche", "target": "Marie Cl\u00e9mence LE PAPE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Recherche", "target": "Ma\u00ebl DIEUDONN\u00c9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Recherche", "target": "St\u00e9phane AUTRAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Recherche", "target": "Gilles PINSON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Recherche", "target": "Bernard CHOCAT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Recherche", "target": "Bruno MARZLOFF"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Recherche", "target": "Christelle MOREL-JOURNEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Recherche", "target": "Attila BASKURT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Recherche", "target": "Jean-Yves  TOUSSAINT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Recherche", "target": "Alain HAYS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Recherche", "target": "Adeline CHARVET"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Recherche", "target": "Charlotte VISAGE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Recherche", "target": "CES - CONSEIL \u00c9CONOMIQUE, SOCIAL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Recherche", "target": "Corinne HOOGE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Recherche", "target": "H\u00e9l\u00e8ne REIGNER"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Recherche", "target": "Pablo JENSEN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Recherche", "target": "Delphine SCIARRINO"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Recherche", "target": "Ludivine SCIARRINO"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Management", "target": "Gilles PINSON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Management", "target": "Christelle MOREL-JOURNEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Management", "target": "Philippe MAZUEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Management", "target": "Brigitte AURIACOMBE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Management", "target": "Alice TAGGER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Management", "target": "Nicolas MATYJASIK"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Matthieu BOURY", "target": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Matthieu BOURY", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Quentin ZARAGORI", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Quentin ZARAGORI", "target": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "St\u00e9phanie BEAUCHENE", "target": "Sport"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Social", "target": "Sophie KELLER"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Social", "target": "Justin FOLLENFANT"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Social", "target": "Martin FUSTER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Social", "target": "Christine OLM"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Social", "target": " LALCA"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Social", "target": "Pierre GROSDEMOUGE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Social", "target": "Robert LAFORE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Social", "target": "Gilles FINCHELSTEIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Social", "target": "Jean-Yves OTTMAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Social", "target": "Didier VANONI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Social", "target": "Nicolas DUVOUX"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Social", "target": "Marie JOMARD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sophie KELLER", "target": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Justin FOLLENFANT", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Martin FUSTER", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sophie LARGEAU", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Concertation", "target": "Michel AGNAIEFF"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Concertation", "target": "Camille DUTHY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Concertation", "target": "Julien TALPIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Concertation", "target": "Aisling HEALY"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Concertation", "target": "\"CdD - CONSEIL DE D\u00c9VELOPPEMENT DE LAGGLOM\u00c9RATION LYONNAISE\""}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Concertation", "target": "Sophie DE GAILLARD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Concertation", "target": "Fr\u00e9d\u00e9rique BRUYAS"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Concertation", "target": "Bernard PELLECUER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Concertation", "target": "Jean-Michel FOURNIAU"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Concertation", "target": "\u00c9lise HO-PUN-CHEUNG"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Eric CEDIEY", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Personnes \u00e2g\u00e9es", "target": "Claudio BOLZMAN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Personnes \u00e2g\u00e9es", "target": "Mich\u00e8le MASSON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Personnes \u00e2g\u00e9es", "target": "Patrice AUBERTEL"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Personnes \u00e2g\u00e9es", "target": "Paul RAVEAUD"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Personnes \u00e2g\u00e9es", "target": "Th\u00e9r\u00e8se SPECTOR"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Personnes \u00e2g\u00e9es", "target": "Clara PERRIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Personnes \u00e2g\u00e9es", "target": "Abdellatif CHAOUITE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Personnes \u00e2g\u00e9es", "target": " INSEE - RH\u00d4NE-ALPES "}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sport", "target": "Virginie MILLIOT-BELMADANI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sport", "target": "Christian BROMBERGER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Sport", "target": "COSF -  COMIT\u00c9 OLYMPIQUE SPORTIF FRAN\u00c7AIS"}}, {"data": {"weight": 6, "source": " LALCA", "target": "Habitat"}}, {"data": {"weight": 11, "source": "Habitat", "target": "Camille DUTHY"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Habitat", "target": "Manon SCOTTO"}}, {"data": {"weight": 3, "source": "Habitat", "target": "Kamil HAJJI"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Habitat", "target": "Jo\u00ebl GOMBIN"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Habitat", "target": "Diane THIERRY"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "S\u00e9curit\u00e9", "target": "Mohamed BENABBOU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "S\u00e9curit\u00e9", "target": "Sandra DECELLE"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "S\u00e9curit\u00e9", "target": " COMMUNAUT\u00c9 URBAINE DE LYON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "S\u00e9curit\u00e9", "target": "Philippe GOUJON"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "S\u00e9curit\u00e9", "target": "\u00c9ric HEILMANN"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "S\u00e9curit\u00e9", "target": "Sophie BODY-GENDROT"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "S\u00e9curit\u00e9", "target": "Serge BRUNEAU"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "S\u00e9curit\u00e9", "target": "Nicolas SOULIER"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "\u00c9galit\u00e9", "target": "Anne-Sophie GORGE"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Dann METTIDJI", "target": "Logistique"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Dann METTIDJI", "target": "Emploi"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Julie GAYRAL", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 1, "source": "Action publique", "target": "Camille DUTHY"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Th\u00e9o BATTAGLIA", "target": "\n   \tTh\u00e9o BATTAGLIA\n"}}]}}