{"data": [], "directed": false, "multigraph": false, "elements": {"nodes": [{"data": {"value": "Culture", "id": "Culture", "name": "Culture"}}, {"data": {"value": "Inclusion", "id": "Inclusion", "name": "Inclusion"}}, {"data": {"value": "Clivages", "id": "Clivages", "name": "Clivages"}}, {"data": {"value": "Pauvret\u00e9", "id": "Pauvret\u00e9", "name": "Pauvret\u00e9"}}, {"data": {"value": "Travail", "id": "Travail", "name": "Travail"}}, {"data": {"value": "Entreprise", "id": "Entreprise", "name": "Entreprise"}}, {"data": {"value": "Temps", "id": "Temps", "name": "Temps"}}, {"data": {"value": "Transition", "id": "Transition", "name": "Transition"}}, {"data": {"value": "Climat", "id": "Climat", "name": "Climat"}}, {"data": {"value": "Num\u00e9rique", "id": "Num\u00e9rique", "name": "Num\u00e9rique"}}, {"data": {"value": "Usage", "id": "Usage", "name": "Usage"}}, {"data": {"value": "Innovation", "id": "Innovation", "name": "Innovation"}}, {"data": {"value": "Solidarit\u00e9", "id": "Solidarit\u00e9", "name": "Solidarit\u00e9"}}, {"data": {"value": "Valeurs", "id": "Valeurs", "name": "Valeurs"}}, {"data": {"value": "\u00c9conomie", "id": "\u00c9conomie", "name": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"value": "Cadre de vie", "id": "Cadre de vie", "name": "Cadre de vie"}}, {"data": {"value": "Citoyennet\u00e9", "id": "Citoyennet\u00e9", "name": "Citoyennet\u00e9"}}, {"data": {"value": "Veille M3", "id": "Veille M3", "name": "Veille M3"}}, {"data": {"value": "Coh\u00e9sion sociale", "id": "Coh\u00e9sion sociale", "name": "Coh\u00e9sion sociale"}}, {"data": {"value": "Biodiversit\u00e9", "id": "Biodiversit\u00e9", "name": "Biodiversit\u00e9"}}, {"data": {"value": "Politique de la ville", "id": "Politique de la ville", "name": "Politique de la ville"}}, {"data": {"value": "Sant\u00e9", "id": "Sant\u00e9", "name": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"value": "Handicap", "id": "Handicap", "name": "Handicap"}}, {"data": {"value": "Ressources", "id": "Ressources", "name": "Ressources"}}, {"data": {"value": "Prospective", "id": "Prospective", "name": "Prospective"}}, {"data": {"value": "\u00c9ducation", "id": "\u00c9ducation", "name": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"value": "Mobilit\u00e9", "id": "Mobilit\u00e9", "name": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"value": "Service public", "id": "Service public", "name": "Service public"}}, {"data": {"value": "Genre", "id": "Genre", "name": "Genre"}}, {"data": {"value": "Insertion", "id": "Insertion", "name": "Insertion"}}, {"data": {"value": "International", "id": "International", "name": "International"}}, {"data": {"value": "Jeunesse", "id": "Jeunesse", "name": "Jeunesse"}}, {"data": {"value": "Institution", "id": "Institution", "name": "Institution"}}, {"data": {"value": "Finance", "id": "Finance", "name": "Finance"}}, {"data": {"value": "Pens\u00e9es politiques", "id": "Pens\u00e9es politiques", "name": "Pens\u00e9es politiques"}}, {"data": {"value": "La\u00efcit\u00e9", "id": "La\u00efcit\u00e9", "name": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"value": "\u00c9valuation", "id": "\u00c9valuation", "name": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"value": "Urbanisme", "id": "Urbanisme", "name": "Urbanisme"}}, {"data": {"value": "Grand Lyon", "id": "Grand Lyon", "name": "Grand Lyon"}}, {"data": {"value": "Justice", "id": "Justice", "name": "Justice"}}, {"data": {"value": "Patrimoine", "id": "Patrimoine", "name": "Patrimoine"}}, {"data": {"value": "Attractivit\u00e9", "id": "Attractivit\u00e9", "name": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"value": "Data", "id": "Data", "name": "Data"}}, {"data": {"value": "D\u00e9veloppement durable", "id": "D\u00e9veloppement durable", "name": "D\u00e9veloppement durable"}}, {"data": {"value": "D\u00e9mocratie", "id": "D\u00e9mocratie", "name": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"value": "Recherche", "id": "Recherche", "name": "Recherche"}}, {"data": {"value": "Management", "id": "Management", "name": "Management"}}, {"data": {"value": "N", "id": "N", "name": "N"}}, {"data": {"value": "A", "id": "A", "name": "A"}}, {"data": {"value": "Social", "id": "Social", "name": "Social"}}, {"data": {"value": "Concertation", "id": "Concertation", "name": "Concertation"}}, {"data": {"value": "Personnes \u00e2g\u00e9es", "id": "Personnes \u00e2g\u00e9es", "name": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"value": "Sport", "id": "Sport", "name": "Sport"}}, {"data": {"value": "Habitat", "id": "Habitat", "name": "Habitat"}}, {"data": {"value": "S\u00e9curit\u00e9", "id": "S\u00e9curit\u00e9", "name": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"value": "\u00c9galit\u00e9", "id": "\u00c9galit\u00e9", "name": "\u00c9galit\u00e9"}}, {"data": {"value": "Action publique", "id": "Action publique", "name": "Action publique"}}, {"data": {"value": "\n   \tTh\u00e9o BATTAGLIA\n", "id": "\n   \tTh\u00e9o BATTAGLIA\n", "name": "\n   \tTh\u00e9o BATTAGLIA\n"}}, {"data": {"value": "Ethique", "id": "Ethique", "name": "Ethique"}}, {"data": {"value": "Emploi", "id": "Emploi", "name": "Emploi"}}, {"data": {"value": "Logistique", "id": "Logistique", "name": "Logistique"}}], "edges": [{"data": {"weight": 70, "source": "Culture", "target": "Num\u00e9rique"}}, {"data": {"weight": 32, "source": "Culture", "target": "Innovation"}}, {"data": {"weight": 48, "source": "Culture", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 48, "source": "Culture", "target": "Veille M3"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Culture", "target": "Justice"}}, {"data": {"weight": 70, "source": "Culture", "target": "Coh\u00e9sion sociale"}}, {"data": {"weight": 40, "source": "Culture", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 102, "source": "Culture", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Culture", "target": "Genre"}}, {"data": {"weight": 60, "source": "Culture", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Culture", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 40, "source": "Culture", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Culture", "target": "Usage"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Culture", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Culture", "target": "Biodiversit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Culture", "target": "Entreprise"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Culture", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Culture", "target": "Valeurs"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Culture", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 22, "source": "Culture", "target": "Inclusion"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Culture", "target": "Clivages"}}, {"data": {"weight": 36, "source": "Culture", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Culture", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Culture", "target": "Insertion"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Culture", "target": "Citoyennet\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Culture", "target": "Data"}}, {"data": {"weight": 22, "source": "Culture", "target": "Ressources"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Culture", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Culture", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Culture", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Culture", "target": "Solidarit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Culture", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Culture", "target": "Transition"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Culture", "target": "Temps"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Culture", "target": "Sport"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Culture", "target": "\u00c9galit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Culture", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Culture", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 32, "source": "Inclusion", "target": "Clivages"}}, {"data": {"weight": 76, "source": "Inclusion", "target": "Pauvret\u00e9"}}, {"data": {"weight": 154, "source": "Inclusion", "target": "Solidarit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Inclusion", "target": "Transition"}}, {"data": {"weight": 24, "source": "Inclusion", "target": "Valeurs"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Inclusion", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 76, "source": "Inclusion", "target": "Coh\u00e9sion sociale"}}, {"data": {"weight": 82, "source": "Inclusion", "target": "Handicap"}}, {"data": {"weight": 36, "source": "Inclusion", "target": "Citoyennet\u00e9"}}, {"data": {"weight": 52, "source": "Inclusion", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "Inclusion", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 66, "source": "Inclusion", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 44, "source": "Inclusion", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Inclusion", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Inclusion", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 22, "source": "Inclusion", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Inclusion", "target": "Num\u00e9rique"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Inclusion", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Inclusion", "target": "Habitat"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "Inclusion", "target": "Innovation"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Inclusion", "target": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"weight": 30, "source": "Inclusion", "target": "Travail"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Inclusion", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Inclusion", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Inclusion", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Inclusion", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Inclusion", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Inclusion", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Inclusion", "target": "Veille M3"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Inclusion", "target": "Insertion"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Inclusion", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Inclusion", "target": "Justice"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Inclusion", "target": "Sport"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Inclusion", "target": "D\u00e9veloppement durable"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Inclusion", "target": "Usage"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Inclusion", "target": "Entreprise"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Inclusion", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Inclusion", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Inclusion", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Inclusion", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Inclusion", "target": "\u00c9galit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Inclusion", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Clivages", "target": "Pauvret\u00e9"}}, {"data": {"weight": 126, "source": "Clivages", "target": "Coh\u00e9sion sociale"}}, {"data": {"weight": 30, "source": "Clivages", "target": "Citoyennet\u00e9"}}, {"data": {"weight": 24, "source": "Clivages", "target": "Valeurs"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Clivages", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Clivages", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Clivages", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Clivages", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Clivages", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Clivages", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Clivages", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Clivages", "target": "\u00c9galit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Clivages", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Clivages", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Clivages", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 48, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "Solidarit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "Insertion"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "Citoyennet\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "Genre"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "Habitat"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Pauvret\u00e9", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 32, "source": "Travail", "target": "Entreprise"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "Travail", "target": "Num\u00e9rique"}}, {"data": {"weight": 26, "source": "Travail", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 28, "source": "Travail", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Travail", "target": "Management"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Travail", "target": "Temps"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Travail", "target": "Valeurs"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Travail", "target": "Insertion"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Travail", "target": "Innovation"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Travail", "target": "Handicap"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Travail", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Travail", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Travail", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Travail", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Travail", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Travail", "target": "Veille M3"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Travail", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Travail", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Travail", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Travail", "target": "Emploi"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Travail", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Travail", "target": "Solidarit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Travail", "target": "Justice"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Travail", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Travail", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Travail", "target": "Logistique"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Travail", "target": "Genre"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Travail", "target": "Usage"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Travail", "target": "Transition"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Travail", "target": "Citoyennet\u00e9"}}, {"data": {"weight": 70, "source": "Entreprise", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Entreprise", "target": "Insertion"}}, {"data": {"weight": 206, "source": "Entreprise", "target": "Innovation"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Entreprise", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Entreprise", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 28, "source": "Entreprise", "target": "Num\u00e9rique"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Entreprise", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Entreprise", "target": "Management"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Entreprise", "target": "Transition"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Entreprise", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Entreprise", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Entreprise", "target": "Finance"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Entreprise", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Entreprise", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Entreprise", "target": "Habitat"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Entreprise", "target": "Usage"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Entreprise", "target": "\n   \tTh\u00e9o BATTAGLIA\n"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Entreprise", "target": "Citoyennet\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Entreprise", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Entreprise", "target": "Solidarit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Entreprise", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Entreprise", "target": "Logistique"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Entreprise", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Entreprise", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Entreprise", "target": "Temps"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Entreprise", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Entreprise", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 36, "source": "Temps", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "Temps", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "Temps", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 26, "source": "Temps", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Temps", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Temps", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Temps", "target": "Usage"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Temps", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Temps", "target": "Innovation"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Temps", "target": "Num\u00e9rique"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Temps", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Temps", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Temps", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Temps", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Temps", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Temps", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Temps", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 36, "source": "Transition", "target": "Climat"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Transition", "target": "Solidarit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 42, "source": "Transition", "target": "Valeurs"}}, {"data": {"weight": 124, "source": "Transition", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 70, "source": "Transition", "target": "Veille M3"}}, {"data": {"weight": 24, "source": "Transition", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 56, "source": "Transition", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Transition", "target": "Usage"}}, {"data": {"weight": 56, "source": "Transition", "target": "Biodiversit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Transition", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Transition", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 50, "source": "Transition", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Transition", "target": "Pens\u00e9es politiques"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Transition", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 100, "source": "Transition", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 70, "source": "Transition", "target": "Ressources"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "Transition", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Transition", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Transition", "target": "Justice"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Transition", "target": "Citoyennet\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Transition", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Transition", "target": "Innovation"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Transition", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Transition", "target": "Num\u00e9rique"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Transition", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "Transition", "target": "D\u00e9veloppement durable"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Transition", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Transition", "target": "Insertion"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Transition", "target": "Finance"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Transition", "target": "Handicap"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Transition", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Transition", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Transition", "target": "Habitat"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Transition", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Transition", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Transition", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 58, "source": "Climat", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 42, "source": "Climat", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Climat", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Climat", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 64, "source": "Climat", "target": "Ressources"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "Climat", "target": "Veille M3"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Climat", "target": "Citoyennet\u00e9"}}, {"data": {"weight": 54, "source": "Climat", "target": "Biodiversit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Climat", "target": "Sport"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Climat", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Climat", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Climat", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Climat", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Climat", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Climat", "target": "D\u00e9veloppement durable"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Climat", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Climat", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 90, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Usage"}}, {"data": {"weight": 194, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Innovation"}}, {"data": {"weight": 156, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Veille M3"}}, {"data": {"weight": 40, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Ressources"}}, {"data": {"weight": 32, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 42, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 30, "source": "Num\u00e9rique", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 42, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Data"}}, {"data": {"weight": 40, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Num\u00e9rique", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Management"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Num\u00e9rique", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 26, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Coh\u00e9sion sociale"}}, {"data": {"weight": 44, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 22, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 24, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Handicap"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Valeurs"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Num\u00e9rique", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Biodiversit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Solidarit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Citoyennet\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Num\u00e9rique", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 34, "source": "Usage", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 26, "source": "Usage", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 178, "source": "Usage", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 22, "source": "Usage", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Usage", "target": "Finance"}}, {"data": {"weight": 88, "source": "Usage", "target": "Innovation"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Usage", "target": "Solidarit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Usage", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Usage", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Usage", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Usage", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Usage", "target": "Ressources"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Usage", "target": "Biodiversit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Usage", "target": "D\u00e9veloppement durable"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Usage", "target": "Valeurs"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Usage", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 24, "source": "Usage", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Usage", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Usage", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Usage", "target": "Justice"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Usage", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Usage", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Usage", "target": "Citoyennet\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Usage", "target": "Handicap"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Usage", "target": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Usage", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Usage", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Usage", "target": "Veille M3"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Usage", "target": "Logistique"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Usage", "target": "Emploi"}}, {"data": {"weight": 42, "source": "Innovation", "target": "Data"}}, {"data": {"weight": 64, "source": "Innovation", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 22, "source": "Innovation", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 36, "source": "Innovation", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Innovation", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Innovation", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 24, "source": "Innovation", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 52, "source": "Innovation", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Innovation", "target": "Handicap"}}, {"data": {"weight": 54, "source": "Innovation", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 100, "source": "Innovation", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 64, "source": "Innovation", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Innovation", "target": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Innovation", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Innovation", "target": "Ressources"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Innovation", "target": "Coh\u00e9sion sociale"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Innovation", "target": "Solidarit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Innovation", "target": "Citoyennet\u00e9"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Innovation", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Innovation", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Innovation", "target": "\n   \tTh\u00e9o BATTAGLIA\n"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Innovation", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Innovation", "target": "Management"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Innovation", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Innovation", "target": "Pens\u00e9es politiques"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Innovation", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Innovation", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Innovation", "target": "Valeurs"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Innovation", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Innovation", "target": "Insertion"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Innovation", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Innovation", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Innovation", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Innovation", "target": "Biodiversit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Innovation", "target": "Veille M3"}}, {"data": {"weight": 34, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Valeurs"}}, {"data": {"weight": 22, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Handicap"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 28, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 34, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Pens\u00e9es politiques"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Habitat"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Insertion"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Citoyennet\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Veille M3"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Finance"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Sport"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Coh\u00e9sion sociale"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Ressources"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Biodiversit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Solidarit\u00e9", "target": "Management"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Valeurs", "target": "\u00c9conomie"}}, {"data": {"weight": 56, "source": "Valeurs", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Valeurs", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Valeurs", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "Valeurs", "target": "Veille M3"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Valeurs", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Valeurs", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Valeurs", "target": "Justice"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Valeurs", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Valeurs", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 30, "source": "Valeurs", "target": "Pens\u00e9es politiques"}}, {"data": {"weight": 22, "source": "Valeurs", "target": "Coh\u00e9sion sociale"}}, {"data": {"weight": 28, "source": "Valeurs", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Valeurs", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Valeurs", "target": "Biodiversit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Valeurs", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Valeurs", "target": "Citoyennet\u00e9"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Valeurs", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Valeurs", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Valeurs", "target": "D\u00e9veloppement durable"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Valeurs", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Valeurs", "target": "Sport"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Valeurs", "target": "Ressources"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Valeurs", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Valeurs", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Valeurs", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Valeurs", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Valeurs", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Valeurs", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 22, "source": "\u00c9conomie", "target": "Insertion"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "\u00c9conomie", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 42, "source": "\u00c9conomie", "target": "Biodiversit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "\u00c9conomie", "target": "D\u00e9veloppement durable"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "\u00c9conomie", "target": "Data"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "\u00c9conomie", "target": "Management"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "\u00c9conomie", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "\u00c9conomie", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 68, "source": "\u00c9conomie", "target": "Ressources"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "\u00c9conomie", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "\u00c9conomie", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "\u00c9conomie", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "\u00c9conomie", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "\u00c9conomie", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "\u00c9conomie", "target": "Citoyennet\u00e9"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "\u00c9conomie", "target": "Cadre de vie"}}, {"data": {"weight": 28, "source": "\u00c9conomie", "target": "Veille M3"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "\u00c9conomie", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9conomie", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "\u00c9conomie", "target": "Finance"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "\u00c9conomie", "target": "Handicap"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "\u00c9conomie", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9conomie", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "\u00c9conomie", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "\u00c9conomie", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "\u00c9conomie", "target": "Coh\u00e9sion sociale"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "\u00c9conomie", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "\u00c9conomie", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9conomie", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 24, "source": "Cadre de vie", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 72, "source": "Cadre de vie", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 94, "source": "Cadre de vie", "target": "Biodiversit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 88, "source": "Cadre de vie", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 34, "source": "Cadre de vie", "target": "Ressources"}}, {"data": {"weight": 32, "source": "Cadre de vie", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Cadre de vie", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "Cadre de vie", "target": "Veille M3"}}, {"data": {"weight": 24, "source": "Cadre de vie", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 26, "source": "Cadre de vie", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 24, "source": "Cadre de vie", "target": "Handicap"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Cadre de vie", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Cadre de vie", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Cadre de vie", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Cadre de vie", "target": "Citoyennet\u00e9"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Cadre de vie", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Cadre de vie", "target": "Coh\u00e9sion sociale"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Cadre de vie", "target": "Finance"}}, {"data": {"weight": 62, "source": "Cadre de vie", "target": "Habitat"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Cadre de vie", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Cadre de vie", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Cadre de vie", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Cadre de vie", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Cadre de vie", "target": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Cadre de vie", "target": "Justice"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Cadre de vie", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Cadre de vie", "target": "Sport"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Cadre de vie", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Cadre de vie", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Cadre de vie", "target": "Emploi"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Cadre de vie", "target": "Logistique"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Veille M3"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Handicap"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 42, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Coh\u00e9sion sociale"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 32, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Habitat"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Insertion"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Finance"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Citoyennet\u00e9", "target": "Justice"}}, {"data": {"weight": 42, "source": "Veille M3", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 180, "source": "Veille M3", "target": "Ressources"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Veille M3", "target": "Justice"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Veille M3", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Veille M3", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 66, "source": "Veille M3", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Veille M3", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 22, "source": "Veille M3", "target": "Biodiversit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Veille M3", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Veille M3", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Veille M3", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 56, "source": "Veille M3", "target": "Sport"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Veille M3", "target": "Coh\u00e9sion sociale"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Veille M3", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Veille M3", "target": "Genre"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Veille M3", "target": "Ethique"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Veille M3", "target": "D\u00e9veloppement durable"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Handicap"}}, {"data": {"weight": 24, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Insertion"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 24, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Habitat"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Pens\u00e9es politiques"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Coh\u00e9sion sociale", "target": "Genre"}}, {"data": {"weight": 42, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "D\u00e9veloppement durable"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Politique de la ville"}}, {"data": {"weight": 40, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 116, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Ressources"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Justice"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Biodiversit\u00e9", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Politique de la ville", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 38, "source": "Politique de la ville", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 70, "source": "Politique de la ville", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Politique de la ville", "target": "Insertion"}}, {"data": {"weight": 28, "source": "Politique de la ville", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Politique de la ville", "target": "Justice"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Politique de la ville", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Politique de la ville", "target": "\u00c9galit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Politique de la ville", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Politique de la ville", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Politique de la ville", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Politique de la ville", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Politique de la ville", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Politique de la ville", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Politique de la ville", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Politique de la ville", "target": "Habitat"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Politique de la ville", "target": "Genre"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Politique de la ville", "target": "Sant\u00e9"}}, {"data": {"weight": 64, "source": "Sant\u00e9", "target": "Handicap"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "Sant\u00e9", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Sant\u00e9", "target": "Management"}}, {"data": {"weight": 32, "source": "Sant\u00e9", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Sant\u00e9", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Sant\u00e9", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 22, "source": "Sant\u00e9", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Sant\u00e9", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 22, "source": "Sant\u00e9", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Sant\u00e9", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Sant\u00e9", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Sant\u00e9", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Sant\u00e9", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Sant\u00e9", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Sant\u00e9", "target": "Ressources"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Sant\u00e9", "target": "Ethique"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Sant\u00e9", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Sant\u00e9", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Sant\u00e9", "target": "Justice"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Sant\u00e9", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Sant\u00e9", "target": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Handicap", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Handicap", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Handicap", "target": "Habitat"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Ressources", "target": "Prospective"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Ressources", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 24, "source": "Ressources", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Ressources", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Ressources", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 22, "source": "Ressources", "target": "Justice"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Ressources", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Ressources", "target": "D\u00e9veloppement durable"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Ressources", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Ressources", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Ressources", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Ressources", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Ressources", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Ressources", "target": "Sport"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Ressources", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Ressources", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Ressources", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Ressources", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Prospective", "target": "\u00c9ducation"}}, {"data": {"weight": 40, "source": "Prospective", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 34, "source": "Prospective", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 38, "source": "Prospective", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Prospective", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 24, "source": "Prospective", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Prospective", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 28, "source": "Prospective", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "Prospective", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Prospective", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Prospective", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Prospective", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Prospective", "target": "Insertion"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Prospective", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Prospective", "target": "Data"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Prospective", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Prospective", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Prospective", "target": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "\u00c9ducation", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 106, "source": "\u00c9ducation", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "\u00c9ducation", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "\u00c9ducation", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "\u00c9ducation", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "\u00c9ducation", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "\u00c9ducation", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9ducation", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9ducation", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "\u00c9ducation", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9ducation", "target": "Mobilit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9ducation", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9ducation", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 26, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Service public"}}, {"data": {"weight": 84, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Data"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Mobilit\u00e9", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 40, "source": "Service public", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 32, "source": "Service public", "target": "Data"}}, {"data": {"weight": 66, "source": "Service public", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 24, "source": "Service public", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Service public", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Service public", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 26, "source": "Service public", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Service public", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Service public", "target": "Pens\u00e9es politiques"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Service public", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Service public", "target": "Justice"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Service public", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Service public", "target": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Service public", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Service public", "target": "Management"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Service public", "target": "Finance"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Genre", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Genre", "target": "\u00c9galit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Genre", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Genre", "target": "Sport"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Genre", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Insertion", "target": "Jeunesse"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Insertion", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Insertion", "target": "International"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "Insertion", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "International", "target": "Justice"}}, {"data": {"weight": 34, "source": "International", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 36, "source": "International", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "International", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "International", "target": "Finance"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "International", "target": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "International", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 18, "source": "International", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "International", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "International", "target": "Institution"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "International", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "International", "target": "Pens\u00e9es politiques"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "International", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Jeunesse", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Jeunesse", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Jeunesse", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Jeunesse", "target": "Management"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Jeunesse", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Jeunesse", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Jeunesse", "target": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Jeunesse", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Jeunesse", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Institution", "target": "Finance"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Institution", "target": "Urbanisme"}}, {"data": {"weight": 70, "source": "Institution", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Institution", "target": "Data"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Institution", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Institution", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Institution", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 20, "source": "Institution", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Institution", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Institution", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Institution", "target": "Justice"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Institution", "target": "\u00c9galit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Institution", "target": "Pens\u00e9es politiques"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Institution", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Institution", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Institution", "target": "Sport"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Finance", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Finance", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Finance", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Finance", "target": "Habitat"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Pens\u00e9es politiques", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Pens\u00e9es politiques", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Pens\u00e9es politiques", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Pens\u00e9es politiques", "target": "La\u00efcit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Pens\u00e9es politiques", "target": "Habitat"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Pens\u00e9es politiques", "target": "\u00c9valuation"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "La\u00efcit\u00e9", "target": "\u00c9galit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "La\u00efcit\u00e9", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "La\u00efcit\u00e9", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "La\u00efcit\u00e9", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9valuation", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "\u00c9valuation", "target": "Justice"}}, {"data": {"weight": 36, "source": "Urbanisme", "target": "Grand Lyon"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Urbanisme", "target": "\u00c9galit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Urbanisme", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Urbanisme", "target": "Justice"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Urbanisme", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Urbanisme", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Urbanisme", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 6, "source": "Urbanisme", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Urbanisme", "target": "Management"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Urbanisme", "target": "Data"}}, {"data": {"weight": 38, "source": "Grand Lyon", "target": "Patrimoine"}}, {"data": {"weight": 60, "source": "Grand Lyon", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 50, "source": "Grand Lyon", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Grand Lyon", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "Grand Lyon", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Grand Lyon", "target": "D\u00e9veloppement durable"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Grand Lyon", "target": "\u00c9galit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Grand Lyon", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Grand Lyon", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Justice", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Justice", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 30, "source": "Patrimoine", "target": "Attractivit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Patrimoine", "target": "D\u00e9mocratie"}}, {"data": {"weight": 10, "source": "Patrimoine", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Attractivit\u00e9", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Attractivit\u00e9", "target": "Sport"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Data", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "D\u00e9veloppement durable", "target": "Action publique"}}, {"data": {"weight": 12, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Sport"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 14, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Concertation"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "\u00c9galit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Recherche"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "D\u00e9mocratie", "target": "Habitat"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Recherche", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Recherche", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Management", "target": "Social"}}, {"data": {"weight": 28, "source": "N", "target": "A"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Social", "target": "Personnes \u00e2g\u00e9es"}}, {"data": {"weight": 16, "source": "Social", "target": "Habitat"}}, {"data": {"weight": 2, "source": "Social", "target": "S\u00e9curit\u00e9"}}, {"data": {"weight": 8, "source": "Concertation", "target": "Habitat"}}, {"data": {"weight": 4, "source": "Emploi", "target": "Logistique"}}]}}